<Helps>
  <List>
	<Help Name="1">
		<Title>Perkenalan</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="2">
		<Title>Menu Karakter</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="3">
		<Title>Pekerjaan murid luar</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="4">
		<Title>Bangunan&amp;Kamar</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="5">
		<Title>Lima Elemen&amp;Feng Shui</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="6">
		<Title>Budidaya Murid Batin</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="7">
		<Title>Perang Sekte</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="8">
		<Title>Berdagang&amp;Memperluas</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="9">
		<Title>Hukum Shendao</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="10">
		<Title>Rahasia&amp;Sosial</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="11">
		<Title>Pemeliharaan Hewan Peliharaan</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="12">
		<Title>Pergeseran Bentuk Hewan</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="13">
		<Title>Pelatihan&amp;Praktik</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="14">
		<Title>Animisme Tao</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="P1">
		<Title>Sistem Lainnya</Title>
		<Text><![CDATA[
			

			[align=center]<img src="ui/Help_en/001" width="1000" height="332"/>[/align]]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="C1" Root="1">   
		<Title>Konsep Permainan</Title>  <!--需要一张概括性的图-->
		<Text><![CDATA[[align=center]<img src="ui/Help_en/002" width="1000" height="332"/>[/align]
		   
			Amazing Cultivation Simulator adalah game simulasi roguelike yang menggabungkan elemen dari beberapa genre game, termasuk survival, role play, strategi, dan banyak lagi.
		Dari sudut pandang Tuhan, pemain akan memandu karakter untuk bertahan hidup, berproduksi, dan akhirnya membangun sekte mereka sendiri, setelah itu mereka melakukan terobosan beberapa kali dan naik sebagai makhluk abadi.
		Oleh karena itu, Anda hanya dapat mengeluarkan[color=#2E589A]perintah umum[/color]kepada karakter, dan karakter akan menyelesaikan pesanan Anda sesuai dengan jadwal kerjanya.
		Dalam sebagian besar situasi, Anda tidak dapat meminta karakter secara langsung untuk melakukan tugas tertentu.
		Memantau emosi dan suasana hati setiap karakter sebagai[color=#2E589A]orang luar[/color]di situlah letak kegembiraan dari permainan ini.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="C2" Root="1">
		<Title>Kontrol</Title>  <!--用磊磊做的那三张图就好,移动端差3张图-->
		<Text><![CDATA[	
			<img src="ui/Help_en/043" width="451" height="357"/>	
			[color=#9e6404]
		Sesuaikan Kamera[/color]
				Gunakan satu jari untuk menggerakkan kamera dan dua jari untuk memperbesar atau memperkecil.			[color=#9e6404]
		Kecepatan Permainan[/color]
				Gunakan tombol kecepatan di pojok kanan bawah untuk mengontrol kecepatan game.
		Tombol-tombol ini adalah: melanjutkan, menjeda, beralih kecepatan.
		Sakelar kecepatan: tampilkan kecepatan permainan saat ini, sentuh untuk menampilkan daftar kecepatan.
		Anda dapat memilih kecepatan 1x, 2x, 3x.			[color=#9e6404]
		Pilih & Batalkan[/color]
				Gunakan ketukan satu jari untuk memilih, tombol kembali untuk membatalkan pilihan.			<img src="ui/Help_en/042" width="542" height="408"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<!--移动端没有快捷键-->
	<Help Name="21" Root="2">
		<Title>Menu Karakter</Title><!--角色面板需要重新截图[img]ui\Help2\001[/img]-->
		<Text><![CDATA[
			<img src="ui/Help2_en/001" width="450" height="260"/>	
			Panel karakter berisi informasi tentang statistik karakter.
		Anda dapat melihat statistik dasarnya, seperti[color=#D06508]kelaparan[/color], [color=#D06508]
		Qi[/color], [color=#D06508]suasana hati[/color], dll.
		Tombol-tombol di sudut kanan panel karakter berhubungan dengan pertempuran.
		Gunakan mereka untuk mengeluarkan perintah menyerang/melarikan diri.
		Tombol-tombol di atas panel karakter ditujukan untuk interaksi langsung.
		Gunakan mereka untuk mengeluarkan perintah khusus untuk berinteraksi langsung dengan karakter.
		Tombol interaksi akan berpindah ke panel mantra saat bertarung.
		Lihat/Gunakan mantra yang dapat dilakukan atau dilemparkan oleh karakter.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="22" Root="2">
		<Title>Statistik Dasar</Title>  <!--基础属性需要重新截图<img src="ui/Help/006" width="585" height="485"/>-->
		<Text><![CDATA[
			Persepsi: Kemampuan karakter untuk mengeksplorasi dan mengumpulkan intelijen dari dunia luar.
		Mempengaruhi bidang penglihatan karakter dan efisiensi kerja halusnya.
		Konstitusi: Kekuatan tubuh karakter.
		Mempengaruhi umur karakter, ketahanan terhadap dingin dan panas, serta efisiensi dalam pekerjaan fisik.
		Karisma: Kemampuan karakter untuk mendapatkan dukungan dari orang lain, tidak peduli menggunakan penampilan atau wataknya.
		Mempengaruhi kemampuan sosial karakter.
		Intelegensi : Kemampuan berpikir seorang tokoh.
		Mempengaruhi kecepatan belajar.
		Keberuntungan: Sejauh mana suatu karakter disukai oleh Surga.
		Mempengaruhi statistik yang terkait dengan peluang.
		Keberuntungan: Sejauh mana suatu karakter disukai oleh surga.
		Mempengaruhi statistik yang terkait dengan peluang.
		Potensi: Karakter yang lebih muda dengan Lima Atribut yang lebih baik akan memiliki potensi yang lebih tinggi.
		Potensi mempengaruhi kecepatan pelatihan dasar karakter.			<img src="ui/Help_en/006" width="585" height="485"/>
			
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="23" Root="2">
		<Title>suasana hati&amp;Kebutuhan</Title><!--情绪界面需要重新截图[img]ui/Help/007[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Secara umum, Anda dapat memahami kebutuhan karakter melalui suasana hatinya.
		Jika seorang karakter “merasa kedinginan”, berarti karakter tersebut membutuhkan cara yang lebih efektif untuk tetap hangat.
		Anda dapat melihat suasana hati karakter melalui[color=#2E589A]
		Suasana Hati & Sosial[/color]tab di panel karakter.
		Anda harus memperhatikan suasana hati karakter.
		Jika seorang karakter memiliki terlalu banyak emosi negatif, maka akan menimbulkan serangkaian masalah.
		Bagi murid luar, suasana hati yang buruk berarti mereka akan mengalaminya[color=#2E589A]kendur[/color]dalam pekerjaan mereka, dan hal itu juga akan meningkatkan tingkat ketidakpuasan mereka.
		Ketidakpuasan yang tinggi dapat menyebabkan mereka melarikan diri.		  <img src="ui/Help_en/007" width="585" height="485"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="24" Root="2">
		<Title>Hubungan Sosial</Title><!--社交关系需要重新截图[img]ui/Help/007[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Seorang karakter akan membangun hubungan dengan orang lain dalam sekte: teman, kekasih, saingan cinta, dll.
		Karakter akan memiliki interaksi yang berbeda satu sama lain sesuai dengan hubungan mereka: Teman dan kekasih sering berbicara satu sama lain, sedangkan saingan dan musuh akan saling menghina atau bahkan terlibat perkelahian.
		Oleh karena itu, sangat penting untuk menjaga hubungan baik antara anggota sekte Anda satu sama lain.
		Anda dapat melihat hubungan sosial karakter melalui[color=#2E589A]
		Suasana Hati & Sosial[/color]tab di panel karakter.
		Karakter yang makan bersama di satu meja akan secara efektif meningkatkan hubungan mereka.
		Anda dapat menggunakan cara ini untuk mengatur hubungan sosial antar anggota sekte.		  <img src="ui/Help_en/007" width="585" height="485"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="25" Root="2">
		<Title>Kesehatan</Title><!--外门伤势、内门伤势、机能需要重新截图[img]ui\Help2\032[/img][img]ui\Help2\033[/img][img]ui/Help/008[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  
		  Anda dapat melihat kesehatan karakter melalui[color=#2E589A]
		Kesehatan[/color]tab di panel karakter.		[color=#9e6404]
		Luka[/color] 
		<img src="ui/Help2_en/032" width="450" height="260"/>  
			Ketika karakter terluka dan tidak ada obat yang cocok untuknya, karakter yang bertanggung jawab atas perawatan medis otomatis akan datang dan merawat yang terluka.
		Pemulihan luka berhubungan dengan[color=#D06508]ketahanan orang yang terluka[/color], [color=#D06508]pengalaman medis penyembuh[/color], Dan[color=#D06508]pengobatan[/color].
		Jika orang yang terluka tidak kunjung pulih setelah disembuhkan, cobalah untuk memperbaiki satu atau lebih dari hal tersebut.				
		[color=#9e6404]
		Cedera Batin[/color]
		<img src="ui/Help2_en/033" width="450" height="260"/>  
			Saat permainan berlangsung, karakter dapat terluka karena invasi alien Qi.
		Karakter tidak dapat pulih dari cedera yang disebabkan oleh Qi asing.
		Cedera itu hanya bisa disembuhkan dengan memberikan yang terluka itu[color=#D06508]jenis obat mujarab yang tepat[/color]disempurnakan dalam tungku alkimia.
		Pemulihan dari kerusakan internal berkaitan dengan[color=#D06508]ketahanan orang yang terluka[/color]dan itu[color=#D06508]efek obat mujarab[/color].
		Jika orang yang terluka tidak kunjung pulih setelah disembuhkan, cobalah untuk memperbaiki satu atau lebih dari hal tersebut.		[color=#9e6404]
		Fungsi[/color]
			Info terkait Fungsi ada di tab Kesehatan, di mana Anda dapat melihat apakah fungsi karakter berfungsi atau tidak.
		Fungsi mempengaruhi efisiensi karakter ketika melakukan sesuatu yang relevan dengan fungsi spesifik tersebut.
		Sakit: Sejauh mana seorang karakter merasakan sakit, yang mempengaruhi kesadaran karakter.
		Tiap karakter mempunyai toleransi terhadap rasa sakit yang berbeda-beda.
		Obat pereda nyeri dapat digunakan untuk menghilangkan rasa sakit.
		Kesadaran: Kesadaran karakter, dipengaruhi oleh segala jenis cedera otak atau nyeri akut.
		Meridian: Aliran meridian karakter, yang mempengaruhi proses budidaya karakter dan Max Qi.
		Gerakan: Kemampuan karakter untuk bergerak, dipengaruhi oleh cedera kaki atau tulang belakang.
		Gerakan memengaruhi kecepatan dan efisiensi gerakan karakter untuk sebagian besar jenis pekerjaan.
		Ketangkasan: Kemampuan karakter untuk melakukan manuver, dipengaruhi oleh cedera lengan atau tulang belakang.
		Ketangkasan mempengaruhi efisiensi karakter untuk sebagian besar jenis pekerjaan.
		Observasi: Kemampuan karakter untuk melihat dunia luar, terpengaruh ketika mata dan telinga karakter mengalami kerusakan.
		Pengamatan mempengaruhi jarak pandang dan efisiensi seseorang untuk sebagian besar jenis pekerjaan.			<img src="ui/Help_en/008" width="455" height="485"/>
		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="31" Root="3">
		<Title>Jadwal Kerja</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Anda dapat menggunakan[color=#2E589A]bekerja[/color] menu at the top-left corner to schedule characters' work.
		Karakter akan menyelesaikan pekerjaannya sesuai dengan prioritas yang tercantum, secara berurutan dari kiri ke kanan.
		Jika tugas tidak ditetapkan ke karakter tertentu di menu kerja, karakter tersebut tidak akan melakukan tugas tersebut.
		Oleh karena itu, penggunaan menu kerja secara strategis dapat meningkatkan efisiensi seluruh sekte.			<img src="ui/Help_en/009" width="745" height="318"/>	
			[color=#9e6404]
		Diprioritaskan[/color] 
				Karakter akan menyelesaikan tugas prioritasnya terlebih dahulu sebelum tugas lainnya.			<img src="ui/Help_en/010" width="745" height="485"/>	
			[color=#9e6404]
		Jadwal murid luar[/color]
				Jadwal keseluruhan aktivitas sehari-hari murid luar.
		Jadwal yang sesuai akan mengatur karakter untuk makan, minum, dan tidur sebelum memendam emosi negatif akibat lapar, haus, atau kurang tidur.			<img src="ui/Help_en/011" width="217" height="485"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="32" Root="3">
		<Title>Tatanan Bangunan</Title>
		<Text><![CDATA[
			<img src="ui/Help_en/012" width="107" height="111"/>
		    Anda dapat mengeluarkan perintah pembangunan di menu pembangunan di pojok kiri bawah.
		Saat permainan berlangsung, lebih banyak bangunan akan dibuka.
		Jangan ragu untuk membangun sekte khusus dan unik Anda sendiri.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="33" Root="3">
		<Title>Urutan Dasar</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Anda dapat menggunakan deretan pesanan di bagian bawah layar untuk mengeluarkan pesanan dasar.
		Anda dapat mengeluarkan perintah pengumpulan sumber daya yang ditargetkan pada beberapa objek dengan menggambar kotak pilihan.
		Panen: Memanen produk tanaman seperti buah dan biji-bijian di area yang dipilih.
		Chop: Menebang kayu di area yang dipilih.
		Milikku: Menambang bijih di area yang dipilih.
		Bersih: Membersihkan vegetasi di area yang dipilih.
		Hancurkan: Hancurkan bangunan di area yang dipilih.
		Jelajahi: Tetapkan tujuan eksplorasi.
		Karakter akan menuju ke tempat yang dipilih dan menghilangkan kabut di sepanjang jalan.
		Memadamkan Api: Memadamkan api di area yang dipilih.
		Batal: Membatalkan semua pesanan yang dikeluarkan di area yang dipilih.
		Rebuild: Membangun kembali bangunan yang hancur.
		Larangan: Melarang item yang dipilih.		<img src="ui/Help_en/013" width="451" height="357"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="34" Root="3">
		<Title>Pesanan Pembuatan</Title><!--生产需要重新截图014；017、016、015可以删除了-->
		<Text><![CDATA[
		  Beberapa bangunan dapat digunakan untuk memproduksi barang.
		Ketuk 'Produce' di panel interaksi gedung untuk membuka menu produksi.
		Di menu produksi, ketuk produk untuk membuka detail panel detail produk.			<img src="ui/Help_en/014" width="569" height="485"/>
			Di panel detail produk, Anda dapat memilih bahan utama, dan mengubah waktu produksi produk.			<img src="ui/Help_en/017" width="491" height="368"/>  
			Ketuk ikon produk suatu produk di antrean produksi untuk mengubah bahan utamanya, waktu pengulangan, prioritas, dan pembatalan.			<img src="ui/Help_en/015" width="661" height="228"/>
		  
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="35" Root="3">
		<Title>Urutan Interaksi</Title><!--交互需要重新截图[img]ui/Help/018[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Saat karakter dipilih, perintah interaksi yang dapat dikeluarkan untuk karakter tersebut akan dicantumkan di atas bilah karakter.
		Anda dapat memilih urutan interaksi dan kemudian target untuk mengeluarkan urutan interaksi tertentu untuk karakter tersebut.
		Perintah interaksi mencakup, namun tidak terbatas pada hal berikut:			Makan: Cobalah makan suatu item.
		Melengkapi Item: Cobalah untuk melengkapi suatu item.
		Serangan: Cobalah untuk menyerang makhluk.
		Artefak Kerajinan: Cobalah untuk membuat suatu item menjadi artefak.			<img src="ui/Help_en/018" width="578" height="377"/>
		  
		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="36" Root="3">
		<Title>Perencanaan Wilayah</Title><!--交互需要重新截图[img]ui\Help2\021[/img]<img src="ui/Help2/018" width="450" height="260"/>-->
		<Text><![CDATA[
		  Seiring berjalannya permainan, Anda dapat merencanakan tiga jenis area, termasuk gudang, ladang, dan kebun herbal.			[color=#9e6404]
		Tempat Penyimpanan[/color]
			<img src="ui/Help2_en/021" width="450" height="260"/>
			Setelah area penyimpanan direncanakan, karakter yang bertugas mengangkut akan memindahkan barang apa pun yang memenuhi persyaratan penyimpanan ke dalam area penyimpanan.
		Anda dapat memilih tempat penyimpanan dan menetapkan aturan filternya, yang dapat mengurutkan item ke dalam kategori berbeda dan membuatnya lebih mudah ditemukan.				
			[color=#9e6404]
		Ladang & Kebun Herbal[/color]
			<img src="ui/Help2_en/019" width="450" height="260"/>
			Setelah lahan direncanakan, karakter yang bertugas menanam akan datang dan melaksanakan tugasnya.
		Anda dapat memilih lahan dan memilih tanaman apa yang akan ditanam di area tersebut.
		Menciptakan lingkungan yang cocok untuk tanaman dapat mempercepat pertumbuhan tanaman.			<img src="ui/Help2_en/018" width="450" height="260"/>   
			
			[color=#9e6404]
		Ekspansi[/color]
			Anda dapat memperluas area yang ada dengan menggambar kotak pilihan yang tumpang tindih.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="41" Root="4">
		<Title>Pilih Bahan Utama</Title><!--主材料需要重新截图[img]ui/Help/019[/img][img]ui/Help/020[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Anda dapat memilih yang berbeda[color=#2E589A]bahan utama[/color]untuk pembangunan sebuah gedung.
		Material utama mempengaruhi warna bangunan.
		Bangunan akan mewarisi unsur material utama dan diberkahi dengan ciri-ciri tertentu.			<img src="ui/Help_en/019" width="353" height="439"/>  
			
			[color=#9e6404]
		Misalnya:[/color]
			Dinding yang terbuat dari besi akan diberi unsur Logam, sehingga lebih kokoh dan kecil kemungkinannya terbakar dibandingkan dinding kayu.
		Furnitur yang terbuat dari batu giok akan diberi unsur Tanah, yang membuatnya kurang tahan lama namun memiliki Daya Tarik yang lebih tinggi.			<img src="ui/Help_en/020" width="450" height="260"/>
		  
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="42" Root="4">
		<Title>Tempat Interaktif Bangunan</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Beberapa bangunan memerlukan karakter untuk berdiri di tempat yang ditentukan untuk berinteraksi dengannya.
		Saat menempatkan bangunan, pastikan untuk menyisakan ruang untuk tempat interaktif.		 <img src="ui/Help_en/021" width="320" height="308"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="43" Root="4">
		<Title>Ruang</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Ruangan adalah ruangan yang seluruhnya tertutup oleh dinding dan pintu.
		Sebuah ruangan setidaknya harus memiliki[color=#2E589A]4[/color]tapi kurang dari[color=#2E589A]400[/color]ubin secara total.
		Kamar-kamar diklasifikasikan berdasarkan ukurannya, yang tercantum sebagai berikut:			Sempit, tidak lebih dari 10 ubin; Kecil, 10-20 ubin;			Sedang, 20-50 ubin; Besar, 50-100 ubin;			Besar, lebih dari 100 ruang.
		Dinding dapat berfungsi sebagai isolasi termal ruangan.
		Kontrol sumber panas dalam ruangan untuk menjaga suhu ruangan nyaman.
		Kamar memiliki peringkat yang berbeda.
		Lihat contoh di bawah ini:		<img src="ui/Help_en/022" width="450" height="398"/>
			Anda dapat meningkatkan peringkat ruangan dengan memasang lantai atau menempatkan furnitur di dalamnya.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="51" Root="5">
		<Title>Lima Elemen</Title><!--五行需要重新截图[img]ui/Help/023[/img][img]ui/Help/024[/img][img]ui/Help/025[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Mendirikan sekte akan membuka kunci bangunan:[color=#2E589A]
		Observatorium[/color]. 
			<img src="ui/Help_en/023" width="225" height="208"/>
			Setelah membangun observatorium, Anda dapat melihat tingkat konsentrasi Lima Elemen suatu area tertentu, pengaruh suatu unit terhadap lingkungannya, dan Feng Shui suatu bangunan.			[color=#9e6404]
		Lima Elemen[/color]
			Ketuk ubin tertentu, dan Diagram Lima Elemen di bagian atas layar akan menunjukkan tingkat konsentrasi Lima Elemen masing-masing. (After enabling the Cursor in the option, tap position will be more clear.)			<img src="ui/Help_en/024" width="320" height="308"/> 
		[color=#9e6404]
		Elemen suatu Unit[/color] 
			Pilih unit, misalnya bangunan, pabrik, atau barang.
		Jika satuan ini mempengaruhi konsentrasi Elemen di sekelilingnya, lingkaran yang mewakili Elemennya akan ditampilkan di sekitar unit tersebut.
		Warna lingkaran menunjukkan unsurnya, sedangkan jari-jarinya menunjukkan luas yang dipengaruhi oleh satuan tersebut.			
			[color=#9e6404]
		Feng Shui suatu Unit[/color]Hijau berarti bangunan tersebut memiliki Feng Shui yang baik.
		Warna hijau yang lebih buram berarti Feng Shui yang lebih baik dan lebih menguntungkan.
		Warna kuning berarti bangunan tersebut memiliki Feng Shui yang buruk.
		Warna kuning akan berubah menjadi merah ketika Feng Shui semakin buruk dan tidak menyenangkan.
		A building without any color (e.g. wall) means that it has no effect in terms of Feng Shui.
		Lihat di bawah untuk interaksi antara Lima Elemen:			<img src="ui/Help_en/025" width="378" height="330"/>
		 
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="52" Root="5">
		<Title>Penanaman&amp;Lima Elemen</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Pengembangan karakter sangat erat kaitannya dengan Elemennya.
		Secara umum, setiap Hukum budidaya akan diberi atribut unsur.
		Jika atribut unsur dari lingkungan karakter melebihi atribut hukum kultivasi, maka karakter tersebut akan mengalami kesulitan besar selama kultivasinya, dan bahkan gagal, terluka, atau binasa saat melakukan terobosan.
		Sebaliknya, jika atribut unsur dari lingkungan suatu karakter berasal dari Hukum penanaman, maka penanaman dan terobosan akan menjadi lebih mudah dari biasanya.			<img src="ui/Help_en/026" width="580" height="235"/>
				[color=#9e6404]
		Ambil Hukum Enam Belas Langkah Tertinggi (Air) sebagai contoh:[/color]
				Karena Bumi mengalahkan Air, Hukum ini tidak cocok untuk ditanami di lingkungan yang dipenuhi unsur Tanah.
		Dalam hal ini, hindari penggunaan batu untuk membuat furnitur di dalam ruangan.
		Sebaliknya, karena Logam menghasilkan Air, maka Hukum ini cocok untuk ditanami di lingkungan yang mengandung unsur Logam.
		Oleh karena itu, menempatkan lebih banyak furnitur dengan atribut unsur Logam di dalam ruangan akan membantu budidaya sesuai dengan Hukum ini.
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="53" Root="5">
		<Title>Feng Shui&amp;Lima Elemen</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Feng Shui menggambarkan hubungan antara suatu bangunan dan lingkungannya, yang dipengaruhi oleh[color=#2E589A]interaksi antara Lima Elemen[/color]: 
			Jika atribut unsur suatu bangunan tidak sesuai dengan lingkungannya, maka feng shuinya akan buruk; jika tidak, Feng Shui akan bagus.			
			[color=#9e6404]
		Ambil contoh meja yang terbuat dari kayu:[/color]
			Jika ada bijih besi yang diletakkan di dekatnya, Feng Shui meja akan menderita karenanya Logam mengalahkan Kayu.
		Jika ada sumur yang dibangun di samping meja, maka Feng Shui akan menjadi baik karena Air menghasilkan Kayu.			 <img src="ui/Help_en/035" width="585" height="485"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="54" Root="5">
		<Title>Feng Shui Sebuah Bangunan</Title><!--建筑风水需要重新截图[img]ui/Help/038[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		Ada dua jenis bangunan:			[color=#9e6404]
		1.Bangunan Hias[/color]
			Secara umum, sebagian besar bangunan di[color=#2E589A]
		Dekorasi[/color], [color=#2E589A]
		Struktur[/color]Dan[color=#2E589A]
		Lantai mobil[/color]dapat digolongkan ke dalam kategori ini.
		Suatu bangunan dekoratif dapat mempengaruhi unsur-unsur disekitarnya sesuai dengan bahan utama yang digunakan untuk membangunnya.
		Feng Shui tidak berlaku untuk dekorasi.
		They are often used to change the Element of a tile in order to adjust the Feng Shui of a functional building.			[color=#9e6404]
		2.Bangunan Fungsional[/color] 
			Secara umum, sebagian besar bangunan diklasifikasikan dalam[color=#2E589A]
		Kehidupan[/color], [color=#2E589A]
		Bekerja[/color], [color=#2E589A]
		Sekte[/color]Dan[color=#2E589A]
		Hiburan[/color]termasuk dalam kategori ini.
		Feng Shui berlaku untuk bangunan fungsional.
		Ungkapan "Bangunan Feng Shui" ditampilkan dalam tip untuk setiap bangunan fungsional.
		Sedangkan bangunan Fengshui memiliki nama yang ditampilkan dengan warna berbeda-beda. (lihat di bawah).
		Feng Shui suatu bangunan fungsional dipengaruhi oleh sebaran Lima Elemen di lokasinya.
		Semakin sesuai unsur unsur suatu bangunan dengan lokasinya, maka akan semakin baik feng shui bangunan tersebut.			<img src="ui/Help_en/038" width="745" height="459"/>
		  
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="55" Root="5">
		<Title>Feng Shui Sebuah Ruangan</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Feng Shui suatu ruangan dipengaruhi oleh faktor-faktor berikut:			I.
		Feng Shui dari semua bangunan Feng Shui di ruangan itu.
		II.
		Tata letak ruangan. (Keadaan sempit atau kosong akan merusak Feng Shui.)			AKU AKU AKU.
		Jika ruangan fungsional menghadap ke arah yang benar, maka feng shui-nya akan bagus.
		Menghadap Selatan: Kamar Tidur, Aula Pendiri.
		Menghadap Timur: Lokakarya, Paviliun Artefak, Lab Alkimia.
		Menghadap Barat: Dapur.
		Kamar kosong tidak memiliki Feng Shui.
		Ketika sebuah ruangan diberi beberapa peran, Feng Shui-nya ditentukan oleh nilai terendah dari beberapa skor Feng Shui yang diberikan menurut masing-masing peran.
		Setelah membangun observatorium, Anda dapat melihat detail Feng Shui di Panel Feng Shui sebuah ruangan.			<img src="ui/Help_en/037" width="585" height="485"/>
			
			Situasi Khusus:			Ketika sebuah ruangan memiliki banyak pintu, Feng Shui-nya ditentukan berdasarkan aturan berikut:				Ruangan mana pun yang tidak memiliki atribut Feng Shui dianggap sebagai ruangan luar.
		1.Jika hanya ada satu pintu yang mengarah ke luar, maka akan menentukan orientasi ruangan.
		2.Jika terdapat lebih dari dua pintu yang mengarah ke luar, maka pintu tersebut akan menimbulkan Kebocoran Feng Shui, yang akan sangat menurunkan skor Feng Shui ruangan tersebut.
		3.Jika tidak ada pintu yang mengarah ke luar, maka feng shui ruangan akan ditentukan oleh pintu yang paling dekat dengan arah yang benar.		  
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="56" Root="5">
		<Title>Feng Shui dari suatu Sekte</Title><!--门派风水需要重新截图<img src="ui/Help/039" width="745" height="485"/>-->
		<Text><![CDATA[
		  Feng Shui suatu sekte akan ditentukan oleh semua ruangan dan bangunan terpisah lainnya di sekte tersebut.
		Feng Shui sekte tersebut akan mempengaruhi keberuntungan semua murid.
		Sekalipun dampaknya kecil terhadap kehidupan sehari-hari mereka, hal itu mungkin berarti hidup dan mati pada saat yang kritis.
		Lihat Feng Shui sekte di menu sekte.
		Setelah membangun observatorium, Anda dapat langsung melihatnya dengan menggunakan Papan Feng Shui di pojok kiri bawah.			<img src="ui/Help_en/039" width="745" height="485"/>
		  
		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="61" Root="6">
		<Title>Penanaman</Title><!--选择行为模式需要重新截图[img]ui\Help\028[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		Saat karakter menjadi murid batin, Anda dapat memilih perilaku karakter tersebut dengan mengubah pengaturan berikut di panel karakter.			<img src="ui/Help_en/028" width="461" height="211"/>
			[color=#9e6404]
		1.Otomatis[/color] 
			Karakter tersebut akan menjalankan sistem budidaya menyeluruh dengan pola yang telah ditentukan sebelumnya. 
			[color=#9e6404]
		2.Latihan[/color] 
			Tujuan dari karakter tersebut adalah untuk meningkatkan kondisi kultivasinya dengan berfokus pada pelatihan berdasarkan Hukum tertentu dan membuat kemajuan yang cepat. 
			[color=#9e6404]
		3.Pikiran[/color] 
			Tujuan karakternya adalah mencari kedamaian dengan menyesuaikan kondisi mentalnya.			[color=#9e6404]
		4.Kereta api[/color] 
			Tujuan karakternya adalah melatih berbagai keterampilan dan dengan cepat mendapatkan lebih banyak Inspirasi.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="62" Root="6">
		<Title>Kecepatan Budidaya</Title><!--心境加成需要重新截图[img]ui/Help/027[/img][img]ui/Help/040[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		
		Anda dapat melihat kecepatan budidaya karakter saat ini di menu budidaya.
		Perhatikan segala sesuatu yang mempengaruhi kecepatan budidaya, yang dapat ditingkatkan untuk mempercepat budidaya.			[color=#9e6404]
		1.Pencocokan Hukum[/color] 
			Seberapa cocok statistik utama karakter dan Hukum budidaya.
		Itu dapat ditingkatkan dengan menyesuaikan statistik utama.			[color=#9e6404]
		2.Pencocokan Elemen[/color] 
			Seberapa cocok Elemen lokasi budidaya dan Hukum.
		Hal ini dapat ditingkatkan dengan memilih lokasi yang sesuai.			[color=#9e6404]
		3.Mengajar[/color] 
			Jika karakter diajarkan oleh seorang master dengan tingkatan yang lebih tinggi dari mereka, kecepatan kultivasi akan meningkat.
		Kecepatannya akan meningkat secara drastis jika sang master berkultivasi dengan menggunakan Hukum yang sama.			[color=#9e6404]
		4.Bonus Qi[/color]
			Seberapa baik kepadatan Qi di lokasi pelatihan membantu budidaya.
		Hal ini dapat ditingkatkan dengan memilih lokasi pelatihan yang sesuai. 
			[color=#9e6404]
		5.Bonus Kenyamanan[/color]
			Seberapa baik furnitur yang digunakan dalam pelatihan membantu budidaya.
		Hal ini dapat ditingkatkan dengan menggunakan bahan yang diberkati untuk membuat furnitur.			[color=#9e6404]
		6.Bonus Musim[/color] 
			Seberapa baik musim membantu budidaya.
		Kayu melambangkan musim semi; Api melambangkan musim panas; Logam melambangkan musim gugur, sedangkan Air melambangkan Musim Dingin.
		Budidaya berdasarkan Hukum Bumi akan menjadi yang paling efektif di akhir setiap musim.			[color=#9e6404]
		7.Bonus Suasana Hati[/color] 
			Seberapa baik mood karakter membantu pengembangan.
		Hal ini dapat ditingkatkan dengan memenuhi kebutuhan karakter.			[color=#9e6404]
		8.Bonus Keadaan Mental[/color] 
			Seberapa baik kondisi mental karakter membantu budidaya.
		Hal ini dapat ditingkatkan dengan memperhatikan.			<img src="ui/Help_en/027" width="549" height="331"/> 
			Setelah karakter mencapai kondisi Inti Emas, pengalaman kultivasi yang diperlukan untuk maju ke kondisi Inti Emas berikutnya akan meningkat secara drastis.
		Belajar menggunakan Keajaiban seperti meditasi untuk meningkatkan pengalaman dengan cepat.			<img src="ui/Help_en/040" width="715" height="188"/>
		  
		 
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="63" Root="6">
		<Title>Daya tahan&amp;Penanaman</Title><!--精元需要重新截图[img]ui/Help2/030[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		 Setelah menjadi murid batin, karakter tersebut akan mulai mengonsumsi sumber daya jenis baru bernama Stamina.
		Dengan mengonsumsi Stamina, karakter dapat menyempurnakan Qi dan meningkatkan Qi maksimalnya.
		Konsumsi Stamina berhubungan dengan kecepatan budidaya.
		Efisiensi penyempurnaan Qi terkait dengan Potensi karakter.
		Mengkonsumsi makanan dapat memberikan Stamina pada karakter.
		Setiap kali karakter mengonsumsi makanan dalam jumlah tertentu, Staminanya akan terisi kembali.
		Seiring dengan kemajuan budidaya, kecepatan konsumsi makanan akan dipercepat, namun karakter akan memiliki kemampuan untuk mendapatkan energi dari alam.
		Ini disebut 'Penyerapan & Puasa Qi'.
		Sesuaikan kecepatan konsumsi makanan dan efisiensi penyerapan Qi untuk menjaga keseimbangan antara sumber daya sekte dan kecepatan budidaya.
		Selain itu, beberapa obat atau harta langka bisa langsung digunakan untuk menambah Stamina.		<img src="ui/Help2_en/030" width="450" height="260"/>
		 
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="64" Root="6">
		<Title>Keadaan Mental</Title><!--调心需要重新截图[img]ui/Help/028[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Gagasan tentang keadaan mental sangat penting bagi murid batiniah.
		Keadaan mental seorang murid batiniah mempengaruhi mereka dalam berbagai aspek, termasuk:				1.
		Pelatihan;				2.
		Terobosan;				3.
		Alkimia;				4.
		Pembuatan Artefak.
		Biasanya, kondisi mental yang lebih baik berarti hasil akhir yang lebih baik.
		Suasana hati seorang murid batin memainkan peran penting dalam perubahan kondisi mental mereka.
		Suasana hati yang buruk akan membuat kondisi mental memburuk lebih cepat dan memperlambat pemulihannya, namun suasana hati yang baik berarti kemunduran yang lebih lambat dan pemulihan yang lebih cepat.
		Jika suasana hati murid dalam terlalu rendah, hal itu mungkin menyebabkan mereka jatuh ke sisi iblis.
		Jika murid batiniah terjatuh, Anda akan kehilangan kendali atas karakter tersebut.			<img src="ui/Help_en/028" width="461" height="211"/>
		 
		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="65" Root="6">
		<Title>Terobosan</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Ketika seorang kultivator mencapai kemacetan, mustahil untuk maju lebih jauh.
		Diperlukan terobosan untuk melanjutkan ke tahap budidaya berikutnya.
		Hambatannya bisa jadi sebagai berikut:			[color=#9e6404]
		1.Kemacetan Umum[/color] 
			Pilih lokasi yang tepat untuk terobosan.
		Jika statistik karakter dan kondisi lokasi yang dipilih memenuhi persyaratan, terobosan akan berpeluang berhasil.			[color=#9e6404]
		2.Kemacetan Petualangan[/color] 
			Terobosan semacam ini mengharuskan penggarapnya untuk berpetualang.
		Jika keterampilan sosial karakter cukup memadai, itu akan menjadi terobosan yang mudah.			[color=#9e6404]
		3.Menghilangkan Kemacetan[/color] 
			Sekali dimulai, terobosan seperti ini tidak dapat dihentikan di tengah jalan.
		Kultivator akan kehilangan semua kekuatan sihirnya dan menjadi murid luar lagi.
		Mereka perlu mendapatkan kembali niat mereka yang paling murni melalui kerja keras sehari-hari untuk mencapai terobosan.			[color=#9e6404]
		4.Hambatan Inti Emas[/color] 
			Pilih lokasi yang tepat untuk pembentukan inti.
		Jika statistik karakter dan kondisi lokasi yang dipilih memenuhi persyaratan, kualitas inti yang dibentuk akan ideal.
		Inti Emas yang lebih baik berarti proses budidaya yang lebih mudah di masa depan.			[color=#9e6404]
		5.Guntur Kesengsaraan[/color] 
			Pilih lokasi untuk bertahan dari kesengsaraan sebelum hitungan mundur berakhir.
		Kemajuan kultivator akan menentukan apakah mereka dapat bertahan dari kesengsaraan.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="66" Root="6">
		<Title>Inspirasi&amp;Pencapaian</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Karakter bisa mendapatkan[color=#2E589A]
		Inspirasi[/color]selama budidaya.
		Di 'Inspirasi' di bawah tab Budidaya, Anda dapat menggunakan Inspirasi karakter untuk memungkinkan mereka mempelajari manual, yang akan meningkatkan kemampuannya.
		Setiap kali karakter mempelajari manual baru dengan menggunakan Inspirasi, mereka menjadi lebih mengenal Pengakuan Iman Surga.
		Pencapaian karakter akan meningkat seiring mereka mempelajari lebih banyak manual. 
				
			[color=#2E589A]
		Pencapaian[/color]berarti seberapa banyak ilmu yang dicuri seorang karakter dari Surga.
		Kultivasi bukanlah kemajuan alami.
		Karakter dengan Pencapaian lebih banyak akan menarik lebih banyak perhatian dari Surga, dan biaya Inspirasi untuk pembelajaran manual baru juga akan meningkat.		  <img src="ui/Help2_en/043" width="450" height="260"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="67" Root="6">
		<Title>Diakui sebagai Guru</Title><!--拜师需要重新截图[img]ui/Help/029[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Ketika sebuah sekte memiliki murid yang telah masuk[color=#2E589A]keadaan Inti Emas[/color], murid batin lainnya dapat mengakui mereka sebagai guru mereka.
		Ketika tingkat kultivasi guru lebih tinggi dari muridnya, pengajaran akan memudahkan budidaya muridnya.
		Jika mereka berkultivasi berdasarkan Fa yang sama, maka akan lebih memudahkan pengembangan muridnya.
		Ketika seorang murid melakukan terobosan, gurunya akan menjaga dan membantu mereka, yang meningkatkan peluang keberhasilan.
		Seorang master dapat meneruskan manual yang dipelajarinya kepada murid-muridnya.
		Seperti kata pepatah lama, murid yang layak akan mengungguli tuannya.			<img src="ui/Help_en/029" width="461" height="211"/>
		  
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="68" Root="6">
		<Title>Keahlian Ajaib</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#9e6404]
		Alkimia[/color]
			<img src="ui/Help_en/030" width="236" height="200"/>
			Jika suatu sekte memiliki satu atau lebih murid dalam dan tungku alkimia, Anda dapat mengetuk tombol interaktif 'Alkimia' untuk membuat ramuan.
		Membuka ramuan baru memerlukan resep ramuan baru, yang bisa diperoleh dalam petualangan.			
			[color=#9e6404]
		Kerajinan Artefak[/color]
			<img src="ui/Help_en/031" width="236" height="200"/>
			Jika suatu sekte memiliki satu atau lebih murid dalam dan meja kerajinan, Anda dapat mengetuk tombol interaktif 'Pembuatan Artefak' untuk membuat artefak.
		Barang apa pun dapat dibuat menjadi artefak.
		Menurut ciri fisik item yang berbeda, artefak yang dibuat akan memiliki statistik yang berbeda.
		Item tingkat tinggi lebih sulit dibuat menjadi artefak, tetapi produk akhirnya akan lebih kuat.
		Jika item tersebut memiliki Qi dalam jumlah besar, akan lebih mudah untuk membuat artefak tingkat lanjut.			
			[color=#9e6404]
		Menggambar Jimat[/color]
			Jika suatu sekte memiliki satu atau lebih murid dalam, Anda dapat mengetuk tombol interaktif 'Gambar Jimat' untuk menggambar jimat.
		Gambar jimat membutuhkan kertas jimat, yang dapat dibuat di meja gambar jimat.
		Semakin baik kertas jimat yang digunakan, semakin kuat efek jimat tersebut.
		Mempelajari pola gambar baru memerlukan bagan jimat baru, yang dapat diperoleh dalam petualangan.
		Jimat yang sudah jadi hanya efektif jika dipasang pada karakter.			
			[color=#9e6404]
		Mencium[/color] 
			Jika suatu sekte memiliki satu atau lebih murid dalam, Anda akan dapat meleburkan benda-benda menjadi Batu Roh.
		Jumlah batu roh yang diperoleh akan ditentukan oleh nilai Qi item tersebut.
		Setiap 500 Qi berarti satu batu roh dihasilkan.
		Peleburan artefak akan selalu menghasilkan batu roh.
		Peleburan artefak tingkat yang lebih tinggi akan menghasilkan lebih banyak batu roh yang dihasilkan.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="69" Root="6">
		<Title>Keajaiban</Title><!--神通需要重新截图[img]ui/Help/032[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		
		  <img src="ui/Help_en/032" width="347" height="219"/>
			Saat karakter mencapai tingkat yang lebih tinggi berdasarkan Hukum, mereka akan belajar melakukan lebih banyak Keajaiban.
		Ada yang bisa membantu pertumbuhan tanaman, ada yang bisa digunakan untuk dimiliki, ada pula yang bisa ditanami sendiri, ada yang bisa meramal masa depan, ada pula yang bisa membuat hujan.
		Selain itu, para kultivator mungkin memperoleh Manual Keajaiban selama petualangan, yang dapat digunakan untuk mempelajari Keajaiban baru.
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="610" Root="6">
		<Title>Petualangan</Title>
		<Text><![CDATA[
		<img src="ui/Help_en/033" width="87" height="97"/>
			Setelah sekte mendapatkan satu atau lebih murid dalam, Anda dapat mengetuk 'Dunia' di sebelah kiri layar untuk mengirim mereka bertualang.
		Penggarap akan mengalami berbagai peristiwa dan mendapatkan hadiah serta sumber daya selama petualangan.
		Seiring berjalannya permainan, lebih banyak lokasi akan dibuka untuk dijelajahi oleh para penggarap.
		Dibutuhkan waktu lebih lama bagi para pembudidaya untuk berpetualang di tempat yang lebih jauh.		<img src="ui/Help2_en/007" width="450" height="260"/>
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="611" Root="6">
		<Title>Sekte</Title><!--门派需要重新截图[img]ui/Help2/006[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		<img src="ui/Help_en/034" width="87" height="97"/>
		  Setelah karakter berhasil dalam Pelatihan Dasar dan menjadi murid batin, Anda dapat mengetuk 'Sekte' di sebelah kiri layar untuk masuk ke menu sekte dan mendirikan sekte.			[color=#9e6404]
		1.Tingkat Sekte[/color] 
				Sebuah sekte dapat berkembang melalui tiga tingkatan seiring bertambahnya reputasinya.
		Level sekte yang lebih tinggi akan meningkatkan populasi maksimum sekte tersebut dan membuka lebih banyak bangunan sekte dan mekanisme permainan.			[color=#9e6404]
		2.Reputasi Sekte & Kesulitan Pertempuran[/color]
				Melakukan petualangan dapat meningkatkan reputasi sekte.
		Sementara itu, musuh yang menyerang sekte tersebut akan menjadi lebih kuat.			[color=#9e6404]
		3.Manajemen Sekte[/color] 
				Anda dapat mengeluarkan murid dari sekte di menu anggota sekte.
		Gunakan fungsi 'Masak Otomatis' di menu sekte untuk memerintahkan murid luar Anda memasak secara otomatis pada waktu makan.			[color=#9e6404]
		4.Hubungan Sekte[/color] 
				Bertualang dan bangun hubungan dengan sekte lain.
		Seiring bertambahnya persahabatan, karakter dapat memperoleh lebih banyak hadiah dari sekte lain dengan mengunjungi mereka.				<img src="ui/Help2_en/006" width="450" height="260"/>
			  
		
		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="612" Root="6">
		<Title>Struktur Sekte</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Struktur sekte akan terbuka ketika sekte tersebut menjadi Tempat Tinggal Surgawi (Level 3).
		Anda dapat mengelola sekte Anda di 'Struktur Sekte' pada menu sekte.			[color=#9e6404]
		1.Menunjuk[/color]
				Seorang murid batin dapat ditunjuk sebagai pemimpin sekte atau pemimpin cabang.
		Posisi yang berbeda memerlukan tingkat keahlian yang berbeda.
		Misalnya cabang alkimia membutuhkan keterampilan alkimia yang memadai, sedangkan cabang kerajinan membutuhkan keterampilan pembuatan artefak yang memadai.
		Seorang murid dengan keterampilan yang lebih baik akan berkinerja lebih baik pada posisi tersebut.			[color=#9e6404]
		2.Wilayah Cabang[/color] 
				Anda dapat merencanakan suatu area di 'Area Cabang' pada tab area di menu bangunan.
		Setelah suatu area direncanakan, Anda dapat menugaskan area tersebut ke cabang tertentu.
		Seorang murid di bawah cabang akan mendapat bonus statistik saat berada di area ini.			[color=#9e6404]
		3.Tekanan, Gangguan & Kemampuan Pemimpin Sekte[/color] 
				Seorang karakter akan merasakan tekanan ketika menangani terlalu banyak tugas.
		Tekanan akan berubah menjadi gangguan, mempengaruhi kondisi mental karakter, kecepatan kultivasi, dll.
		Kemampuan seorang pemimpin sekte dapat secara efektif mengurangi tekanan pada dirinya sendiri dan pemimpin cabang lainnya.			[color=#9e6404]
		4.Keahlian Cabang & Kemampuan Pemimpin Cabang[/color] 
				Setelah sekte memiliki cabang dengan keahlian yang dipilih, murid di bawah cabang ini akan mendapat bonus statistik sehubungan dengan kemampuan pemimpin cabang.
		Murid cabang dapat memiliki dua jenis bonus statistik.
		1.Bonus Area: Hanya diberikan di area yang ditugaskan pada cabang.
		2.Bonus Normal: Diberikan selama murid berada di bawah cabang ini.			[color=#9e6404]
		5.Pensiun & Kelelahan[/color] 
				Ketika dibebaskan dari segala tugas, seorang karakter akan mengalami kelelahan yang berkepanjangan.
		Kelelahan akan ditentukan oleh seberapa melelahkannya pekerjaan mereka dulu.
		Durasi kelelahan akan ditentukan oleh berapa hari karakter tersebut bertugas.
		Jika karakter mempunyai banyak tugas, waktu tugasnya adalah dari awal tugas pertama hingga akhir tugas terakhir. (Terpendek: 14 hari; Terpanjang: 84 hari)				Catatan: Tidak akan ada rasa lelah jika karakter hanya bertugas sebentar sebelum pensiun.		]]></Text>
	</Help>

	<Help Name="71" Root="7">
		<Title>Jelajahi Dunia</Title><!--探索地图、场景互动需要重新截图<img src="ui/Help2/045" width="456" height="263"/>[img]ui/Help2/046[/img][img]ui/Help2/047[/img][img]ui/Help2/049[/img]-->
		<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]
		1.Memasuki Lokasi[/color]
				Sebagian besar lokasi dalam game sekarang tersedia untuk dimasuki dan dijelajahi oleh para pembudidaya Anda.
		Anda dapat mengirim seorang penggarap ke lokasi yang dapat dimasuki, dan Ketuk tombol "Masuk" untuk menjelajahinya lebih lanjut.				<img src="ui/Help2_en/044" width="456" height="263"/>
				Seorang Demi-God dapat memasuki lokasi mana pun secara instan.
		Namun, Demi-Dewa masih mengalami Kesengsaraan Surgawi.
		Jika ada waktu untuk Kesengsaraan, Demi-Dewa yang menjelajahi suatu lokasi harus mengumpulkan seluruh semangat mereka untuk melawannya, yang sangat mengganggu kecakapan bertarung mereka.			[color=#9e6404]
		2.Jelajahi Lokasi[/color] 
				Ada berbagai harta karun, musuh, dan misteri yang tersembunyi di peta lokasi.
		Setelah memasuki suatu lokasi, karakter dapat bergerak untuk menjelajahi area tersebut dan mencarinya.				<img src="ui/Help2_en/045" width="456" height="263"/>
				Kultivator Anda mungkin menghadapi unit musuh saat menjelajahi suatu lokasi.
		Pastikan untuk mengawasi mereka.			[color=#9e6404]
		3.Berinteraksi dengan Objek[/color]
				Anda dapat mengumpulkan item di peta lokasi dengan mengetuk tombol kumpulkan di panel karakter.
		Perhatikan bahwa tindakan ini dapat menimbulkan permusuhan karakter lain.				<img src="ui/Help2_en/046" width="456" height="263"/>
				Seorang kultivator dapat membawa paling banyak 6 item selama eksplorasi.
		Anda dapat menemukan barang-barang yang dikumpulkan di[Collected]slot panel Gear Karakter.
		Anda juga dapat membuang barang-barang yang dikumpulkan di sana.
		Sekte Anda tidak akan secara resmi mendapatkan barang-barang ini sampai karakter yang membawanya kembali ke sekte dengan selamat.				<img src="ui/Help2_en/047" width="456" height="263"/>
				Ada juga objek dengan interaksi khusus yang terdapat di peta lokasi untuk Anda jelajahi.				<img src="ui/Help2_en/049" width="456" height="216"/>
			[color=#9e6404]
		4.Sembunyikan[/color] 
				Saat berada di peta lokasi, karakter dapat menggunakan tombol 'Sembunyikan' untuk menyelinap.
		Saat menyelinap, kemungkinan ketahuan ditentukan oleh Konstitusi dan Persepsi karakter, jarak antara karakter tersebut dengan karakter lain, serta perbedaan Statusnya.
		Karakter yang menyelinap lebih mungkin terlihat saat mereka mengumpulkan item langka (tingkat III atau lebih tinggi), jadi berhati-hatilah.
		Anda dapat mengetahui peluang karakter Anda terlihat dari warna ikon berbentuk mata pada karakter.				<img src="ui/Help2_en/050" width="456" height="263"/>
				Jika tidak ada ikon berbentuk mata pada karakter Anda, artinya tidak ada yang memperhatikan tindakan karakter Anda.
		Ikon mata berwarna putih berarti karakter tersebut tidak akan terlihat.
		Ikon mata kuning berarti kecil kemungkinan karakter Anda akan terlihat.
		Ikon mata merah berarti kemungkinan besar karakter Anda akan terlihat.
		Jika karakter Anda ditemukan oleh NPC ramah, tidak akan terjadi apa-apa.
		Namun, jika NPC musuh melihat karakter Anda, mereka akan langsung menyerang.			[color=#9e6404]
		5.Perang Sekte[/color] 
				Anda dapat menyatakan perang terhadap salah satu dari 11 sekte NPC dalam game dan mengalahkan mereka hingga menyerah.
		Setelah menang, Anda dapat menjarahnya sesuka hati dan menerima upeti tahunan dari mereka.
		Sekarang sekte NPC akan berinteraksi dengan dunia seperti sekte Anda, dan bereaksi satu sama lain.
		Kekuatan mereka juga akan bertambah dan berkurang seiring dengan perkembangan plot.
		Kekuatan karakter NPC berhubungan positif dengan kekuatan sekte mereka.
		Anda dapat memeriksa kekuatan sekte dan hubungan diplomatiknya dengan menempelkan namanya di panel lokasi.				<img src="ui/Help2_en/051" width="456" height="263"/>
		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="72" Root="7">
		<Title>Kerajinan Artefak Warisan</Title><!--秘宝炼制需要重新截图[img]ui/Help2/052[/img][img]ui/Help2/054[/img]-->
		<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]
		1.Dapatkan Skema[/color]
				Anda dapat memperoleh Panduan mengenai metode pembuatan Artefak Warisan melalui berbagai cara.
		Setelah mendapatkan skema Artefak Warisan, Anda dapat membuat Artefak Warisan menggunakan tombol Kerajinan Artefak di panel karakter.				<img src="ui/Help2_en/052" width="456" height="263"/>
			[color=#9e6404]
		2.Inkubasi[/color] 
				Artefak Warisan yang baru dibuat masih merupakan Inkubasi.
		To activate its magical power, you'll have to perform a series of designated actions.				<img src="ui/Help2_en/053" width="456" height="263"/>
				<img src="ui/Help2_en/053" width="456" height="263"/>
			[color=#9e6404]
		3.Mengklaim Artefak Warisan[/color]
				Setelah diaktifkan, Artefak Warisan perlu Diklaim oleh seorang penggarap agar dapat digunakan.
		Anda dapat melengkapi Artefak Warisan pada karakter, dan menggunakannya dengan mengetuk untuk mengklaimnya.				<img src="ui/Help2_en/054" width="456" height="263"/>
				Artefak Warisan yang diklaim hanya dapat digunakan oleh pemiliknya.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="73" Root="7">
		<Title>Sub-Roh</Title><!--元神分神需要重新截图[img]ui/Help2/055[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Setelah mencapai Keadaan Roh Primordial, seorang kultivator dapat membagi rohnya menjadi Sub-Roh.
		Sub-Spirit adalah sumber daya penting bagi karakter Keadaan Roh Primordial untuk menjadi lebih kuat.			[color=#9e6404]
		1.Semangat Terbelah[/color] 
				Seorang kultivator dapat membagi semangatnya paling banyak 64 kali.
		Seseorang dapat membagi rohnya menjadi lebih banyak Sub-Roh dengan Berlatih, selamat dari Kesengsaraan Surgawi, mengonsumsi pil atau mempelajari Hukum Rahasia.			[color=#9e6404]
		2.Gunakan Sub-Roh[/color] 
				Setelah mampu memisahkan rohnya, seorang kultivator dapat memasangkan Sub-Rohnya ke objek untuk lebih memperkuat dirinya.
		Semakin banyak Sub-Roh yang Terlampir, semakin tinggi Keadaan Roh Primordial sang kultivator.			[color=#9e6404]
		3.Lampirkan Segmen[/color] 
				Seorang kultivator yang memiliki Roh Primordial dapat Memasang Sub-Rohnya di layar Artefak Kerajinan.
		Memasangkan Sub-Roh pada sebuah peralatan berarti memasukkan sebagian kekuatan kultivator ke dalamnya menggunakan Sub-Roh sebagai kendaraannya.
		Setelah Memasang Sub-Roh, sementara kehilangan sebagian kekuatannya, kultivator mendapatkan ruang untuk mengeksplorasi kekuatan baru.
		Semakin tinggi Tingkat Roh Primordial seorang kultivator, semakin kuat pula kekuatan yang dapat diberikan melalui Sub-Roh.				<img src="ui/Help2_en/056" width="456" height="263"/>
			[color=#9e6404]
		4.Perlengkapan Rohani[/color] 
				Peralatan yang dilekatkan dengan Sub-Roh menjadi Spiritual.
		Peralatan Spiritual berlaku tanpa syarat ketika dilengkapi oleh penggarap yang menghasilkan Sub-Roh yang berada di dalamnya.
		Namun, kultivator lain harus melengkapi beberapa peralatan Spiritual agar dapat berfungsi, dan Sub-Roh di dalamnya harus berasal dari kultivator yang sama.
		Semakin kuat kekuatan peralatan Spiritual, semakin banyak peralatan lain yang dibutuhkan untuk mengaktifkannya.				<img src="ui/Help2_en/057" width="456" height="263"/>
		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="74" Root="7">
		<Title>Tantangan Kesengsaraan</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Setelah mencapai Tingkatan Jiwa Purba, seorang kultivator dapat menghadapi Tantangan Kesengsaraan Hidup atau Kesengsaraan Pencapaian di panel Budidaya.			<img src="ui/Help2_en/058" width="456" height="263"/>
			Untuk setiap 100 Pencapaian yang dimiliki karakter, mereka dapat mengambil Tantangan Pencapaian Kesengsaraan sekali.
		Jika berhasil, mereka akan kehilangan Pencapaian dan mendapatkan Sub-Roh.
		Untuk setiap 1000 Umur yang dimiliki karakter, mereka dapat mengambil Tantangan Kesengsaraan Hidup sekali saja.
		Jika berhasil, mereka akan mendapatkan Sub-Spirit dan memperpanjang umur mereka.
		Selain itu, setiap kali karakter selamat dari kesengsaraan untuk tetap berada di alam fisik, mereka juga akan mendapatkan Sub-Spirit dan banyak Inspirasi.
		Selamat dari Kesengsaraan Surgawi dapat menjadi sumber Sub-Roh yang penting, memungkinkan seseorang untuk mengeksplorasi kekuatan baru.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="75" Root="7">
		<Title>Formasi</Title><!--阵法布置、完成阵法需要重新截图[img]ui/Help2/060[/img][img]ui/Help2/061[/img][img]ui/Help2/071[/img]-->
		<Text><![CDATA[
		  Penggarap sekarang dapat membentuk Formasi untuk melawan musuh mereka.
		Dengan membentuk Formasi, individu kultivator diintegrasikan menjadi satu kesatuan dengan takdir bersama.
		Selain berbagi kerusakan satu sama lain, mereka juga dapat menggunakan Artefak dan Mantra Sihir yang kuat, yang terlalu kuat untuk masing-masing pembudidaya, untuk memusnahkan musuh-musuh mereka.			[color=#9e6404]
		1.Struktur Formasi[/color] 
				<img src="ui/Help2_en/059" width="449" height="304"/>
				Formasi tipikal terdiri dari satu Pilar dan beberapa Pembantu.
		Pilar merupakan jantung dan otak dari Formasi, sedangkan Auxiliaries membentuk tubuh Formasi dan memberikan berbagai bonus.
		Melalui Bertualang di seluruh dunia, Anda dapat memperoleh berbagai macam Manual mengenai berbagai jenis Pilar dan Auxiliaries, membukanya satu per satu.			[color=#9e6404]
		2.Susunan Formasi[/color] 
				Setelah membuka setidaknya satu jenis Pilar dan salah satu Auxiliaries, Anda dapat mengakses layar Pengaturan Formasi dengan mengetuk tombol Formasi pada panel sekte.
		Anda harus membuat Rencana baru ketika Anda memasuki layar Pengaturan Formasi untuk pertama kalinya.
		Tunjuk karakter sebagai Pilar untuk membuat Rencana baru.				<img src="ui/Help2_en/062" width="295" height="123"/>
				Setelah menunjuk sebuah Pilar, Anda dapat memeriksa peringkat Formasi yang sedang dibuat.
		Kompleksitas atau Kekuatan Formasi tidak boleh melebihi kapasitas pribadi Pilar.				<img src="ui/Help2_en/063" width="330" height="128"/>
				Stabilitas menunjukkan apakah suatu Formasi dapat beroperasi dengan mantap.
		Formasi tidak dapat terbentuk jika Stabilitasnya berada di bawah 0.
		Besar kecilnya ditentukan oleh jumlah Auxiliaries dalam suatu Formasi.
		Formasi yang terlalu besar akan mendapat penalti Stabilitas yang besar.
		Beban menunjukkan kompleksitas suatu Formasi.
		Jika suatu Formasi menjadi terlalu rumit, biaya pemeliharaannya akan sangat meningkat.
		Selama Pilar dapat mengambilnya, Anda dapat menempatkan Pilar dan Pembantu sesuka hati untuk membentuk Rencana Formasi di sisi kanan layar dan menggabungkannya menggunakan Tautan.				<img src="ui/Help2_en/064" width="638" height="387"/>
			[color=#9e6404]
		3.Tautan Formasi[/color] 
				Saat Anda menyusun Formasi, Anda akan menemukan bahwa Pilar dan Pembantu disajikan sebagai segi enam dengan tag kata berbeda di beberapa tepinya.
		Anda akan mengandalkan mereka untuk membentuk Tautan antar Pilar dan Pembantu.
		Hanya tepi dengan tag kata yang sama yang dapat digabungkan dan membentuk Tautan.				<img src="ui/Help2_en/065" width="439" height="239"/>
				Tautan yang berbeda memiliki efek yang berbeda.
		Pilih Auxiliaries dengan efek yang paling diinginkan, dan rencanakan Formasi ideal Anda dengan hati-hati.				<img src="ui/Help2_en/066" width="240" height="455"/>
				Agar Formasi berfungsi seperti yang diharapkan, semua tepi yang diberi tag harus digabungkan satu sama lain, jika tidak, Formasi tidak akan dapat berfungsi karena Tautan yang belum selesai.				<img src="ui/Help2_en/067" width="703" height="269"/>
				Tag "Null" dapat dihubungkan dengan tag lainnya.
		Tautan yang dibentuk dengan cara ini tidak memiliki efek khusus apa pun, namun memungkinkan Formasi berfungsi secara normal.				<img src="ui/Help2_en/068" width="478" height="577"/>
			[color=#9e6404]
		4.Menetapkan Peran[/color] 
				Ketika Anda telah menyelesaikan perencanaan, Anda dapat memberi nama Formasi Anda dengan mengetuk tombol "Pengaturan Formasi" di sudut kanan bawah, dan masuk ke layar Penetapan Peran.
		Anda dapat menetapkan karakter ke masing-masing Auxiliaries dan Pillar.
		Sepanjang rute dari Auxiliary ke Pillar, setiap kali Elemen karakter menghasilkan karakter berikutnya, Link dari Auxiliary karakter ini akan menikmati efek khusus yang diperkuat.
		Namun, jika Elemen karakter melebihi elemen karakter berikutnya di sepanjang rute, efek khusus dari Auxiliary mereka akan terkena penalti.
		Jadi pastikan untuk memperhatikan Elemen karakter dalam Formasimu!				<img src="ui/Help2_en/069" width="523" height="300"/>
			[color=#9e6404]
		5.Atribut Formasi[/color] 
				Setiap Formasi memiliki 9 atribut, yang secara bersama-sama menentukan kekuatan dan efeknya.
		Di layar Penetapan Peran, Anda dapat memeriksa arti setiap atribut dengan mengetuk atau menekan lama namanya dan membaca keterangan alat yang ditampilkan.				<img src="ui/Help2_en/070" width="319" height="373"/>
			[color=#9e6404]
		6.Lengkapi Formasi Anda[/color] 
				Formasi Anda selesai setelah mengikuti langkah-langkah yang ditunjukkan di atas.
		Anda dapat membentuk Formasi yang telah selesai dengan memilih karakter yang ditunjuk sebagai Pilar, dan Ketuk tombol "Form Formasi" yang akan muncul di panel karakter mereka.
		Jika semua karakter yang diperlukan untuk membentuk Formasi dalam keadaan sehat dan berada di area yang sama dengan Pilar, maka secara otomatis mereka akan membentuk Formasi yang ditentukan.				<img src="ui/Help2_en/071" width="449" height="304"/>
				
		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="76" Root="7">
		<Title>Pertempuran Formasi</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Setelah Formasi berhasil terbentuk, Anda dapat menggunakannya untuk melawan musuh Anda.
		Ada beberapa hal yang perlu diklarifikasi sebelum bergegas berperang dengan Formasi yang baru Anda bentuk.			[color=#9e6404]
		1.Pembagian Kerusakan[/color] 
				Setiap kerusakan yang terjadi pada Formasi akan dibagi rata ke setiap karakter yang membentuknya.			[color=#9e6404]
		2.Keseimbangan Qi[/color] 
				Sesekali, Qi semua karakter yang membentuk Formasi akan seimbang secara proporsional.
		Interval keseimbangan ditentukan oleh kekuatan Formasi secara keseluruhan.			[color=#9e6404]
		3.Stabilitas Formasi[/color] 
				Stabilitas Formasi akan berkurang seiring dengan habisnya Qi Pilar.
		Auxiliary yang dilanggar akan sangat mengurangi Stabilitas.
		Pilar yang dilanggar berarti Stabilitas Formasi akan turun ke nol, yang akan menyebabkan keruntuhan total Formasi.			[color=#9e6404]
		4.Titik Lemah[/color] 
				Setiap kali Stabilitas Formasi turun, ada kemungkinan salah satu Auxiliary akan menjadi Titik Lemah Formasi.
		Semakin rendah Stabilitasnya, semakin tinggi kemungkinan munculnya Titik Lemah.
		Pembagian Kerusakan tidak akan berlaku pada Auxiliary yang telah menjadi Titik Lemah, yang membuatnya sangat rentan dan memungkinkan seseorang untuk melumpuhkan seluruh Formasi.
		Setelah Titik Lemah muncul di Formasi Anda, Anda dapat menyembunyikannya dengan mengubah formasinya.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="80" Root="8">
		<Title>Perdagangan Sekte</Title>
		<Text><![CDATA[
			Anda dapat melangkah dengan Sekte lain setelah Anda mendirikan Sekte Anda sendiri.			[color=#9e6404]
		1.Kawasan Perdagangan[/color] 
				Sebelum berdagang dengan Sekte NPC, Anda harus merencanakan Area Perdagangan.
		Hanya barang yang ditempatkan di Area Perdagangan yang dapat dijual ke Sekte lain.
		Item yang Anda peroleh melalui perdagangan juga akan muncul di sini.			[color=#9e6404]
		2.Kunjungi Mitra Dagang Anda[/color] 
				Anda harus melakukan kunjungan resmi terlebih dahulu untuk berdagang dengan suatu Sekte.
		Ketuk ikon Sekte, lalu Ketuk "Kunjungi" untuk melakukannya.
		Hadiah harus disiapkan untuk membentuk kemitraan.			[color=#9e6404]
		3.Perdagangan[/color] 
				Ketuk "Perdagangan" untuk membuka Panel Perdagangan.
		Item untuk diperdagangkan dari Sekte NPC ditampilkan di panel kiri, sedangkan item Anda ditampilkan di panel kanan.
		Items colored red are not for sale due to insufficient Sect Favor.
		Ketuk "Negosiasi" untuk melihat apakah Sekte NPC bersedia mencapai kesepakatan.
		Once they show willingness, Tap "Confirm" to close the deal.			[color=#9e6404]
		4.Koneksi[/color] 
				Beberapa item tingkat tinggi memerlukan Koneksi tinggi antara sekte Anda dan mitra dagang agar tersedia dalam perdagangan.			[color=#9e6404]
		5.Hadiah[/color] 
				Ketuk "Berikan Hadiah" untuk memberikan item ke Sekte NPC.
		Anda dapat menyelesaikan Quest Sekte atau sekadar memenuhi kebutuhan Pemimpin Sekte dengan mengirimkan hadiah.			[color=#9e6404]
		6.Kawasan Terlarang[/color] 
				Area berwarna merah pada peta Dibatasi.
		Anda dapat membeli otorisasi untuk memasuki area ini dengan berdagang dengan Sekte terkait.
		Karakter yang memasuki Area Terlarang dengan otorisasi akan dihukum setelah beberapa saat.			[color=#9e6404]
		7.Favorit[/color]
				Setiap Pemimpin Sekte memiliki hadiah favoritnya masing-masing.
		Anda akan memperoleh Koneksi dan Keistimewaan suatu Sekte setelah memberikan Item Favorit kepada Pemimpin Sekte dengan Mengunjungi dan Berdagang.
		Namun, hadiah favorit hanya berfungsi saat pertama kali diberikan.			[color=#9e6404]
		8.Penyewaan Artefak[/color] 
				Setelah Anda mencapai hubungan persahabatan dengan Sekte NPC, Anda dapat menyewa Artefak mereka.
		Artefak yang disewa akan otomatis dikembalikan jika sudah jatuh tempo.
		Jika Artefak rusak sebelum dikembalikan, Anda akan kehilangan Koneksi dan Keistimewaan dari Sekte yang menyewakannya kepada Anda.			[color=#9e6404]
		8.Mencari Bantuan[/color]
				Setelah Anda mencapai hubungan persahabatan dengan Sekte NPC, Anda dapat meminta mereka mengirim murid mereka ke sekte Anda sebagai bala bantuan.
		Karakter yang dikirim ke Sekte Anda akan bertahan selama beberapa hari.
		Anda tidak dapat mengontrol karakter-karakter ini, tetapi mereka akan menyerang musuh Anda secara otomatis.
		Para murid akan pergi setelah jangka waktu tertentu.
		Jika murid Sekte NPC meninggal selama mereka tinggal, Anda akan kehilangan Koneksi dan Dukungan dari Sekte mereka.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="81" Root="8">
		<Title>Pencarian Sekte</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Berbagai peristiwa acak akan terjadi di Sekte NPC, dan mereka akan memberikan Quest kepada Anda.
		Beberapa event juga akan memberimu Quest.				[color=#9e6404]
		1.Pencarian Hadiah[/color] 
					Ketuk "Perluas" pada layar Dunia untuk melihat item yang diperlukan untuk menyelesaikan Quest.
		Anda akan mendapatkan hadiah setelah mengirimkan item Quest.				[color=#9e6404]
		2.Quest Lainnya[/color] 
					Sekte NPC mungkin meminta Anda untuk membunuh karakter tertentu di salah satu lokasi yang dapat dimasuki.
		Anda harus memasukkan peta lokasi untuk membunuh mereka.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="83" Root="8">
		<Title>Berdagang dengan Pedagang Keliling</Title>
		<Text><![CDATA[
			Pedagang Bepergian akan datang ke Sekte Anda sesekali.
		Mereka membawa berbagai macam barang untuk dijual, dan Anda dapat melihat harganya secara langsung.
		Namun barang yang dijual Traveling Merchants umumnya lebih mahal.
		Anda juga dapat belajar dari mereka berita tentang Lelang.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="84" Root="8">
		<Title>Berpartisipasi dalam Lelang</Title>
		<Text><![CDATA[
		  Baca Undangan Lelang untuk berpartisipasi dalam Lelang.
		Lelang diadakan sekali dalam beberapa hari.			[color=#9e6404]
		1.Barang yang Dilelang[/color] 
				Semua barang yang dilelang akan ditampilkan pada awal Lelang.			[color=#9e6404]
		2.Peraturan Lelang[/color] 
				Anda dapat mengetuk harga yang ditampilkan di bawah item untuk meningkatkan tawaran Anda.
		Setelah Anda menyerah, Anda tidak dapat menawar item ini lagi.
		Di akhir lelang, penawar tertinggi memenangkan barang tersebut.
		If the price is colored in red, then you haven't got enough Spirit Stone to actually buy the item.
		Menawar risiko Anda sendiri.			[color=#9e6404]
		3.Item Tidak Diketahui[/color] 
				Dalam beberapa Lelang, Anda tidak tahu apa yang Anda tawar sampai Anda memenangkan tawaran tersebut.			[color=#9e6404]
		4.Hasil Lelang[/color] 
				Barang yang dibeli dalam Lelang ini akan dicantumkan di layar ini.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="85" Root="8">
		<Title>Memperluas</Title>
		<Text><![CDATA[
			Anda dapat mengirimkan Agen ke berbagai lokasi setelah Anda mendirikan Sekte. 
			[color=#9e6404]
		1.Mendirikan Badan[/color]
				Ketuk lokasi dan pilih "Pengiriman" untuk mengirim murid Luar Sekte Anda ke sana.
		Murid Luar yang Anda pilih akan tiba di lokasi pilihan Anda dan menjadi Agen di Agensi Anda di sana.
		Anda dapat menggunakan Pengaruh untuk mendirikan Agensi.
		Agensi juga akan menghasilkan Pengaruh.			[color=#9e6404]
		2.Pembangunan Badan[/color] 
				Setelah Anda mendirikan Agensi, Anda dapat membuka panel Ekspansinya.
		Anda dapat menggunakan sumber daya untuk membangun berbagai Bangunan di suatu Agensi.
		Anda dapat meningkatkan Aula Utama setelah Anda memiliki cukup Pengikut dan sumber daya.
		Meningkatkan Aula Utama Anda akan membuka lebih banyak slot bangunan untuk Agensi Anda.
		Setiap bangunan akan menghasilkan produk berbeda, yang akan masuk ke Penyimpanan Anda.			[color=#9e6404]
		3.Kebijakan[/color]
				Beberapa Bangunan akan membuka Kebijakan.
		Each of the Policies has their cost, and will lead to different Events.			[color=#9e6404]
		4.Peristiwa Kebijakan[/color]
				Setelah Anda memilih Kebijakan untuk suatu Agensi, suatu Peristiwa akan terjadi sesekali.
		Ketika suatu Event terjadi, Anda akan melihat notifikasi dan tanda seru berwarna merah pada tombol "Power" di sebelah kiri.
		Acara akan menghasilkan hasil yang berbeda tergantung pada pilihan Anda.			[color=#9e6404]
		5.Mengirimkan Lebih Banyak Murid Luar[/color]
				Anda dapat mengirimkan lebih banyak murid Luar ke agensi yang sudah mapan untuk mendapatkan Bonus Stat untuk Agen.
		Statistik Agen akan memengaruhi imbalan dan hasil Peristiwa Kebijakan.
		Setelah dikirim, murid Luar tidak akan bisa kembali ke Sekte Anda.			[color=#9e6404]
		6.Rekrut Murid[/color] 
				Pilih Spirit Master Hall dan Ketuk "Rekrut" untuk merekrut murid.
		Anda dapat mengirim murid yang direkrut ke Sekte Anda atau Agensi mana pun. 
			[color=#9e6404]
		7.Sekte Lainnya[/color] 
				Anda juga akan bertemu Agen Sekte lain di Agensi.
		NPC sekte juga akan menarik Pengikutnya.
		Jika Anda ingin memenangkan Pengikut mereka, Anda harus menggunakan beberapa strategi khusus.			[color=#9e6404]
		8.Keajaiban[/color] 
				Anda dapat membangun Keajaiban setelah Anda meningkatkan Aula Utama menjadi Aula Utama Tingkat Lanjut.
		Keajaiban akan memberikan bonus besar, tetapi Anda hanya dapat membangun satu Keajaiban di satu lokasi.
		Ada juga batasan mengenai Keajaiban yang dapat Anda bangun tergantung pada lokasinya.			[color=#9e6404]
		9.Bencana[/color]
				Bencana yang berbeda akan menimpa lokasi yang berbeda.
		Bencana akan membuka opsi Bantuan Bencana untuk Anda.
		Jumlah sumber daya yang berbeda akan dihabiskan setiap hari untuk mengisi Meteran Bantuan Bencana tergantung pada pilihan Anda.
		Agen Sekte lain juga akan membantu dalam Bantuan Bencana.
		Setelah Meteran Bantuan Bencana terisi penuh, Bencana akan berakhir.
		Di sisi lain, jika Meteran tidak diisi setelah jangka waktu tertentu, akan ada konsekuensi serius.			[color=#9e6404]
		10.Panel Daya[/color] 
				Ketuk tombol "Daya" di sebelah kiri untuk membuka Panel Daya.
		Anda dapat menangani Acara, mentransfer item di Penyimpanan ke Sekte Anda, atau Ketuk ikon lokasi untuk membuka Panel Perluasnya.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="91" Root="9">
		<Title>Keyakinan</Title>
		<Text><![CDATA[
			Begitu seorang karakter mempelajari Hukum Shendao, mereka dapat menjadi Kultivator Shendao dan memulainya menuju Keilahian.
		Budidaya sepanjang Hukum Shendao bergantung pada jenis sumber daya khusus yang disebut Keyakinan.			[color=#9e6404]
		1.Dapatkan Keyakinan[/color] 
				Keyakinan adalah satu-satunya sumber daya yang menjadi inti Hukum Shendao.
		Anda dapat memperoleh Kepercayaan melalui cara yang tercantum di bawah ini.
		1.Kirimkan seorang murid yang berkultivasi sesuai dengan Hukum Shendao untuk berpetualang.
		Anda dapat memperoleh Kepercayaan melalui peristiwa yang dipicu selama petualangan mereka.
		2.Anda bisa memperoleh Kepercayaan melalui beberapa Rahasia danAcara khusus.
		3. Seorang Kultivator Shendao dapat pergi ke Agensi Sekte Anda untuk mengumpulkan Keyakinan yang terkumpul.
		Setelah membangun Alam Ilahi, Anda dapat mendirikan Patung di Agensi Anda untuk mengumpulkan Keyakinan secara otomatis.
		4. Pengikut Kultivator Shendao akan mendukung mereka dengan Percaya Diri.
		5. Pengikut Inti akan memberikan banyak Keyakinan kepada Penggarap Shendao.
		Setiap kali seorang Kultivator Shendao memperoleh Kepercayaan, jumlah Kepercayaan yang diperolehnya berhubungan secara positif dengan Kondisi Mental dan Tingkatan Relik Suci mereka, dan berhubungan negatif dengan Keilahian dan Kesusahan mereka.			[color=#9e6404]
		2.Gunakan Keyakinan[/color]
				Sebagai sumber daya penting Hukum Shendao, Keyakinan dapat digunakan untuk:				1.
		Mengisi Qi.
		Seorang Kultivator Shendao dapat mengkonsumsi Keyakinan untuk mengisi reservoir Qi mereka.
		2.Meningkatkan Budidaya.Seorang Kultivator Shendao dapat melakukan keajaiban tertentu untuk mengubah Keyakinan menjadi Kultivasi mereka.
		3.Membangun Alam Ilahi.Keyakinan akan dikonsumsi saat membangun Alam Ilahi untuk Penggarap Shendao.
		4.Mengabulkan keinginan.Dengan mendengarkan Pengikut mereka melalui Alam Ilahi, seorang Penggarap Shendao dapat mengabulkan keinginan mereka dan mendapatkan Pengikut baru.		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="92" Root="9">
		<Title>Pengikut</Title>
		<Text><![CDATA[
			Pengikut sangat penting bagi seorang Penggarap Shendao.
		Ada dua jenis Pengikut:			[color=#9e6404]
		1.Pengikut Biasa[/color]
				Anda bisa mendapatkan Pengikut atau Penduduk Ilahi dengan cara yang tercantum di bawah ini.
		1.Kirimkan seorang murid yang berkultivasi sesuai dengan Hukum Shendao untuk berpetualang.
		Anda bisa mendapatkan Pengikut melalui peristiwa yang dipicu selama petualangan mereka.
		2.Anda bisa mendapatkan Pengikut melalui beberapa Rahasia dan Acara khusus.
		3.Setelah membangun Alam Ilahi, Anda dapat mendirikan patung diAgensi Anda untuk mendapatkan Pengikut secara bertahap.
		4.Dengan mendengarkan Pengikut mereka melalui Alam, seorang Penggarap Shendao dapat mengabulkan keinginan mereka dan mendapatkan Pengikut baru dalam jumlah besar.			[color=#9e6404]
		2.Pengikut Inti[/color] 
				Pengikut Inti dapat belajar melakukan Keajaiban saat Anda membangun Alam Ilahi Anda.
		Seorang Kultivator Shendao dapat menjadikan seseorang sebagai Pengikut Inti melalui Persuasi.
		Jumlah Keyakinan yang dapat diberikan oleh Pengikut Inti ditentukan oleh Tingkat Keyakinan mereka.
		Setelah Tingkat Keyakinan Pengikut Inti mencapai 100%, mereka dapat ditunjuk sebagai Penjaga di Altar Penobatan, memberikan kekuatan yang lebih besar kepada Penggarap Shendao.
		Anda dapat meningkatkan Tingkat Keyakinan Pengikut Inti dengan mendengarkan keinginan mereka dan mengabulkannya.
		Pengaruh Persuasi pengikut dan Tingkat Keyakinan awal mereka berhubungan positif dengan Takdir mereka dengan Penggarap Anda, serta Kesulitan Topik Konversi.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="93" Root="9">
		<Title>Kesulitan</Title>
		<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]
		Kesulitan[/color] 
				Berbeda dengan Kultivator pada umumnya, Suasana Hati seorang Kultivator Shendao akan selalu menimbulkan Distress, tidak peduli positif atau negatif.
		Semakin banyak Mood yang dirasakan oleh seorang Penggarap Shendao, semakin tertekanlah mereka.				[color=#9e6404]
		Mengurangi Kesusahan[/color]
				Distress karakter dapat diturunkan melalui cara berikut:					1.
		Melakukan Keajaiban "Puasa Pikiran;"					2.
		Tingkatkan Keilahian;					3.
		Mengatur Perilaku Karakter agar Disiplin Diri.
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="94" Root="9">
		<Title>Kondisi Mental Shendao</Title>
		<Text><![CDATA[
			Hukum Shendao sangat menuntut kondisi mental seseorang.
		Hanya pikiran yang paling stabil yang dapat menerima doa tanpa henti dari banyak Pengikut.
		Ada tujuh Keadaan Mental bagi seorang Penggarap Shendao.
		Seorang Kultivator Shendao harus memenuhi persyaratan yang berbeda setiap kali mereka maju ke Kondisi Mental yang lebih tinggi.			[color=#9e6404]
		1.Bergerak[/color]
				Meningkatkan kecepatan: Ketika kondisi mental 'bergerak', kondisi mental akan meningkat secara alami, karena suasana hati yang lebih baik berarti peningkatan yang lebih cepat.
		Untuk maju melalui keadaan ini, seseorang harus menjaga Kondisi Mentalnya pada 100 selama 3 hari dalam Pemanjaan Diri.			[color=#9e6404]
		2.Tenang[/color] 
				Peningkatan kecepatan: Ketika kondisi mental 'Tenang', kondisi mental akan meningkat secara alami dengan kecepatan tetap, tidak terpengaruh oleh faktor luar.
		Untuk dapat melewati kondisi ini, seseorang harus menjaga Kondisi Mentalnya pada 200 dan Distress di bawah 50 ketika melakukan Puasa Pikiran selama jangka waktu tertentu.
		Semakin besar kecerdasan karakter maka semakin lama waktu yang dibutuhkan untuk mencapai kondisi mental tersebut.			[color=#9e6404]
		3.Tetap saja[/color] 
				Peningkatan kecepatan: Ketika kondisi mental 'Diam', kondisi mental hanya akan meningkat jika tekanannya lebih rendah dari 100.
		Tekanan yang lebih rendah berarti peningkatan yang lebih cepat.
		Namun, ketika Distress melebihi 100, Kondisi Mental mereka akan mulai menurun.
		Untuk maju melalui tataran ini, seseorang harus menjaga Kondisi Mentalnya pada usia 30 dan Keilahian di atas 20 di bawah Disiplin Diri setelah mencapai Alam Ilahi.
		Semakin besar kecerdasan karakter maka semakin lama waktu yang dibutuhkan untuk mencapai kondisi mental tersebut.			[color=#9e6404]
		4.Bijaksana[/color] 
				Meningkatkan kecepatan: Ketika kondisi mental 'Sagely', itu hanya akan meningkat jika keilahiannya lebih tinggi dari 50, karena keilahian yang lebih tinggi berarti peningkatan yang lebih cepat.
		Namun, ketika Distress melebihi 100, Kondisi Mental mereka akan mulai menurun.
		Untuk maju melalui keadaan ini, seseorang harus menjaga Keadaan Mentalnya pada angka 400 untuk jangka waktu tertentu.
		Semakin besar kecerdasan karakter maka semakin cepat pula mencapai kondisi mental tersebut.			[color=#9e6404]
		5.Bijaksana[/color]
				Meningkatkan kecepatan: Ketika kondisi mental 'Bijaksana', itu hanya akan meningkat jika kecerdasannya lebih besar dari 8, karena kecerdasan yang lebih besar berarti peningkatan yang lebih cepat.
		Namun, begitu Intelegensi turun di bawah 8, Kondisi Mental mereka akan mulai menurun.
		Untuk maju melalui keadaan ini, seseorang harus menjaga Keadaan Mentalnya pada 500 dan Distress di bawah 10 ketika melakukan Puasa Pikiran selama 10 hari setelah mencapai Kesempurnaan.			[color=#9e6404]
		6.Kosong[/color] 
				Meningkatkan kecepatan: Ketika kondisi mental 'Kosong', kondisi tersebut hanya akan meningkat jika tekanannya lebih rendah dari 50, karena tekanan yang lebih rendah berarti peningkatan yang lebih cepat.
		Namun, ketika Distress mereka melebihi 50, Kondisi Mental mereka akan mulai menurun.
		Untuk bisa melewati kondisi ini, seseorang harus menjaga Kondisi Mentalnya pada level 600 dan Kemanusiaan di atas 60 dalam Pemanjaan Diri untuk jangka waktu tertentu.
		Semakin besar keberuntungan karakter, semakin cepat mencapai kondisi mental.			[color=#9e6404]
		7.Semangat[/color] 
				Meningkatkan kecepatan: Kondisi Mental yang sempurna.
		Tidak ada persyaratan lebih lanjut yang harus dipenuhi untuk maju lebih jauh.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="95" Root="9">
		<Title>Perilaku</Title>
		<Text><![CDATA[
			Setelah menjadi Penggarap Shendao, karakter dapat mengatur perilakunya sendiri untuk kebutuhan yang berbeda. 
			[color=#9e6404]
		1.Seimbang[/color] 
				Karakter dengan perilaku seimbang melakukan apa saja sesukanya.			[color=#9e6404]
		2.Tertahan[/color] 
				Karakter dengan perilaku Terkendali akan menahan keinginannya sendiri, menghasilkan peningkatan kecepatan Divinity yang lebih cepat.
		Semakin rendah Distress mereka, semakin cepat Divinity meningkat.
		Karakter yang Tertahan juga akan menerima bonus Divinity hingga 150% dari Divinity normalnya.
		Mereka juga tidak terlalu terpengaruh oleh suasana hati, dan secara umum kebutuhan mereka untuk bertahan hidup lebih sedikit.
		Kondisi Mental mereka tidak akan otomatis turun dalam kondisi ini, dan peningkatan kecepatannya akan menikmati bonus 50%.			[color=#9e6404]
		3.Pemanjaan Diri[/color] 
				Karakter dalam Self-Indulgence akan menuruti keinginannya sendiri, menghasilkan peningkatan kecepatan Divinity yang lebih lambat.
		Semakin tinggi Distress mereka, semakin rendah Divinity yang akan meningkat.
		Karakter dalam Self-Indulgence juga akan menerima penalti Divinity hingga 50% dari Divinity normalnya.
		Mereka juga akan lebih terpengaruh oleh Suasana Hati, dan secara umum akan membutuhkan lebih banyak hal untuk bertahan hidup.
		Kondisi Mental mereka tidak akan meningkat secara otomatis dalam kondisi ini, dan kecepatan peluruhannya akan menerima bonus 50%.		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="96" Root="9">
		<Title>Kemanusiaan dan Keilahian</Title>
		<Text><![CDATA[
			Saat seseorang melanjutkan Hukum Shendao, mereka secara bertahap akan memperoleh Keilahian sambil kehilangan Kemanusiaan.
		Ini adalah proses yang hampir tidak dapat diubah, dan seseorang hanya dapat memperoleh kembali Kemanusiaan mereka dengan cara yang terbatas.
		Ketika Divinity karakter mencapai 100, mereka secara otomatis akan kehilangan seluruh Humanity dan memicu Belief Kesengsaraan.
		Jika Kesengsaraan berhasil selamat, Penggarap Shendao akan meninggalkan tubuh fana mereka, menjadi Dewa, dan meninggalkan alam fisik.
		Keilahian akan mempengaruhi Budidaya sepanjang Hukum Shendao dalam berbagai cara:				1.
		Semakin tinggi Divinity suatu karakter, semakin kuat penguasaan kekuatan ilahinya, dan semakin kuat pula mereka dalam pertempuran.
		2.Semakin tinggi Divinity suatu karakter, semakin sulit bagi mereka untuk menangkap pikiran sekilas dari Pengikut mereka, sehingga perolehan Iman menjadi lebih lambat.
		3.Semakin tinggi Divinity karakter, semakin kecil pengaruh Moodnya.		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="97" Root="9">
		<Title>Relik Suci</Title>
		<Text><![CDATA[
			Seorang Penggarap Shendao dapat membuat Relik Suci mereka sendiri.
		Mereka hanya dapat berupa satu Relik Suci untuk setiap karakter.
		Seorang Penggarap Shendao dapat meningkatkan kekuatan Relik Suci mereka dengan mengelola Alam Ilahi.
		Mereka dapat: 1.
		Meningkatkan Tier Relik Suci.
		2. Tambahkan Sifat pada Relik Suci dan ubah Kecenderungannya. 3.
		Tambahkan imbuhan langka pada nama Relik Suci dan buatlah itu benar-benar unik.
		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="98" Root="9">
		<Title>Alam Ilahi</Title>
		<Text><![CDATA[
			Setelah Kultivator Shendao cukup berprestasi, mereka dapat membangun Alam Ilahi mereka sendiri.			[color=#9e6404]
		1.Membangun Alam Ilahi[/color] 
				Ukuran awal Alam Ilahi berhubungan positif dengan jumlah Pengikut karakter, kemajuan Keadaan Mental, Keilahian, serta lokasinya ketika didirikan.
		Ukuran juga berhubungan negatif dengan Distress karakter.
		Ukuran awal Alam Ilahi bisa mencapai 49 Domain.
		Untuk memperluas Alam Ilahi, Penggarap Shendao harus menghadapi obsesi batin mereka dan memicu Kesengsaraan Surgawi atas inisiatif mereka sendiri.
		Bertahan dalam Kesengsaraan akan menaklukkan obsesi, dan memperluas Alam Ilahi sebanyak 1 Domain.			[color=#9e6404]
		2.Membangun Alam Ilahi[/color]
				Berbagai bangunan dapat dibangun di Alam Ilahi.
		Dengan membangunnya, Anda dapat meningkatkan banyak statistik dari seorang Penggarap Shendao.
		Beberapa hal perlu diklarifikasi sebelum membangun Alam Ilahi.
		1. Batas Pengikut: Pengikut Penggarap Shendao dianggap berada di Alam Ilahi mereka.
		Dengan membangun Realm, Anda dapat meningkatkan batas populasinya, sehingga memungkinkan lebih banyak Pengikut untuk tinggal di dalamnya.
		Ketika jumlah Pengikut melebihi batas, Pengikut yang berlebihan akan kehilangan tempat tinggalnya di Alam Ilahi, dan menumpuk Kebencian.
		Begitu Kebencian mencapai 100%, Kesengsaraan Surgawi akan terjadi.
		2.Pengikut Terkendali: Kemampuan menjawab doa Pengikut ditentukan oleh Kondisi Mental Penggarap Shendao.
		Ketika jumlah Pengikut melebihi batasnya, mereka tidak akan dapat menjawabnya, yang mengakibatkan akumulasi Kebencian.
		Begitu Kebencian mencapai 100%, Kesengsaraan Surgawi akan terjadi.
		3. Permintaan Pengikut: Bangunan di Alam Ilahi memerlukan sejumlah doa pengikut agar dapat dilaksanakan.
		Jika Permintaan Pengikut melebihi jumlah Pengikut saat ini, mereka sendiri akan bekerja terlalu keras, sehingga menimbulkan akumulasi Kebencian.
		Begitu Kebencian mencapai 100%, Kesengsaraan Surgawi akan terjadi.
		4.Batas Pengikut Inti: Setiap Penggarap Shendao hanya dapat memiliki Pengikut Inti dalam jumlah terbatas.
		Setelah diambil, Pengikut Inti tidak dapat diberhentikan, jadi berhati-hatilah saat memilihnya.			[color=#9e6404]
		3.Penjaga[/color] 
				Dengan membangun Kuil Penjaga, Kultivator Shendao dapat menunjuk Pengikut Inti sebagai Pengawalnya.
		Penjaga yang berbeda dapat memberikan kekuatan yang berbeda kepada Penggarap Shendao.
		Seiring kemajuan Kultivator Shendao di berbagai negara bagian, semakin banyak Penjaga yang akan dibuka.
		Selain itu, Penggarap Shendao juga bisa mendapatkan Penjaga baru melalui acara seperti Petualangan Takdir.
		Semakin tinggi nilai Kuil Penjaga, semakin kuat kekuatan yang diberikan oleh para Priest.  
			[color=#9e6404]
		4.Keajaiban Shendao[/color] 
				Beberapa bangunan di Alam Ilahi akan memberi Penggarap Shendao kemampuan untuk melakukan berbagai keajaiban.
		Beberapa di antaranya sangat unik dan kuat.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="99" Root="9">
		<Title>Kesengsaraan Kepercayaan</Title>
		<Text><![CDATA[
			Seorang Kultivator Shendao akan diuji oleh Kesengsaraan Kepercayaan selama mereka berkultivasi.
		Setiap kali mereka selamat dari Kesengsaraan Kepercayaan, Kesengsaraan berikutnya akan menjadi lebih dahsyat kekuatannya.
		Ada 3 cara untuk memicu Kesengsaraan Keyakinan:				[color=#9e6404]
		1.Kenaikan Ilahi[/color] 
					Ketika Keilahian Kultivator Shendao mencapai 100, Kesengsaraan Kepercayaan akan terpicu.
		Setelah berhasil bertahan, mereka akan meninggalkan tubuh fana mereka dan Naik sebagai Dewa.				[color=#9e6404]
		2.Letusan Kebencian[/color] 
					Saat Kebencian terhadap penghuni Alam Ilahi mencapai 100%, Kesusahan Kepercayaan akan terpicu.
		Setelah berhasil bertahan, Kebencian akan diatur ulang ke nol.				[color=#9e6404]
		3.Konfrontasi Obsesi[/color] 
					Seorang Kultivator Shendao dapat memilih untuk menghadapi obsesi batin mereka kapan saja dan memicu Kesengsaraan Kepercayaan.
		Bertahan dalam Kesengsaraan akan menaklukkan obsesi, dan memperluas Alam Ilahi sebanyak 1 Domain.
		Intensitas Kesengsaraan Kepercayaan ditentukan oleh faktor-faktor berikut: 
						1.Kesengsaraan yang Bertahan: Semakin banyak Keyakinan Kesengsaraan yang dialami oleh karakter ini, semakin hebat Kesengsaraan berikutnya.
		2.Kebajikan/Penghukuman: Semakin banyak Penghukuman yang dimiliki suatu karakter, semakin besar pula Kesengsaraan yang akan datang; di sisi lain, semakin banyak Kebajikan yang mereka miliki, semakin berkurang intensitasnya.
		3.Bonus Popularitas: Jika Perwujudan seorang Kultivator Shendaotelah memperoleh Pengikut dan mencapai tingkat Daya Tarik tertentu, intensitas Kesengsaraan akan sangat melemah.		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="101" Root="10">
		<Title>Rahasia</Title>
		<Text><![CDATA[
			Saat mencoba mengungkap kebenaran kehancuran Sekte Taiyi, Anda akan dihadapkan pada berbagai Misteri yang harus dipecahkan.
		Untuk mengatasinya, Anda perlu mengetahui Peserta dan Motifnya, serta Bukti teori Anda.			[color=#9e6404]
		1.Peserta[/color] 
				Siapa saja yang mungkin terlibat dalam Misteri ini?				Jika Anda mengetahui Peserta melalui desas-desus, Anda harus mendapatkan Bukti yang sesuai agar dapat dipercaya.			[color=#9e6404]
		2.Motif[/color] 
				Umumnya, ada alasan mengapa seseorang terlibat dalam suatu Rahasia.
		Jika Anda tidak dapat mengetahui Motifnya, maka Anda tidak akan dapat menunjukkan Pesertanya.
		Jika Anda mengetahui Motifnya melalui desas-desus, Anda harus mendapatkan Bukti yang sesuai agar motif tersebut dapat dipercaya.			[color=#9e6404]
		3.Bukti[/color] 
				Bukti digunakan untuk memperkuat teori Anda tentang siapa yang terlibat dan mengapa mereka melakukannya.
		Beberapa Bukti penting dapat membuat seseorang menyadari hal yang sudah jelas dan mengungkap Misteri secara instan.
		Setelah Anda mengetahui Pelakunya, Motif dan Buktinya, Misterinya akan Terungkap.
		Mengungkap Rahasia akan menghasilkan lebih banyak Misteri untuk dipahami, atau membuat cerita lengkap terungkap.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="102" Root="10">
		<Title>Karakter</Title>
		<Text><![CDATA[
			Info orang yang Anda kenal akan direkam di Layar Karakter.
		Fakta berikut ini bisa kamu ketahui dengan mengecek Info Karakter:			[color=#9e6404]
		1.Misteri[/color] 
				Info Rahasia diketahui oleh karakter ini.
		Untuk mengetahui Misteri dari mereka, Anda harus mengetahui fakta bahwa mereka mengetahui Misteri melalui orang lain.			[color=#9e6404]
		2.Jejak[/color] 
				Keberadaan karakter tersebut baru-baru ini.
		Anda dapat menemukannya di lokasi yang ditunjukkan olehnya.			[color=#9e6404]
		3.Kepribadian[/color] 
				Kualitas yang melekat pada karakter.
		There are several different types of Personalities:					Lemah: Interogasi Jiwa akan selalu membuat mereka terbuka.
		Naif: Komunikasi yang bersahabat akan selalu membuat mereka terbuka.
		Serakah: Mereka akan terbuka ketika diberikan item Favorit.
		Tangguh: Interogasi Jiwa tidak akan pernah membuat mereka terbuka.
		Menarik diri: Komunikasi yang bersahabat tidak akan pernah membuat mereka terbuka. 
			[color=#9e6404]
		4.Kelemahan[/color] 
				Titik lemah karakter.
		Setelah mempelajari Kelemahan karakter, Anda dapat menggunakannya untuk membuat mereka terbuka dengan berbicara dengannya di waktu yang tepat.			[color=#9e6404]
		5.Akuisisi[/color] 
				Manual yang telah dipelajari oleh karakter.
		Setelah mengetahui info ini, Anda dapat berkonsultasi dengan mereka di Panduan ini.			[color=#9e6404]
		6.Favorit[/color] 
				Item yang disukai karakter.
		Anda dapat memberi mereka item ini sebagai hadiah untuk meningkatkan Favor mereka secara signifikan.
		Saat melakukan Kunjungan Resmi ke Pemimpin Sekte, Anda dapat memberi mereka item Favorit untuk mendapatkan Koneksi dan Bantuan dalam jumlah besar.			[color=#9e6404]
		7.Tidak suka[/color] 
				Item yang tidak disukai karakter.
		You can give them these items as presents to greatly decrease their Favor.			[color=#9e6404]
		8.Harta Pribadi[/color] 
				Barang langka yang dibawa oleh karakter.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="103" Root="10">
		<Title>Petunjuk</Title>
		<Text><![CDATA[
			Saat Anda mencoba mengungkap sebuah Misteri, Partisipan, Motif mereka, dan Bukti teori Anda semuanya adalah Petunjuk.
		Tidak semua Petunjuk berguna untuk penelitian Anda.
		Anda harus menggunakan alasan Anda untuk memberi tahu Petunjuk berguna dari ikan haring merah.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="104" Root="10">
		<Title>Interaksi Sosial</Title>
		<Text><![CDATA[
			Setiap karakter NPC kini memiliki perasaan, keinginan, dan ceritanya masing-masing.
		Anda dapat mengenal mereka, menanyakan informasi yang Anda butuhkan, dan memperoleh harta karun dengan bantuan mereka.
		Anda dapat berinteraksi dengan karakter NPC dengan cara berikut:			[color=#9e6404]
		1.Obrolan[/color] 
				Sesekali ngobrollah dengan karakter tersebut.
		Anda dapat belajar dari mereka Rahasia atau beberapa info khusus.
		Mengobrol dengan karakter akan meningkatkan Favornya sebelum mencapai 30.			[color=#9e6404]
		2.Diskusikan[/color]
				Diskusikan apa pun yang ditampilkan di Panel Rahasia dengan karakter tersebut.
		Dengan memilih topik secara hati-hati, Anda dapat memperoleh informasi berguna atau mencapai tujuan tertentu dalam pikiran Anda.			[color=#9e6404]
		3.Berinteraksi[/color] 
				Lakukan sesuatu pada karakter ini.
		Anda dapat mengundang mereka untuk bergabung dengan sekte Anda, atau memberi mereka sesuatu sebagai hadiah.			[color=#9e6404]
		4.Selamat tinggal[/color] 
				Jika Anda bertemu lagi, Anda akan tersenyum; jika tidak, maka perpisahan ini dilakukan dengan baik.				
		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="111" Root="11">
		<Title>Pengantar Hewan Peliharaan</Title>
		<Text><![CDATA[
			Hewan peliharaan, atau Hewan Peliharaan Roh, adalah jenis hewan khusus.
		Di satu sisi, mereka seperti Murid yang memiliki perilaku yang lengkap.
		Pada saat yang sama, setelah Statistik hewan peliharaan mencapai level tertentu, mereka membuka akses ke Keajaiban dan Mantra yang lebih kuat.
		Hewan peliharaan yang berbeda membuka keajaiban dan mantra yang berbeda.
		Hewan peliharaan mempunyai ciri-ciri sebagai berikut:			[color=#9e6404]
		1.Pelatihan[/color]
			Pemain dapat mengubah perilakunya menggunakan pelatihan, sehingga memungkinkan mereka mengembangkan hewan peliharaan dengan cara atau arah tertentu.			[color=#9e6404]
		2.Perilaku[/color]
			Hewan peliharaan akan memilih cara berperilaku sendiri berdasarkan faktor perilakunya.			[color=#9e6404]
		3.Panggil[/color]
			Murid dapat memanggil hewan peliharaan setelah mereka memasuki peta lain.			[color=#9e6404]
		4.Kematian dan Kelahiran Kembali[/color]
			Hewan peliharaan tidak akan mati begitu saja, namun setelah Qi-nya kosong, dirikan Patung dan mereka akan terlahir kembali.			[color=#9e6404]
		5.Ganti[/color]
			Pemain hanya dapat memiliki satu hewan peliharaan.
		Jika seseorang ingin mengganti hewan peliharaannya dengan hewan peliharaan lain, maka ia harus mendirikan Patung untuk melakukannya.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="112" Root="11">
		<Title>Statistik Dasar</Title>
		<Text><![CDATA[
			Hewan peliharaan memiliki Statistik Dasar berikut:			[color=#9e6404]
		1.Pertumbuhan[/color]
				Hewan peliharaan perlahan akan tumbuh seiring berjalannya waktu.
		Hewan peliharaan masih muda hingga mencapai pertumbuhan 30%, yang juga berarti Anda tidak bisa mengatur pola makannya.
		Dari 30%-100%, hewan peliharaan akan tumbuh dan kecepatan pelatihannya cukup cepat.
		Setelah hewan peliharaan mencapai 100%, mereka sudah dewasa sepenuhnya.			[color=#9e6404]
		2.Intelijen[/color]
				Mempengaruhi kecepatan latihan hewan peliharaan, dan pada saat yang sama, semakin tinggi levelnya, ia akan membuka lebih banyak perilaku.			[color=#9e6404]
		3.Qi[/color]
				Mempengaruhi Qi maksimum hewan peliharaan, membuatnya lebih sulit mati, memungkinkan mereka menggunakan lebih banyak Mantra, dan juga meningkatkan jumlah Qi untuk Inti Internal.			[color=#9e6404]
		4.Perlindungan[/color]
				Mempengaruhi kemampuan Qi Barrier hewan peliharaan untuk menyerap Kerusakan.			[color=#9e6404]
		5.Mantra[/color]
				Mempengaruhi Kerusakan dan Biaya Mantra hewan peliharaan.			[color=#9e6404]
		6.Inti[/color]
				Mempengaruhi serangan Inti Internal hewan peliharaan.			[color=#9e6404]
		7.Diberkati/Terkutuk[/color]
				Diberkati atau Dikutuk adalah kombinasi keseluruhan dari yang baik dan yang buruk yang terkait dengan setiap perilaku.
		Jika hewan peliharaan senang membantu orang lain, maka mereka memiliki nilai Keberkahan yang tinggi; sebaliknya, jika hewan peliharaan senang membunuh, maka hewan tersebut memiliki nilai Kutukan yang tinggi.
		Setelah tingkat tertentu tercapai, penampilan luar mereka akan berubah, begitu pula Statistik mereka.
		Nilai Terkutuklah yang lebih tinggi menghasilkan keunggulan dalam menyerang, dan nilai Terberkati yang lebih tinggi menghasilkan keunggulan dalam bertahan.			[color=#9e6404]
		8.Obesitas[/color]
				Obesitas akan bertambah atau berkurang berdasarkan makanan yang dikonsumsi dan perilakunya.
		Semakin kurus hewan peliharaannya, semakin cepat pula cooldown Mantranya.
		Sebaliknya, semakin gemuk seekor hewan peliharaan, semakin lambat kecepatan geraknya, namun semakin tinggi Qi-nya.			[color=#9e6404]
		9.Fisik[/color]
				Fisik akan bertambah atau berkurang berdasarkan makanan yang dimakan dan perilaku.
		Semakin tipis hewan peliharaan, semakin kuat Mantranya dan semakin kuat pula, dan, pada gilirannya, semakin kuat Inti mereka.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="113" Root="11">
		<Title>Perilaku Hewan Peliharaan</Title>
		<Text><![CDATA[
			Hewan peliharaan memiliki semua jenis perilaku.
		Beberapa perilaku lebih bermanfaat untuk membangun Sekte, yang lain bermanfaat untuk pertempuran, dan yang lainnya masih tidak biasa.
		Pemain dapat mengubah perilakunya menggunakan pelatihan, sehingga memungkinkan mereka mengembangkan hewan peliharaan ke arah atau arah yang diinginkan.
		Dorongan dapat memberikan tingkat kepentingan yang lebih besar pada suatu perilaku tertentu; namun menentang suatu perilaku dapat menurunkan tingkat kepentingannya atau menyebabkan hewan peliharaan tidak mengulangi suatu perilaku.
		Perilaku Hewan Peliharaan memiliki jenis berikut:			[color=#9e6404]
		1.Makan[/color]
				Hewan peliharaan akan mencoba memakan berbagai jenis Makanan.
		Anda bisa melatih mereka untuk makan atau tidak makan jenis tertentu.
		Anda juga bisa memanfaatkan menu diet untuk memprioritaskan jenis makanan tertentu.			[color=#9e6404]
		2.Buang air besar[/color]
				Setelah hewan peliharaan makan dalam jumlah tertentu dan waktu yang cukup telah berlalu, alam AKAN memanggil.
		Hewan peliharaan BISA dilatih untuk buang air di area tertentu.			[color=#9e6404]
		3.Menyerang[/color]
				Pet dapat menyerang Musuh secara manual, dan mereka juga dapat dilatih untuk menyerang secara otomatis juga.
		Hewan peliharaan juga mempunyai Mantra yang dapat mereka gunakan atas kemauannya sendiri.			[color=#9e6404]
		4.Kenyamanan[/color]
				Saat Waktu Luang hewan peliharaan kosong, ia akan menghibur dirinya sendiri.			[color=#9e6404]
		5.Istirahat[/color]
				Setelah Energi hewan peliharaan kosong, ia akan menemukan tempat untuk tidur.			[color=#9e6404]
		6.Bantuan[/color]
				Hewan peliharaan akan membantu Murid Luar untuk menyelesaikan semua jenis tugas.			[color=#9e6404]
		7.Bantuan Tingkat Lanjut[/color]
				Hewan peliharaan akan membantu Murid Batin untuk Berlatih, meskipun Kecerdasan mereka harus cukup tinggi untuk melakukannya.			[color=#9e6404]
		8.Mengangkut[/color]
				Hewan peliharaan akan mengangkut semua jenis mayat atau karakter yang tidak sadarkan diri ke lokasi yang dipilih, meskipun Intelijen mereka harus cukup tinggi untuk melakukannya.			[color=#9e6404]
		9.Latihan[/color]
				Ketika waktu luang hewan peliharaan penuh, mereka mungkin akan mencoba berolahraga.
		Olahraga dapat memengaruhi semua Statistik dan efeknya dapat ditingkatkan melalui makanan dan minuman.		]]></Text>
	</Help>
	
	
	
	<Help Name="114" Root="11">
		<Title>Diet Hewan Peliharaan</Title>
		<Text><![CDATA[
			Semua item nilai gizi yang dikonsumsi hewan peliharaan akan muncul di sini.
		Menggunakan item yang berbeda dengan nilai gizi dapat meningkatkan efek olahraga, dan mungkin juga memberikan efek positif atau negatif pada fisik/obesitas hewan peliharaan.
		Jenis-jenis makanannya adalah sebagai berikut:			[color=#9e6404]
		1.Buah[/color]
				Meningkatkan Pertumbuhan Intelijen.			[color=#9e6404]
		2.Makanan yang Dimasak[/color]
				Meningkatkan Pertumbuhan Perlindungan.			[color=#9e6404]
		3.Jamur[/color]
				Meningkatkan Pertumbuhan Qi			[color=#9e6404]
		4.Umbi-umbian[/color]
				Meningkatkan Pertumbuhan Mantra.			[color=#9e6404]
		5.Daging[/color]
				Meningkatkan Pertumbuhan Inti.			[color=#9e6404]
		6.Kedokteran[/color]
				Termasuk segala macam Kedokteran.
		Obat membutuhkan waktu tiga hari untuk terserap sempurna setelah dikonsumsi.
		Obat lain yang dikonsumsi selama periode ini tidak akan berpengaruh.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="121" Root="12">
		<Title>Tentang Perubahan Bentuk</Title>
		<Text><![CDATA[
			Jika seekor hewan ingin Berubah Bentuk, ada tiga tahap yang harus dilakukan:			[color=#9e6404]
		1.Kebangkitan[/color]
				Hewan harus terlebih dahulu memiliki pemahaman tentang Kecerdasan sebelum mereka dapat dilatih.
		Mereka dapat diberi makan Elixir tertentu untuk memulai pencerahan mereka.
		Mereka dapat ditangkap di alam liar atau hewan yang terbangun dapat dibeli dari sekte, pedagang, dan Rumah Lelang.			[color=#9e6404]
		2.Pergeseran Bentuk Setengah Jalan[/color]
				Pergeseran Bentuk Hewan mengharuskan tubuh mampu menahan intensitas Latihan manusia dan memiliki Kecerdasan yang setara dengan manusia, itulah sebabnya Stamina dan Pecahan Intelijen diperlukan.
		Pecahan Intelijen memerlukan Pemikiran dari setiap jenis: Realisasi, Rasionalitas, dan Persepsi.
		Pemikiran membutuhkan 3 Pecahan Intelijen yang direnungkan (dengan Berpikir) untuk mendapatkannya.
		Setelah memperoleh pecahan yang cukup, ia dapat membangkitkan kecerdasan, lalu menjadi cerdas dan setengah berubah wujud.			[color=#9e6404]
		3.Perubahan bentuk[/color]
				Setelah setengah berubah wujud, Kesengsaraan Surgawi yang Berubah Bentuk harus dilewati.
		Waktu terjadinya Kesengsaraan Surgawi yang Berubah Bentuk bergantung pada jumlah Pecahan Intelijen, semakin banyak, semakin cepat hal itu terjadi.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="122" Root="12">
		<Title>Int.&amp;Daya tahan</Title>
		<Text><![CDATA[
			Pecahan Intelijen adalah sumber daya khusus untuk hewan yang belum sepenuhnya berubah bentuk.
		Pecahan ini dapat meningkatkan sebagian Statistiknya, menjadikannya sangat berharga.
		Jika kamu ingin hewan peliharaanmu berubah menjadi Setengah Jalan, diperlukan Stamina dan Pecahan Intelijen dalam jumlah yang cukup.
		Stamina terakumulasi perlahan seiring dengan pencernaan.
		Shard Intelijen harus disintesis melalui tiga jenis pemikiran: (Realisasi/Rasionalitas/Persepsi)			[color=#9e6404]
		1.Rasionalitas[/color]
				Merah, mewakili pemikiran tentang keadaan, Statnya terutama bergantung pada Kecepatan Budidaya.			[color=#9e6404]
		2.Persepsi[/color]
				Biru, mewakili pemikiran tentang emosi, Statnya terutama bergantung pada Statistik Dasar, tetapi dapat menurunkan resistensi unsur.			[color=#9e6404]
		3.Realisasi[/color]
				Hijau, mewakili pemikiran tentang berbagai hal, Statnya terutama bergantung pada semua jenis Keterampilan.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="123" Root="12">
		<Title>Berpikir dan Berpikir</Title>
		<Text><![CDATA[
			Hewan akan menghasilkan Pecahan Pikiran seiring waktu yang, setelah penuh, harus disintesis menjadi Pikiran melalui Berpikir.
		Perhatikan poin-poin penting berikut jika Anda ingin mempercepat proses ini:			[color=#9e6404]
		1.Kenyamanan[/color]
			Hewan akan menghasilkan Pecahan Pikiran seiring berjalannya waktu, dan semakin tinggi tingkat Kenyamanannya, semakin cepat Pecahan Pikiran tersebut dihasilkan.
		Pada saat yang sama, Pecahan Pikiran khusus juga dapat diperoleh melalui observasi.			[color=#9e6404]
		2.Renungkan[/color]
			Berpikir memungkinkan Anda mengambil tiga Pecahan Pikiran dengan jenis yang sama dan menyatukannya menjadi sebuah Pikiran.
		Semua Pecahan Pikiran akan dilupakan.
		Pecahan Pikiran dapat ditempatkan di Memori untuk menyimpannya, sehingga hanya akan terlupakan setelah Memikirkannya berkali-kali.
		Jika Anda ingin memperoleh Pikiran yang lebih baik, Anda harus memanfaatkan Kenangan untuk menyimpan Pikiran yang lebih baik, atau Memori yang ingin Anda simpan.			[color=#9e6404]
		3.Amati[/color]
			Mayoritas Pecahan Pikiran dapat diperoleh melalui Observasi.
		Jika Anda sudah memperoleh dua Pecahan Pikiran yang sama, Pecahan Pikiran ketiga dapat diperoleh melalui Observasi.			[color=#9e6404]
		4.Lupakan[/color]
			Berhati-hatilah karena Pikiran dan Kenangan pada akhirnya akan terlupakan.
		Jangan mencoba menunggu pecahan yang ideal.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="131" Root="13">
		<Title>Memperoleh Esensi</Title>
		<Text><![CDATA[
			Latihan Fisik memerlukan pengeluaran esensi untuk membentuk kembali tubuh Anda ke arah yang Anda minati.
		Ada dua metode utama untuk mendapatkan esensi dari pelatihan:			[color=#9e6404]
		1.Pernapasan[/color]
			Melalui metode pernapasan khusus, seorang kultivator fisik dapat menggunakan tubuh kuatnya untuk mengekstrak esensi, yang dapat digunakan untuk membentuk kembali tubuh.
		Bernafas di tempat yang berbeda dan dalam jangka waktu yang berbeda menghasilkan esensi yang berbeda.
		Pemain dapat secara manual memberikan Nafas kepada penggarap fisik sehingga Refresh akan dilakukan di lokasi yang ditentukan.
		Pemain dapat menggunakan rencana Refresh untuk mengatur latihan fisik agar Refresh secara otomatis pada waktu yang ditentukan.
		Pemain dapat secara otomatis menentukan lokasi di mana Pernapasan dilakukan dengan menempatkan Bantal atau Tempat Tidur dan menugaskannya ke Penggarap Fisik.			[color=#9e6404]
		2.Melahap[/color]
			Mereka yang melakukan latihan fisik mendapat manfaat dari memiliki saluran pencernaan yang kuat, pencernaan mereka tidak lagi sesederhana orang kebanyakan.
		Mereka bisa memakan apa saja dan mengekstrak sarinya untuk membentuk kembali tubuh mereka saat melakukannya.
		Tingkatan Item yang dapat dimakan ada hubungannya dengan tingkat keterampilan pengamatan latihan fisik.
		Latihan fisik dapat terus meningkatkan keterampilan observasi dengan mengonsumsi Item berulang kali.
		Selain itu, pemain juga dapat meningkatkan Stat ini dengan membentuk kembali organ sistem pencernaannya.
		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="132" Root="13">
		<Title>Membentuk Kembali Tubuh Anda</Title>
		<Text><![CDATA[
			Latihan fisik memperoleh Kultivasi dengan Membentuk Kembali Tubuh.
		Ketika keadaan meningkat, bagian-bagian tubuh yang dapat dibentuk ulang secara bertahap meningkat.
		Latihan fisik akan menghasilkan pertumbuhan yang berbeda berdasarkan bagian tubuh yang dibentuk ulang.			[color=#9e6404]
		1.Otot dan Darah[/color]
			Pembentukan kembali otot dan darah meningkatkan kelincahan, akurasi serangan, dan tingkat keberhasilan pertahanan.			[color=#9e6404]
		2.Tulang[/color]
			Pembentukan kembali tulang meningkatkan kekuatan dan ketangguhan.			[color=#9e6404]
		3.Organ[/color]
			Pembentukan kembali organ meningkatkan kemampuan latihan fisik dan yang terkena dampak bergantung pada organ yang dibentuk kembali.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="133" Root="13">
		<Title>Pelatihan Tubuh Rahasia</Title>
		<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]
		1.Aktivasi Tubuh Rahasia[/color]
			Jika seorang kultivator fisik memenuhi persyaratan tertentu dengan membentuk kembali bagian tubuh, maka tubuh rahasia akan diaktifkan dan bonus stat akan diperoleh.			[color=#9e6404]
		2.Aplikasi Rahasia Tubuh[/color]
			Setelah aktivasi, efeknya tidak akan berlaku, melainkan harus diterapkan di Halaman Gear agar benar-benar dapat diterapkan.
		Penggarap Fisik akan mencoba menyerang dengan Badan Rahasia Serangannya, dan bertahan dengan Badan Rahasia Pertahanannya.
		Badan Rahasia yang Efektif tidak dapat mengambil bagian dalam pertempuran, melainkan hanya akan tetap berlaku.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="134" Root="13">
		<Title>Pertempuran Penggarap Fisik</Title>
		<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]
		1.Secara Aktif Melepaskan Badan Rahasia Serangan[/color]
			Setelah seorang penggarap fisik terlibat dalam pertempuran, pemain dapat secara manual melepaskan salah satu Badan Rahasia Serangan yang diaktifkan milik penggarap.
		Pelepasan manual memerlukan konsumsi True Qi tambahan, tetapi serangan tersebut akan memiliki akurasi 100% dan tingkat penetrasi penghalang Qi 300%.			[color=#9e6404]
		2.Mengamuk dengan Marah[/color]
			Pembudidaya fisik dapat menahan emosi negatif dan kemudian melepaskannya sekaligus melalui Furious Berserk untuk meningkatkan kekuatan tempur selama pertempuran.			[color=#9e6404]
		3.Berkembang[/color]
			Dengan Badan Rahasia Serangan yang dilepaskan secara manual, ada kemungkinan memicu Flourish.
		Setelah dipicu, itu me-reset CD Badan Rahasia dan memungkinkan rilis berkelanjutan tanpa biaya untuk sementara waktu.
		Peluang pemicu meningkat 100% saat Furious Berserk.		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="141" Root="14">
		<Title>Metode Penerangan</Title>
		<Text><![CDATA[
			Segala sesuatu di Bumi dipengaruhi oleh perubahan dalam kosmos, serta dari keterbukaan pikiran para Guru dan membawa Kecerdasan, ini juga merupakan bagaimana roh-roh yang hidup dilahirkan.
		Suatu hal dapat diterangi dalam situasi berikut:			[color=#9e6404]
		1.Kebangkitan oleh seorang Guru[/color]
			Kultivator dengan Pencapaian mendalam mempunyai pencerahan tentang langit dan bumi yang sering mempengaruhi orang-orang di sekitar mereka.
		Jika cukup beruntung, pengaruh semacam ini bahkan bisa mengarah pada Intelijen.			[color=#9e6404]
		2.Fenomena Langit[/color]
			Fenomena alam langit mewakili gejolak perubahan aturan langit dan bumi.
		Jika hal ini terjadi, besar kemungkinan hal itu akan mengakibatkan lahirnya Intelegensi.			[color=#9e6404]
		3.Keajaiban[/color]
			Ada beberapa mukjizat yang dapat memaksa suatu benda menjadi terang, namun hal itu tidak mudah dan biasanya membutuhkan upaya yang berkelanjutan.		]]></Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="142" Root="14">
		<Title>Roh&amp;Elemen</Title>
		<Text><![CDATA[
			Manusia secara alami dilengkapi dengan kelima elemen secara seimbang; roh yang hidup tidak.
		Selama Kejadian Tubuh, rasio Lima Elemen yang dimiliki roh yang hidup akan memengaruhi Lima Atribut dan bakat yang pernah diciptakan oleh tubuhnya.
		Meskipun Lima Elemen yang tidak seimbang mungkin membawa kekurangan, hal ini juga dapat membentuk Tubuh Elemen yang tidak akan pernah bisa dicapai dalam tubuh manusia.
		Roh yang Hidup menyesuaikan rasio Lima Elemen yang mereka miliki dengan memakan item dengan jumlah yang berbeda dari masing-masing Lima Elemen untuk bersiap menghadapi Perubahan Bentuk.
		Jika proporsi Lima Elemen dapat diterima, pemain dapat melakukan Keajaiban “Body Genesis” untuk menciptakan tubuh bagi roh yang hidup, yang akan menyebabkannya berubah menjadi seseorang.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="143" Root="14">
		<Title>Bakat Roh</Title>
		<Text><![CDATA[
			Roh yang hidup berbeda dari tubuh aslinya, dan mungkin memiliki sifat yang kuat.
		Karunia ini sulit dipahami oleh makhluk lain.
		Sulit bagi objek yang tidak memiliki kesadaran untuk diterangi dan kemudian diubah.
		Selama proses ini, hal ini menjadi lebih sulit karena perhatian dan keserakahan para kultivator mungkin tertuju pada mereka.
		Mungkin inilah kompensasi yang diinginkan yang diminta oleh Pengakuan Iman Surga.
		Ciri-ciri makhluk hidup adalah sebagai berikut: Ramuan Makhluk Hidup: Tidak akan ada Toleransi Obat yang dihasilkan saat pertama kali Anda meminum pil.
		Makhluk Hidup: Secara alami memiliki kemampuan Penyerapan Qi yang tinggi dan rasio konversi Stamina.
		Permata Jiwa Gelap yang Hidup: Meningkatkan tingkat keberhasilan pemurnian hantu dan pemurnian spiritual sebesar 100%.
		Batu Roh Makhluk: Secara alami memiliki jumlah Basis Qi yang lebih besar.
		Jimat Hidup: Memungkinkan penggunaan jimat tambahan.
		Sentient Gear: Meningkatkan efek perlengkapan yang dipasang sebesar 100%.
		Relik Hidup: Meningkatkan efek Relik Feng Shui sebesar 100%.
		Makhluk Hidup: Dapat tumbuh dengan mengonsumsi barang-barang dengan jenis yang sama dengan konsumen.
		Artefak Hidup: Meningkatkan kemampuan menggunakan artefak, membuatnya lebih mudah digunakan.
		Bangunan Makhluk: Dapat dengan cepat memulihkan bagian tubuhnya yang hilang dengan mengonsumsi bahan bangunan.
		Tumbuhan Hidup: Memiliki pertumbuhan yang tidak dapat ditentukan, yaitu terus tumbuh seiring berjalannya waktu.
		Makhluk hidup lainnya: Memiliki Keberuntungan yang sangat tinggi.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="P11" Root="P1">
		<Title>Epilog Karakter</Title>
		<Text><![CDATA[
			Untuk setiap karakter yang telah Ascended, dikeluarkan dari Sekte atau mati, akan ada Epilog Karakter untuk mereka.
		Epilog Karakter dikategorikan berdasarkan permainan yang disimpan.
		Anda dapat memeriksa Epilog karakter dengan menemukan simpanan game asal mereka.
		Mengakses Epilog Karakter melalui layar judul akan secara otomatis menampilkan Epilog karakter dari game simpanan terbaru Anda.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="P12" Root="P1">
		<Title>Paviliun Manual</Title>
		<Text><![CDATA[
			Gedung Baru: Paviliun Manual ditambahkan.
		Anda sekarang dapat merekam dan mengelola Manual Anda melalui Paviliun Manual.
		Setiap Rak memiliki Kapasitasnya masing-masing.
		Semakin banyak Pencapaian yang diperlukan untuk mempelajari suatu Manual, semakin banyak ruang yang akan ditempati oleh Manual tersebut di Rak.
		Anda dapat merekam Manual dengan cara berikut:			[color=#9e6404]
		1.Pencatatan berdasarkan Undang-Undang[/color] 
				Catat semua Pedoman Hukum yang tidak tingkat lanjut.			[color=#9e6404]
		2.Rekam Manual Tunggal[/color] 
				Rekam Manual Tunggal.			[color=#9e6404]
		3.Catatan oleh Pelajar[/color] 
				Catat semua Manual non-lanjutan yang dipelajari oleh satu karakter.
		Semakin banyak Manual yang disimpan di Paviliun Manual, semakin besar bonus yang diterima semua murid Anda di Sekte.
		Mereka membutuhkan lebih sedikit Pencapaian untuk mempelajari Panduan.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="P13" Root="P1">
		<Title>Cetak Biru Bangunan</Title>
		<Text><![CDATA[
			Fitur Baru: Cetak Biru Bangunan ditambahkan.
		Anda sekarang dapat memilih area yang tidak lebih besar dari 20 x 20 ubin dan menyimpan tata letaknya sebagai Cetak Biru.
		Cetak Biru yang disimpan dapat digunakan di semua game simpanan Anda.
		Anda juga dapat membagikannya melalui Workshop dan Realm Palace.		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="P14" Root="P1">
		<Title>Pesan&amp;Aturan Sekte</Title>
		<Text><![CDATA[
			Pemain sekarang dapat mengatur apakah mereka ingin jenis pesan tertentu muncul di halaman Sekte.
		Pemain dapat memilih untuk mengabaikan jenis pesan tertentu dan mencegah pesan tersebut muncul.
		Pemain sekarang dapat mengonfigurasi aturan sekte di halaman Sekte.
		Murid akan secara otomatis membuat keputusan sesuai dengan aturan sekte saat keluar Bertualang.		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="P15" Root="P1">
		<Title>Kontrak Roh</Title>
		<Text><![CDATA[
			Setelah dilengkapi dengan kontrak roh, seseorang dapat memperoleh kecepatan petualangan yang sangat besar.
		Selain itu, karakter akan mendapatkan properti tambahan jika mencapai tingkat yang lebih tinggi.
		Setelah mencapai kondisi inti emas, mereka akan mendapatkan Max Qi ekstra.
		Setelah keadaan Primordial, mereka akan memperoleh kemampuan khusus yang berbeda untuk kontrak yang berbeda, seperti di bawah ini:	    
			·Menambahkan 12 kontrak roh yang berbeda			    Kelinci: Kecepatan Petualangan Ekstra.
		Ayam: Persepsi Ekstra.
		Serigala: Penguasaan Artefak Ekstra.
		Deskripsi: Mantra Ekstra.
		Babi Hutan: Konstitusi Ekstra.
		Beruang: Konstitusi Ekstra, Penguasaan Artefak ekstra.
		Katak: Rasakan Qi Ekstra.
		Turtle: Perlindungan Ekstra.
		Kucing: Seniman Ekstra.
		Banteng: Konstitusi Ekstra, Alkimia ekstra.
		Harimau: Pertarungan Ekstra, Penguasaan Artefak ekstra.
		Panda: Keberuntungan Ekstra.[In the Deep in the Bamboo forest DLC]

			·Menambahkan 2 kontrak roh khusus			    There are 2 different special spirit contracts: Lushu and Fei contract.
		Mereka hanya bisa dibeli dari lelang.
		Kontrak ini tidak dapat memberikan manfaat untuk pertempuran tetapi dapat memungkinkan karakter menggunakan keajaiban asli Lushu dan Fei untuk memanggil hujan atau menghilangkan awan.·
			·Enam Belas Hukum Langkah Tertinggi: Kontrak Segel			    Itu bisa dilemparkan ke monster yang tidak sadarkan diri dalam kondisi yang lebih rendah daripada yang bisa kamu segel ke dalam kontrak roh.
		Semakin tinggi status monsternya, semakin tinggi pula efek kontraknya.
			·Menambahkan pengaturan baru: Spirit Fly (di samping meja rias yang penuh perhatian).
		Setelah dicentang, karakter ini akan selalu menaiki kontrak sambil bergerak.		]]></Text>
	</Help>
</List>
</Helps>