<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_ShangGuYiWenLu1" sParam="Item">
			<ThingName>Rahasia Kuno: Medan Perang Surgawi, Volume I</ThingName>
			<Desc>Gulungan rahasia yang mencatat pertempuran antara makhluk abadi dan iblis di zaman kuno. Kata-kata yang tertulis di sana sepertinya tidak bisa dijelaskan, seolah-olah telah diberi mantra sandi.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Meneliti</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Periksa Rahasia</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ShangGuYiWenLu5" sParam="Item">
			<ThingName>Rahasia Kuno: Medan Perang Surgawi, Volume V</ThingName>
			<Desc>Gulungan rahasia yang mencatat pertempuran antara makhluk abadi dan iblis di zaman kuno. Kata-kata yang tertulis di sana sepertinya tidak bisa dijelaskan, seolah-olah telah diberi mantra sandi.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Meneliti</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Periksa Rahasia</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ShangGuYiWenLu7" sParam="Item">
			<ThingName>Rahasia Kuno: Medan Perang Surgawi, Volume VII</ThingName>
			<Desc>Gulungan rahasia yang mencatat pertempuran antara makhluk abadi dan iblis di zaman kuno. Kata-kata yang tertulis di sana sepertinya tidak bisa dijelaskan, seolah-olah telah diberi mantra sandi.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Meneliti</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Periksa Rahasia</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ShangGuYiWenLu15" sParam="Item">
			<ThingName>Rahasia Kuno: Medan Perang Surgawi, Volume XV</ThingName>
			<Desc>Gulungan rahasia yang mencatat pertempuran antara makhluk abadi dan iblis di zaman kuno. Kata-kata yang tertulis di sana sepertinya tidak bisa dijelaskan, seolah-olah telah diberi mantra sandi.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Meneliti</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Periksa Rahasia</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_TaiYiMiDian" sParam="Item">
			<ThingName>Kodeks Rahasia Taiyi</ThingName>
			<Desc>Sebuah buku yang mencatat sejarah Sekte Taiyi, memuat segala macam peristiwa penting sejak berdirinya sekte tersebut yang terjadi seratus tahun yang lalu. Ini adalah buku yang memiliki nilai sentimental yang besar. Setelah diperiksa lebih dekat, Anda menemukan bahwa penjilidan buku tersebut menggunakan benang yang terbuat dari kondensasi dari lima jenis bahan berharga berbeda di langit dan bumi, yang memberinya kekuatan kekebalan yang besar. Seseorang menerima pengurangan kerusakan Lima Elemen dan meningkatkan efek Penghalang Qi hanya dengan membawa buku. Anda tidak dapat mempercayai sekte sekecil Taiyi akan menggunakan barang berharga tersebut untuk mencatat sejarah. Sungguh luar biasa borosnya.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Meneliti</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Periksa Buku</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_JinXiaCanJuan" sParam="Item">
			<ThingName>Fragmen Gulungan Peti Emas</ThingName>
			<Desc>Sebuah gulungan yang terbang keluar dari Peti Emas Danau Jadestone. Ia memiliki fluktuasi Qi yang lemah dan tampak tidak signifikan. Namun, segel aneh pada kemasannya telah menarik perhatian Anda. Tampaknya sama dengan segel rusak lama yang Anda lihat saat menjelajahi "Misteri Taiyi". Anda punya firasat bahwa ini pasti ada hubungannya dengan apa yang sedang Anda selidiki.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Meneliti</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Periksa Buku</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>