<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_MiBao_WuDuZhuXianSword" sParam="Item">
			<ThingName>Racun</ThingName>
			<Desc>Artefak jahat seperti yang tercatat dalam Buku Seratus Racun. Pertama, Inkubasi Pedang dibentuk dengan mencampurkan sembilan Phoenixwood dengan sejumlah Beast Blood yang cocok dengan tiga puluh enam bintang surgawi. Kemudian diperlukan lima Roh Primordial yang sangat beracun dari Iblis Ular untuk membuatnya menjadi produk akhir. Saat menyerang seseorang dengan pedang ini, hembusan anginnya yang berbisa bahkan dapat menembus Qi Barrier seseorang dan menyebabkan kerusakan pada musuh secara langsung.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Bunuh 5 Iblis Ular sambil membawa item ini.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Untuk setiap serangan ke-15, ia akan menyerang tubuh penggarap itu sendiri, menembus perisai dan memberikan kerusakan tambahan.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_BaiLingZhanXianSword" sParam="Item">
			<ThingName>Pembunuh Abadi</ThingName>
			<Desc>Teknik pedang kuno diturunkan dari Sekte Wutai di masa lalu. Itu dibuat dengan terlebih dahulu melebur sepuluh Kristal Roh bersama dengan Mutiara Jiwa untuk membentuk Inkubasi Pedang, dan kemudian mengorbankan Berkah dari seratus makhluk hidup ke dalamnya. Setiap kali pedang digunakan, Berkah dan kekuatannya akan meningkat secara bertahap, hingga diresapi Qi lagi.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Bunuh 100 makhluk hidup sambil membawa inkubasi.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Kekuatan dasar artefak meningkat sebesar 1% untuk setiap 1 detik pedang tetap terbang. Efeknya hilang ketika kembali.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ShiErShaShenMoLingSha" sParam="Item">
			<ThingName>Pasir Kehancuran</ThingName>
			<Desc>Artefak ganas yang tercatat dalam Buku Seratus Racun. Itu dibuat dengan pertama-tama mencampurkan ribuan pon Bubuk Igneocopper dengan lima Cairan Roh dan meraciknya ke dalam sekantong kecil Bubuk Roh, kemudian mengorbankan dua belas makhluk hidup dengan tingkat kultivasi Roh Primordial ke dalamnya untuk memicu keganasan. Dengan menggunakan artefak ini, seseorang dapat mencemari artefak lawannya sehingga tidak dapat digunakan dalam jangka waktu tertentu.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Bunuh 12 makhluk hidup dengan Roh Primordial saat melakukan inkubasi.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Untuk setiap 12 serangan pada artefak yang sama, ia dapat menonaktifkan target selama jangka waktu tertentu sesuai dengan tingkatannya.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianMoHuaXueShenDao" sParam="Item">
			<ThingName>Pacat</ThingName>
			<Desc>Artefak jahat dari alam Iblis. Pertama, ribuan pon esensi Igneocopper dimurnikan menjadi inkubasi. Maka diperlukan sari Yang primordial dari 27 makhluk hidup laki-laki untuk membentuk ruhnya. Saat menggunakan artefak ini, semakin rendah Kesehatan seseorang, semakin tinggi kekuatan artefak tersebut.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Bunuh 27 makhluk hidup jantan sambil membawa inkubasi langka ini.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Untuk setiap 1% Kesehatan yang lebih rendah, Kekuatan Artefak meningkat sebesar 5%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YinHunZhu" sParam="Item">
			<ThingName>Bola Pusaran</ThingName>
			<Desc>Artefak Warisan Rahasia yang diturunkan dari sekolah iblis kuno Pencari Master Darah. Itu dibuat dengan menggabungkan 9 Mutiara Jiwa sambil memanfaatkan dendam sebagai katalis untuk membentuk satu bola kecil, dan kemudian memanfaatkan kehidupan 36 makhluk hidup dengan tingkat budidaya Roh Primordial. Dengan membunuh menggunakan bola ini, seseorang secara bertahap dapat memicu keganasan di dalamnya. Setiap orang yang terbunuh akan meningkatkan kekuatannya sebesar 10%, hingga tumpukan maksimum 36. Namun, satu hari tanpa darah dan ia akan kembali tertidur.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Bunuh 36 makhluk hidup dengan Roh Primordial saat melakukan inkubasi.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Setiap makhluk hidup yang terbunuh akan meningkatkan kekuatannya sebesar 10%, hingga tumpukan maksimum 36. Efeknya hilang jika tidak meminum darah selama 1 hari.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_JiuTianYuanYangChi" sParam="Item">
			<ThingName>Ukuran Surgawi</ThingName>
			<Desc>Artefak penjaga diteruskan oleh Guangcheng Zi, dewa emas abadi dari Kultus Chan. Ia memiliki sembilan bunga emas dan segumpal Qi ungu yang tinggal di atasnya. Setiap bunga emas dibekukan dari esensi satu Inti Lumina, sedangkan Qi ungu dimurnikan dari Nafas Kesengsaraan. Setiap sembilan serangan dengan artefak ini akan meluncurkan gumpalan Yang Qi untuk menyerang tubuh target itu sendiri dengan kekuatan yang mengerikan.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Perbaiki spiritual inkubasi 9 kali.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Setiap serangan ke-9 akan memberikan mantra pada musuh sasaran.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_LongXinYinYangGui" sParam="Item">
			<ThingName>Tablet Drakonik</ThingName>
			<Desc>Artefak Warisan yang terinspirasi oleh sisa-sisa roh primordial Naga Obor. Intinya dibentuk dengan memadatkan seratus pon Giok dan esensi Naga Obor bersama-sama, dibantu dengan kekuatan perubahan yang dimanfaatkan dari sembilan tengah hari dan tengah malam berturut-turut untuk menjadi roh. Secara signifikan meningkatkan Pemahaman seseorang dalam Perlindungan.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Spectre berhasil disempurnakan pada tengah hari atau tengah malam selama 9 hari terus menerus.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Tingkat keterampilan perlindungan meningkat 10.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_DaiShenZhu" sParam="Item">
			<ThingName>Bola Ilusi</ThingName>
			<Desc>Artefak Warisan yang diturunkan dari Buku Seratus Racun. Menggunakan Mutiara Jiwa binatang sebagai dasarnya, ia digabungkan dengan obat Lima Elemen untuk membentuk inti. Bola tersebut kemudian diresapi dengan obat Lima Elemen secara berturut-turut dengan teknik pemurnian roh. Meskipun benda tersebut tidak dapat digunakan untuk menyerang atau bertahan, benda tersebut dapat menghidupkan Anda kembali dari kematian satu kali jika terjadi bencana yang fatal. Sangat misterius.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Mencoba menyempurnakan artefak secara spiritual sebanyak 25 kali.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Dengan konsekuensi hancur, lawan kematian sekali dan pulihkan semua kerusakan yang terjadi padamu.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_QiJueShenZhen" sParam="Item">
			<ThingName>Jarum Kesengsaraan</ThingName>
			<Desc>Artefak yang dibuat oleh para penggarap kuno untuk melawan surga itu sendiri dengan nyawa mereka. Tujuh jarum ilahi dibekukan dari tujuh bahan berharga, yang kemudian berulang kali ditempa untuk mencapai keadaan antara berwujud dan tidak berwujud dan digabungkan ke dalam inkubasi. Karena konflik antara sifat fisik, jarum dewa pada saat ini akan menjadi seperti benda fana lagi. Kekuatannya perlu diaktifkan kembali secara bertahap melalui penyempurnaan hantu agar dapat diselesaikan. Saat menggunakan artefak ini, semakin dekat Anda dengan akhir masa hidup Anda, semakin kuat jadinya.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Spectre berhasil menyempurnakan artefak sebanyak 11 kali.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Semakin dekat pengguna dengan umur maksimum, semakin kuat artefaknya.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_XiXingShenSuo" sParam="Item">
			<ThingName>Antar-Jemput Debu Bintang</ThingName>
			<Desc>Artefak rahasia dari Kultus Taiyin kuno. Sebuah inkubasi ditempa dengan menggabungkan esensi Kristal Es dengan saluran meridian dari ekor Naga Banjir, dan kemudian dipelihara dengan nafas seorang gadis. Saat menyerang dengan artefak ini, sebagian kerusakan yang ditimbulkannya dapat diubah menjadi Qi artefak itu sendiri.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Digendong dan diasuh oleh seorang gadis perawan selama satu tahun.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>10% kerusakan yang diberikan akan diisi ulang ke Qi artefak.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TaiYiFenGuangJian" sParam="Item">
			<ThingName>Borealis</ThingName>
			<Desc>Pedang Ilahi diturunkan dari aliran Tao kuno. Sempurnakan seribu pon batu giok yang dicampur dengan seratus ons batu giok Esensi Giok untuk dibekukan menjadi inkubasi pedang, lalu padamkan dengan kekuatan Kesengsaraan Surgawi untuk menciptakan Sprite Pedang. Setelah ditarik, pedang tersebut akan membelah beberapa pedang pedang. Sangat ajaib.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Bertahan dari 7 Kesengsaraan Kenaikan sambil membawa artefak.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Untuk setiap 7 serangan, hasilkan sprite pedang yang bertahan selama 7 detik.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_WuqiLeiFu" sParam="Item">
			<ThingName>Jimat Guntur</ThingName>
			<Desc>Artefak kuno dari Sekte Persatuan Mistik. Setelah menggambar jimat dengan Pikiran Ilahi, selanjutnya akan memanfaatkan kekuatan Kesengsaraan Surgawi dari Lima Elemen untuk menjadikannya spiritual. Secara signifikan meningkatkan pemahaman seseorang tentang Mantra.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Bertahan dari Kesengsaraan Surgawi elemen Logam sambil membawa artefak.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.1.des>Selamat dari Kesengsaraan Surgawi elemen Kayu sambil membawa artefak.</Item.Fabao.ActiveCondition.1.des>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.2.des>Bertahan dari elemen Air Kesengsaraan Surgawi sambil membawa artefak.</Item.Fabao.ActiveCondition.2.des>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.3.des>Bertahan dari elemen Api Kesengsaraan Surgawi sambil membawa artefak.</Item.Fabao.ActiveCondition.3.des>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.4.des>Bertahan dari elemen Kesengsaraan Surgawi Bumi sambil membawa artefak.</Item.Fabao.ActiveCondition.4.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Level keterampilan mantra meningkat 10.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_JinFabao" sParam="Item">
			<ThingName>Spanduk Awan Putih</ThingName>
			<Desc>Salah satu dari lima Spanduk Besar. Ia menggunakan tulang Phoenix sebagai tiangnya, menggambar dengan esensi Buah Sagacity pada Tough Demon Beast Hide sebagai benderanya, dan kemudian memanfaatkan kekuatan elemen Inti Emas Bumi Tingkat I dalam pembuatannya untuk menyelesaikannya sendiri. Meskipun yang ini adalah salinannya, namun tetap saja cukup luar biasa. Artefak ini memberikan kerusakan ganda pada target berelemen Kayu.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Hasilkan elemen Inti Emas Bumi Tingkat I sambil menjalankan inkubasi ini.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Meningkatkan kerusakan pada target elemen Kayu sebesar 100%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_MuFabao" sParam="Item">
			<ThingName>Spanduk Teratai Hijau</ThingName>
			<Desc>Salah satu dari lima Spanduk Besar. Ia menggunakan tulang Phoenix sebagai tiangnya, menggambar dengan esensi Gnarled Vine pada Tough Demon Beast Hide sebagai benderanya, dan kemudian memanfaatkan kekuatan elemen Inti Emas Air Tingkat I dalam pembuatannya untuk menyelesaikannya sendiri. Meskipun yang ini adalah salinannya, namun tetap saja cukup luar biasa. Artefak ini memberikan kerusakan ganda pada target elemen Tanah.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Hasilkan elemen Inti Emas Air Tingkat I sambil melakukan inkubasi ini.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Meningkatkan kerusakan pada target elemen Tanah sebesar 100%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ShuiFabao" sParam="Item">
			<ThingName>Spanduk Hering Hitam</ThingName>
			<Desc>Salah satu dari lima Spanduk Besar. Ia menggunakan tulang Phoenix sebagai tiangnya, menggambar dengan esensi Prismatic Lotus pada Tough Demon Beast Hide sebagai benderanya, dan kemudian memanfaatkan kekuatan elemen Inti Emas Logam Tingkat I dalam pembuatannya untuk menyelesaikannya sendiri. Meskipun yang ini adalah salinannya, namun tetap saja cukup luar biasa. Artefak ini memberikan kerusakan ganda pada target elemen Api.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Hasilkan elemen Inti Emas Logam Tingkat I saat melakukan inkubasi ini.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Meningkatkan kerusakan pada target elemen Api sebesar 100%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_HuoFabao" sParam="Item">
			<ThingName>Spanduk Api yang Melonjak</ThingName>
			<Desc>Salah satu dari lima Spanduk Besar. Ia menggunakan tulang Phoenix sebagai tiangnya, menggambar dengan esensi Buah Crimson pada Tough Demon Beast Hide sebagai benderanya, dan kemudian memanfaatkan kekuatan elemen Inti Emas Kayu Tingkat I dalam pembuatannya untuk menyelesaikannya sendiri. Meskipun yang ini adalah salinannya, namun tetap saja cukup luar biasa. Artefak ini memberikan kerusakan ganda pada target berelemen Logam.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Hasilkan elemen Inti Emas Kayu Tingkat I sambil menjalankan inkubasi ini.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Meningkatkan kerusakan pada target berelemen Logam sebesar 100%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TuFabao" sParam="Item">
			<ThingName>Spanduk Aprikot Kuning</ThingName>
			<Desc>Salah satu dari lima Spanduk Besar. Ia menggunakan tulang Phoenix sebagai tiangnya, menggambar dengan Ochre Essence pada Tough Demon Beast Hide sebagai benderanya, dan kemudian memanfaatkan kekuatan elemen Inti Emas Api Tingkat I dalam pembuatannya untuk menyelesaikannya sendiri. Meskipun yang ini adalah salinannya, namun tetap saja cukup luar biasa. Artefak ini memberikan kerusakan ganda pada target berelemen Air.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Hasilkan elemen Inti Emas Api Tingkat I sambil melakukan inkubasi ini.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Meningkatkan kerusakan pada target elemen Air sebesar 100%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_JinLianShenZuo" sParam="Item">
			<ThingName>Stand Teratai Emas</ThingName>
			<Desc>Artefak Warisan tradisi Buddha yang telah lama hilang. Menggunakan Prismatic Lotus sebagai inkubasinya, ia diresapi dengan tiga puluh enam Sisik Gelap Naga Banjir, dan kemudian dipelihara dengan esensinya sendiri untuk menjadi spiritual. Artefak ini memiliki Kapasitas Qi yang sangat besar sehingga meskipun tidak dapat digunakan untuk menyerang, namun dapat melindungi tubuh seseorang dari kerusakan artefak.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Habiskan 100.000 stamina sambil membawa artefak ini.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Mengelilingi seluruh tubuh, ia fokus pada pertahanan dan tidak akan menyerang.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TunLingShenJian" sParam="Item">
			<ThingName>Gunting Terpesona</ThingName>
			<Desc>Artefak luar biasa yang dibuat oleh aliran Tao kuno yang meniru Binatang Terpesona. Artefak ini dibuat dengan menggunakan 2 Tanduk Naga Banjir sebagai dasarnya dan kemudian melebur sepuluh ribu pon Batu Roh untuk memadamkannya. Semakin banyak Qi yang dihabiskan saat menggunakan artefak ini, semakin kuat jadinya.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Habiskan total 100.000.000 Qi sambil membawa inkubasi.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Untuk setiap 10.000 Qi yang dikonsumsi, kerusakan meningkat sebesar 10%, hingga maksimum 1000%. Efeknya diatur ulang saat mengisi ulang Qi ke artefak.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ShenNongDing" sParam="Item">
			<ThingName>Kuali Panen</ThingName>
			<Desc>Dikatakan sebagai tiruan dari kuali yang digunakan oleh Petani Ilahi di masa lalu. Tubuh kuali diukir dari Divine Jade, dan ditempa dengan menggunakan Phoenix Fire Jade sebagai Percikan api sambil dikombinasikan dengan potensi kuat dari sepuluh ribu pon Spirit Leaf. Saat menggunakan artefak ini, semakin banyak jenis Elixir yang diambil pengguna, semakin besar pula kemampuan mereka untuk merangsang kekuatannya.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Merakit 36 ​​Elixir sambil membawa inkubasi.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Untuk setiap jenis Elixir yang dikonsumsi, kekuatannya meningkat sebesar 5%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_QingNingFeiYu" sParam="Item">
			<ThingName>Bulu Ketangkasan</ThingName>
			<Desc>Artefak berharga dari Dunia Lain. Gabungkan Phoenix's Oblivion Feather dan Mantle Feather, lalu netralkan kobaran apinya dengan esensi sepuluh ribu pon Purity Leaf untuk menciptakan inkubasi. Yang kemudian perlu menjalani proses latihan mandiri secara tertutup di lokasi yang tenang dan tenteram agar menjadi spiritual. Saat menggunakan artefak ini untuk menyerang, ada kemungkinan mengaktifkan Breath of Tranquility untuk mengimbangi diri sendiri, mengurangi Spell Cast Delay sebanyak 1 detik.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Menginaplah di Heavenstep Peak selama 36 hari sambil membawa inkubasi.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Setiap 2 serangan mengurangi cooldown skill sebanyak 1 detik.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YuanShenXinJian" sParam="Item">
			<ThingName>Pembawa kebenaran</ThingName>
			<Desc>Artefak rahasia tradisi Budha menurut legenda. Sisa-sisa kerangka yang ditinggalkan oleh Ascended Immortal digunakan sebagai inti, yang kemudian dimasukkan ke dalam 99 pedang. Diperlukan lebih dari seratus tahun meditasi dengan Hati Pedang agar bisa menjadi roh. Secara signifikan meningkatkan Pemahaman seseorang dalam Penguasaan Pedang.</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Bermeditasi selama 360 tahun sambil membawa inkubasi.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Level skill Sword Mastery meningkat 10.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ZhuXianJian" sParam="Item">
			<ThingName>Penyerang Kemarahan</ThingName>
			<Desc>Pedang Ilahi diwariskan dari zaman kuno. Meskipun ini adalah salinannya, namun ia memiliki kekuatan membunuh yang mematikan. Pedang ini menggunakan Tanduk Naga Banjir sebagai intinya, dikombinasikan dengan sembilan Inti Lumina untuk menciptakan inkubasi elemen Logam, yang kemudian menyerap Guntur Surgawi untuk menjadi spiritual. Kekuatannya berlipat ganda saat bertarung melawan musuh yang juga menggunakan artefak. (Setelah dilengkapi, klik kanan untuk mencoba menyerap Badai Petir)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Menyerap Badai Petir sebanyak 9 kali.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Menimbulkan 1,5x kerusakan saat bertarung melawan artefak lain.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_LuXianJian" sParam="Item">
			<ThingName>Pembawa Kematian</ThingName>
			<Desc>Pedang Ilahi diwariskan dari zaman kuno. Meskipun ini adalah salinannya, namun ia memiliki kekuatan membunuh yang mematikan. Pedang ini menggunakan Tanduk Naga Banjir sebagai intinya, dikombinasikan dengan seratus pon bijih Esensi Api untuk menciptakan inkubasi elemen Api, yang kemudian menyerap Angin Foehn menjadi spiritual. Ada kemungkinan lonjakan kekuatan roh terjadi saat menyerang dengannya, menimbulkan kerusakan berlipat ganda. (Setelah dipakai, klik kanan untuk mencoba menyerap Foehn Wind)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Menyerap Angin Foehn sebanyak 9 kali.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Saat memberikan damage, ada 10% kemungkinan menimbulkan 5x damage.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_XianXianJian" sParam="Item">
			<ThingName>Kemarahan yang Tak Berujung</ThingName>
			<Desc>Pedang Ilahi diwariskan dari zaman kuno. Meskipun ini adalah salinannya, namun ia memiliki kekuatan membunuh yang mematikan. Pedang ini menggunakan Tanduk Naga Banjir sebagai intinya, dikombinasikan dengan sembilan cabang Phoenixwood untuk menciptakan inkubasi elemen Kayu, yang kemudian menyerap Udara Beracun menjadi spiritual. Serangannya disertai dengan kekuatan korosi, menimbulkan kerusakan tambahan pada Qi Barrier. (Setelah dilengkapi, klik kanan untuk mencoba menyerap Udara Beracun)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Menyerap Udara Beracun sebanyak 9 kali.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Menimbulkan 1,5x damage ketika menyerang tubuh musuh itu sendiri.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_JueXianJian" sParam="Item">
			<ThingName>Pembawa murka</ThingName>
			<Desc>Pedang Ilahi diwariskan dari zaman kuno. Meskipun ini adalah salinannya, namun ia memiliki kekuatan membunuh yang mematikan. Pedang ini menggunakan Tanduk Naga Banjir sebagai intinya, dipadukan dengan sembilan Batu Suci untuk menciptakan inkubasi elemen Tanah, yang kemudian menyerap Badai Pasir menjadi spiritual. Saat melancarkan serangan, ada kemungkinan kecil untuk menimbulkan kerusakan khusus, yang besarnya relatif terhadap Qi musuh. (Setelah dilengkapi, klik kanan untuk mencoba menyerap Sandstorm)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Menyerap Badai Pasir 9 kali.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Saat menyerang tubuh musuh itu sendiri, terdapat 1% kemungkinan menimbulkan kerusakan tambahan yang setara dengan 30% Qi target saat ini.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianLangDing" sParam="Item">
			<ThingName>Sirius Spike</ThingName>
			<Desc>Artefak jahat dari alam lain. Menggunakan sisa kejahatan yang ditinggalkan oleh Ascended Immortal sebagai katalisnya, esensi kekuatan Gnarled Vine dipadatkan ke dalam Demon Wolf's Fang. Peliharalah dengan esensi Anda sendiri untuk menjadikannya spiritual. Artefak ini sangat tipis dan sensitif saat digunakan dalam pertempuran. Setelah dipicu, ia akan terpecah menjadi 9 penampakan untuk menyerang musuh. Itu adalah senjata yang kejam. (Setelah dilengkapi, klik kanan untuk memasukkan esensi ke dalamnya)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Beri makan artefak 18 kali dengan esensi Anda.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Untuk setiap 3 serangan, menghasilkan 9 penampakan lonjakan yang berlangsung selama 3 detik.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianShu" sParam="Item">
			<ThingName>Pedang Dubhe</ThingName>
			<Desc>Salah satu senjata ilahi Grand Chariot yang diwariskan dari zaman kuno. Seseorang dapat menggunakan Cakar Naga Banjir bersama dengan empat puluh sembilan unit Baja Hitam untuk menciptakan inkubasi, dan kemudian memanfaatkan kekuatan bintang-bintang Kereta Besar untuk menjadikannya spiritual, yang secara mendasar meningkatkan Kekuatan Artefaknya. (Setelah dipakai, klik kanan untuk mencoba menyerap Grand Chariot Starlight)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Serap Grand Chariot Starlight terus menerus selama 7 hari.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan Bonus Kekuatan Artefak Anda sebesar 30%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianQuan" sParam="Item">
			<ThingName>Pedang Megrez</ThingName>
			<Desc>Salah satu senjata ilahi Grand Chariot yang diwariskan dari zaman kuno. Seseorang dapat menggunakan Cakar Naga Banjir bersama dengan empat puluh sembilan unit Baja Hitam untuk menciptakan inkubasi, dan kemudian memanfaatkan kekuatan bintang-bintang Kereta Besar untuk menjadikannya spiritual, yang secara mendasar meningkatkan Qi Artefaknya. (Setelah dipakai, klik kanan untuk mencoba menyerap Grand Chariot Starlight)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Serap Grand Chariot Starlight terus menerus selama 7 hari.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan Bonus Artifact Qi Anda sebesar 30%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianJi" sParam="Item">
			<ThingName>Pedang Phegda</ThingName>
			<Desc>Salah satu senjata ilahi Grand Chariot yang diwariskan dari zaman kuno. Seseorang dapat menggunakan Cakar Naga Banjir bersama dengan empat puluh sembilan unit Baja Hitam untuk membuat inkubasi, dan kemudian memanfaatkan kekuatan bintang-bintang Kereta Besar untuk menjadikannya spiritual, yang secara mendasar meningkatkan Ketahanan Knockback Artefaknya. (Setelah dipakai, klik kanan untuk mencoba menyerap Grand Chariot Starlight)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Serap Grand Chariot Starlight terus menerus selama 7 hari.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan Resistensi Knockback Artefak Anda sebesar 30%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianXuan" sParam="Item">
			<ThingName>Pedang Merak</ThingName>
			<Desc>Salah satu senjata ilahi Grand Chariot yang diwariskan dari zaman kuno. Seseorang dapat menggunakan Cakar Naga Banjir bersama dengan empat puluh sembilan unit Baja Hitam untuk menciptakan inkubasi, dan kemudian memanfaatkan kekuatan bintang-bintang Kereta Besar untuk menjadikannya spiritual, yang secara mendasar meningkatkan Kecepatan Putaran Artefaknya. (Setelah dipakai, klik kanan untuk mencoba menyerap Grand Chariot Starlight)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Serap Grand Chariot Starlight terus menerus selama 7 hari.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan Kecepatan Putaran Artefak Anda sebesar 30%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YuHeng" sParam="Item">
			<ThingName>Pedang Alioth</ThingName>
			<Desc>Salah satu senjata ilahi Grand Chariot yang diwariskan dari zaman kuno. Seseorang dapat menggunakan Cakar Naga Banjir bersama dengan empat puluh sembilan unit Baja Hitam untuk menciptakan inkubasi, dan kemudian memanfaatkan kekuatan bintang-bintang Kereta Besar untuk menjadikannya spiritual, yang secara mendasar meningkatkan Tingkat Pemulihan Qi Artefaknya. (Setelah dipakai, gunakan untuk mencoba menyerap Grand Chariot Starlight)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Serap Grand Chariot Starlight terus menerus selama 7 hari.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan Tingkat Pemulihan Artifact Qi Anda sebesar 30%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_KaiYang" sParam="Item">
			<ThingName>Pedang Tukang Kayu</ThingName>
			<Desc>Salah satu senjata ilahi Grand Chariot yang diwariskan dari zaman kuno. Seseorang dapat menggunakan Cakar Naga Banjir bersama dengan empat puluh sembilan unit Baja Hitam untuk menciptakan inkubasi, dan kemudian memanfaatkan kekuatan bintang-bintang Kereta Besar untuk menjadikannya spiritual, yang secara mendasar meningkatkan Artifact Knockback-nya. (Setelah dipakai, klik kanan untuk mencoba menyerap Grand Chariot Starlight)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Serap Grand Chariot Starlight terus menerus selama 7 hari.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan Artifact Knockback Anda sebesar 30%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YaoGuang" sParam="Item">
			<ThingName>Pedang Elkeid</ThingName>
			<Desc>Salah satu senjata ilahi Grand Chariot yang diwariskan dari zaman kuno. Seseorang dapat menggunakan Cakar Naga Banjir bersama dengan empat puluh sembilan unit Baja Hitam untuk menciptakan inkubasi, dan kemudian memanfaatkan kekuatan bintang-bintang Kereta Besar untuk menjadikannya spiritual, yang secara mendasar meningkatkan Kecepatan Terbang Artefaknya. (Setelah dipakai, klik kanan untuk mencoba menyerap Grand Chariot Starlight)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Serap Grand Chariot Starlight terus menerus selama 7 hari.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Secara mendasar meningkatkan Kecepatan Terbang Artefak Anda sebesar 30%.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_KuiHuaShenJian" sParam="Item">
			<ThingName>Satu</ThingName>
			<Desc>Pedang rahasia yang ditempa berdasarkan Hukum Pemurnian Bunga Matahari, dibuat dengan mengukir dan menyatukan 3 Giok Ilahi dan dipasang dengan 1 Benih Keberuntungan. Ia kemudian perlu menyerap nafas Polar Night Ouroboros untuk menjadi roh. Setiap kali pedang ini digunakan melawan musuh, serangan pertamanya beberapa kali lipat dari kekuatan aslinya. (Setelah dipakai, klik kanan untuk mencoba menyerap Breath of Polar Night)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>Serap Nafas Malam Kutub sebanyak 12 kali.</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>Kekuatan serangan pedang pertama meningkat sebesar 500%. Efeknya diatur ulang saat mengisi ulang Qi ke artefak.</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ZhuXianZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Pembunuh</ThingName>
			<Desc>Bagan rahasia Diagram Formasi yang mencatat Formasi Ragestriker. Dikatakan sebagai Formasi paling kejam di medan perang kuno, hampir tak terkalahkan dan tak terhentikan.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_QiXingZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Penakluk</ThingName>
			<Desc>Bagan rahasia Diagram Formasi yang mencatat Formasi Sang Penakluk. Dikatakan mampu memanfaatkan cahaya ilahi Keterasingan Grand Chariot, yang memberinya kekuatan pembantai iblis yang maha tahu.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianDiWuFangZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi yang Tidak Dapat Ditembus</ThingName>
			<Desc>Bagan rahasia Diagram Formasi yang mencatat Formasi yang Tidak Dapat Ditembus. Dikatakan mampu menyebarkan medan yang tidak bisa dihancurkan dengan Panji Lima Arah Langit dan Bumi untuk melindungi apapun di alam semesta.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_LiuYuZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Hukum Ilahi</ThingName>
			<Desc>Bagan rahasia Diagram Formasi yang mencatat Formasi Hukum Ilahi. Dikatakan sebagai Formasi divinator enam dewa Langit, yang mampu mengubah Alam Fana menjadi surga dan membuat manusia hidup dalam keharmonisan spiritual.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_LongXingZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Penunggang Naga</ThingName>
			<Desc>Diagram Formasi Rahasia yang mencatat Formasi Dragonrider. Dikatakan sebagai Formasi Pengendali Naga. Saat dikerahkan, seseorang dapat menggunakan kekuatan Dragonsoul untuk melakukan beberapa keajaiban Formasi yang kuat.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_FengHunZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Pedang Phoenix</ThingName>
			<Desc>Bagan rahasia Diagram Formasi yang mencatat Formasi Pedang Phoenix. Dikatakan sebagai formasi pengendali burung phoenix. Saat dikerahkan, seseorang dapat menggunakan kekuatan Phoenixsoul untuk melakukan beberapa keajaiban Formasi yang kuat.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YinYangZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Inilah Formasinya</ThingName>
			<Desc>Bagan rahasia Diagram Formasi yang mencatat Formasi Yin Yang. Dikatakan bahwa Formasi ini dikerahkan berdasarkan Aturan Yin dan Yang. Memanfaatkan transformasi Yin dan Yang, Formasi menjadi sangat fleksibel.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_SanYinZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Kekuatan Gelap</ThingName>
			<Desc>Diagram Formasi Rahasia yang mencatat Formasi Kekuatan Gelap. Dikatakan sebagai Formasi yang dibentuk oleh energi Yin murni, yang dapat meningkatkan kekuatan Anda secara signifikan.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_BaMenZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Pedang Neraka</ThingName>
			<Desc>Diagram Formasi Rahasia yang mencatat Formasi Pedang Abyssal. Dikatakan sebagai Formasi yang dikerahkan sesuai dengan aturan Delapan Gerbang Trigram, dengan kemampuan ofensif dan defensif. Sangat ajaib.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ShenMuZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Roh Kayu</ThingName>
			<Desc>Bagan rahasia Diagram Formasi yang mencatat Formasi Roh Kayu. Dikatakan sebagai Formasi yang mampu membangkitkan Qi vitalitas antara langit dan bumi, meremajakan semua makhluk hidup.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_WuYueZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>Formasi Konvergensi</ThingName>
			<Desc>Bagan rahasia Diagram Formasi yang mencatat Formasi Konvergensi. Dikatakan bahwa setelah dikerahkan, Formasi ini menghadirkan bentuk Lima Puncak untuk melindungi suatu lokasi, menjadikannya tidak bisa dihancurkan.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Inspirasi</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Mencoba bermeditasi pada Diagram Formasi.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_BaBaoGongDe" sParam="Item">
			<ThingName>Hati Kebajikan</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Kolam Delapan Kebajikan, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_WanDaoZunFaZuo" sParam="Item">
			<ThingName>Jantung Hukum</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Singgasana Sepuluh Ribu Taos, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_QiQingQingTongShu" sParam="Item">
			<ThingName>Hati Emosi</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Kayu Suci Emosi, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_ZhouTianXingDouPan" sParam="Item">
			<ThingName>Jantung Bintang</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Lempeng Astral Siklus Universal, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_WuLongXuanJinTa" sParam="Item">
			<ThingName>Jantung Matahari</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Pagoda Drakonik Yang, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_ShuShanJianChi" sParam="Item">
			<ThingName>Jantung Pedang</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Kolam Pedang Teratai Biru, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_LingYuFeng" sParam="Item">
			<ThingName>Hati Giok</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Numinous Peak, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_WanGuXieFaTan" sParam="Item">
			<ThingName>Jantung Merah</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Altar Sihir Maut, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_XuanCiTianKeng" sParam="Item">
			<ThingName>Hati Batu</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Kawah Meta-magnetik, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_QiShaShenBei" sParam="Item">
			<ThingName>Jantung Tujuh Pembantaian</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk dalam Prasasti Tujuh Pembantaian Ilahi, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_XuanYinShengQuan" sParam="Item">
			<ThingName>Jantung Bulan</ThingName>
			<Desc>Esensi sejati terbentuk di Mata Air Suci Yin, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_YaoZuYiHai" sParam="Item">
			<ThingName>Peninggalan Leluhur Yaoguai</ThingName>
			<Desc>Substansi terkonsentrasi yang dibentuk oleh sisa roh di dalam Peninggalan Yaoguai Leluhur, yang juga merupakan akar dari segala kedalamannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_QianKunLingJing" sParam="Item">
			<ThingName>Kristal Roh Alam Semesta</ThingName>
			<Desc>Kristal aneh dengan kekuatan ruang misterius yang bersemayam di dalamnya. Tampaknya memiliki beberapa kegunaan khusus.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>