<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BaseExpect1">
			<DisplayName>Menenangkan Diri dari Ketakutan</DisplayName>
			<Desc>Berlari beberapa hari memang membuat seseorang kelelahan, tapi itu lebih baik daripada mati...</Desc>
			<StoryDesc>Lolos dari bencana itu adalah suatu keberuntungan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BaseExpect2">
			<DisplayName>Jauh dari Kekacauan</DisplayName>
			<Desc>Meskipun tidak ada apa-apa di sini, tapi dunia ini jauh lebih baik daripada kekacauan di luar.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa aman karena jauh dari kekacauan itu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BaseExpect3">
			<DisplayName>Kehidupan Baru</DisplayName>
			<Desc>Sepertinya Anda semua sudah menyukai tempat ini. Tidak ada perang atau pajak, dan meskipun keadaannya agak sulit, namun situasinya layak untuk ditinggali. Mungkinkah ini awal yang baru? Setiap orang penuh harapan.</Desc>
			<StoryDesc>merasa tidak biasa diam-diam berharap untuk awal yang baru</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect1">
			<DisplayName>Perumahan yang Mengerikan</DisplayName>
			<Desc>Apakah tempat ini cocok untuk ditinggali manusia?</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa kondisi seperti ini membuat emosi mudah berkobar</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect2">
			<DisplayName>Perumahan yang Menakutkan</DisplayName>
			<Desc>Lingkungan ini setidaknya menakutkan. Tidur di alam liar mungkin akan lebih nyaman.</Desc>
			<StoryDesc>merasa tidak sulit untuk mengeluh dengan kondisi kehidupan yang seperti itu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect3">
			<DisplayName>Perumahan yang Mengerikan</DisplayName>
			<Desc>Kondisi ini pada dasarnya hanya baik untuk melindungi seseorang dari angin dan hujan.</Desc>
			<StoryDesc>merasa mudah untuk tidak bahagia ketika harus menghadapi kondisi yang kasar seperti itu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect4">
			<DisplayName>Kamar Biasa</DisplayName>
			<Desc>Ruangan ini cukup standar dalam segala hal.</Desc>
			<StoryDesc>berpikir bagaimana ruangan ini bisa diperbaiki</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect5">
			<DisplayName>Kamar yang lebih baik dari rata-rata</DisplayName>
			<Desc>Kamarnya lumayan.</Desc>
			<StoryDesc>Dinilai bahwa ruangan ini cukup nyaman</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect6">
			<DisplayName>Kamar Indah.</DisplayName>
			<Desc>Siapa pun yang merancang dan mengatur ruangan ini benar-benar memikirkannya.</Desc>
			<StoryDesc>Menilai bahwa ruangan ini sangat bagus</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect7">
			<DisplayName>Kamar Gemerlap</DisplayName>
			<Desc>Mereka benar-benar habis-habisan dengan ruangan ini.</Desc>
			<StoryDesc>Menilai bahwa ruangan ini luar biasa!</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect8">
			<DisplayName>Dibutuhkan Ruangan</DisplayName>
			<Desc>Saya butuh kamar!</Desc>
			<StoryDesc>merasa mudah marah ketika Anda bahkan tidak punya ruang untuk nama Anda</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="IndependentRoomNeed">
			<DisplayName>Hidup dengan Murid Luar</DisplayName>
			<Desc>Murid-murid luar terbukti lebih merupakan pengalih perhatian daripada apa pun... Saya berharap untuk segera keluar dari situasi kehidupan ini.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Hidup dengan murid luar itu menjengkelkan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="LiveWithBadMan">
			<DisplayName>Hidup Bersama yang Canggung</DisplayName>
			<Desc>[TXT]dan saya bahkan tidak bisa melakukan latihan di ruangan yang sama.</Desc>
			<StoryDesc>Terlibat dalam latihan di ruangan bersama seseorang yang tidak terlalu dikenalnya memang menjengkelkan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect1">
			<DisplayName>Feng Shui yang Kurang</DisplayName>
			<Desc>Feng shui tempat saya tinggal sama sekali tidak ideal.</Desc>
			<StoryDesc>Menyadari Kekurangan Feng shui benar-benar dapat membuat seseorang gelisah</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect2">
			<DisplayName>Domisili yang kurang beruntung</DisplayName>
			<Desc>Tempat dimana saya tinggal ini hanya kurang beruntung, apakah boleh-boleh saja tinggal di sini?</Desc>
			<StoryDesc>Merasa ada yang salah dengan Feng shui di sini dan membuat segalanya menjadi kacau</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect3">
			<DisplayName>Domisili Tidak Layak Huni</DisplayName>
			<Desc>Feng shui di sini sangat buruk sehingga ruangan ini tidak bisa ditinggali.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa ada yang tidak beres dengan Feng shui di sini sehingga membuat ruangan menjadi kesal</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect4">
			<DisplayName>Feng Shui yang bagus</DisplayName>
			<Desc>Feng shui di kamarku sebenarnya tidak terlalu buruk.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Feng shui yang baik benar-benar membangkitkan semangat seseorang</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect5">
			<DisplayName>Menguntungkan</DisplayName>
			<Desc>Feng shui di kamar saya cukup bagus, siapa pun yang mengatur ruangan ini benar-benar tahu apa yang mereka lakukan.</Desc>
			<StoryDesc>Menganggap bahwa ruangan dengan Feng shui yang bagus dapat dinikmati oleh semua orang</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect9">
			<DisplayName>Kamar Sempit</DisplayName>
			<Desc>Astaga, ruangan ini sempit sekali!</Desc>
			<StoryDesc>Menyadari bahwa ruangan yang sempit memang bisa membuat seseorang gelisah</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect10">
			<DisplayName>Kamar Tandus</DisplayName>
			<Desc>Ruangan ini sunyi sekali.</Desc>
			<StoryDesc>Menghargai ruangan yang tandus perlu diperbaiki</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedRoom">
			<DisplayName>Tidak bisa keluar</DisplayName>
			<Desc>Dimana pintunya!? aku terjebak!!!</Desc>
			<StoryDesc>Menyadari bahwa sebuah ruangan tidak memiliki pintu menyebabkan seseorang menjadi marah</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect1">
			<DisplayName>Pakaian Buruk</DisplayName>
			<Desc>Apa aku benar-benar tidak punya pakaian yang lebih bagus dari ini? (Kualitas kurang dari 30)</Desc>
			<StoryDesc>merasa sulit untuk puas dengan pakaian jelek seperti itu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect2">
			<DisplayName>Pakaian yang Cocok</DisplayName>
			<Desc>Pakaian ini sangat cocok untukku.</Desc>
			<StoryDesc>Menilai bahwa pakaian yang cocok seperti itu benar-benar membuat pemakainya tersenyum</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect3">
			<DisplayName>Pakaian Luar Biasa</DisplayName>
			<Desc>Set pakaian ini tidak hanya nyaman, tetapi juga terlihat bagus untuk dibawa-bawa.</Desc>
			<StoryDesc>Mengenakan pakaian bagus seperti itu benar-benar menambah kilau pada wajah pemakainya</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect1">
			<DisplayName>Lingkungan yang Mengerikan</DisplayName>
			<Desc>Lingkungan ini mengerikan. Bahkan seorang pengemis pun tidak mau tinggal di sini.</Desc>
			<StoryDesc>Menyadari bahwa lingkungan yang mengerikan seperti itu dengan mudah membuat siapa pun terlihat jijik</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect2">
			<DisplayName>Lingkungan Kotor</DisplayName>
			<Desc>Bagaimana tempat ini begitu berantakan dan kotor?</Desc>
			<StoryDesc>Menyadari bahwa lingkungan yang kotor seperti itu benar-benar membuat seseorang gelisah</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect3">
			<DisplayName>Pemandangan Biasa</DisplayName>
			<Desc>Pemandangan di sini tidak terlalu buruk.</Desc>
			<StoryDesc>Menilai pemandangan biasa seperti itu setidaknya tidak membuat tidak nyaman</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect4">
			<DisplayName>Pemandangan Unik</DisplayName>
			<Desc>Pemandangan yang begitu menenangkan benar-benar memanjakan mata.</Desc>
			<StoryDesc>merasa mudah tersesat dalam pemandangan unik seperti itu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect5">
			<DisplayName>Pemandangan Luar Biasa</DisplayName>
			<Desc>Pemandangan seindah ini sulit ditemukan di dunia ini.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sulit untuk tidak menghargai pemandangan yang luar biasa tersebut</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect6">
			<DisplayName>Surga di Bumi</DisplayName>
			<Desc>Apakah ini Surga?</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa pemandangan surgawi ini memikat siapa pun yang kebetulan berada di atasnya</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="NeedFabao">
			<DisplayName>Artefak Dibutuhkan</DisplayName>
			<Desc>Bagaimana cara melanjutkan Hukum menuju Keabadian tanpa artefak?</Desc>
			<StoryDesc>Merasa tidak memiliki artefak membuat seseorang tidak puas</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="NeedWeapon">
			<DisplayName>Dibutuhkan Senjata</DisplayName>
			<Desc>Saya membutuhkan senjata untuk melindungi diri saya sendiri.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa tidak memiliki senjata itu tidak aman</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Jingguai_HappyHuman">
			<DisplayName>Terwujud menjadi Manusia</DisplayName>
			<Desc>Aku...aku menjadi manusia? Aku akhirnya menjadi manusia!!</Desc>
			<StoryDesc>Merasa Senang karena telah berubah menjadi manusia</StoryDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>