<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Temperature1">
			<DisplayName>Pembekuan</DisplayName>
			<Desc>Rasanya sangat dingin hingga seseorang bisa mati kedinginan.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat dingin sehingga sulit untuk berpikir jernih</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature2">
			<DisplayName>Dingin</DisplayName>
			<Desc>Dingin sekali sehingga sulit untuk menahannya.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat kedinginan sehingga satu-satunya cara untuk tetap hangat adalah dengan menggigil sebanyak mungkin</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature3">
			<DisplayName>Dingin</DisplayName>
			<Desc>Dingin sekali sehingga mustahil untuk tidak menggigil.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat dingin sehingga untuk menangkal radang dingin seseorang harus terus-menerus menggosok kedua tangannya</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature4">
			<DisplayName>Ini semakin lincah.</DisplayName>
			<Desc>Di luar agak dingin.</Desc>
			<StoryDesc>Bisikan dapat terdengar tentang apakah beberapa lapisan tambahan mungkin diperlukan untuk berhenti menggigil kedinginan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature5">
			<DisplayName>Suhu ini nyaman.</DisplayName>
			<Desc>Udaranya terasa pas, suhu dan anginnya sempurna.</Desc>
			<StoryDesc>merasa bahwa cuacanya tidak bisa lebih baik</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature6">
			<DisplayName>Agak panas.</DisplayName>
			<Desc>Sepertinya agak panas.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat panas hingga keringat mengumpul di dahi, kipas angin pasti menyenangkan saat ini</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature7">
			<DisplayName>Menghanguskan</DisplayName>
			<Desc>Tidak butuh waktu lama untuk basah kuyup karena panas seperti ini.</Desc>
			<StoryDesc>merasa mustahil untuk tidak basah kuyup oleh keringat saat ini</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature8">
			<DisplayName>Panas Terbakar</DisplayName>
			<Desc>Panas sekali sehingga sulit untuk ditanggung.</Desc>
			<StoryDesc>terasa sangat panas hingga seluruh pakaian basah oleh keringat</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature9">
			<DisplayName>Panas sekali</DisplayName>
			<Desc>Cuacanya sangat panas, orang-orang mungkin akan pingsan kapan saja dalam cuaca panas ini.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat panas sehingga sulit untuk tetap sadar</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light1">
			<DisplayName>Sangat Cerah</DisplayName>
			<Desc>Sangat terang sehingga sulit untuk membuka mata.</Desc>
			<StoryDesc>menangis karena sinar matahari yang terik, mencoba menutup mata dengan tangan hampir tidak membantu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light2">
			<DisplayName>Sangat Terang</DisplayName>
			<Desc>Cahayanya sangat kuat sehingga sulit untuk ditanggung atau dilihat.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat buta sehingga satu-satunya yang bisa dilakukan hanyalah menyipitkan mata dan mengucek mata</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light3">
			<DisplayName>Redup</DisplayName>
			<Desc>Cahayanya tidak begitu terang, sulit dilihat.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat gelap sehingga yang bisa dilakukan hanyalah membuka mata sebanyak mungkin. Andai saja lebih terang..</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light4">
			<DisplayName>Gelap</DisplayName>
			<Desc>Bahkan tidak mungkin untuk melihat tangan seseorang di depan wajahnya.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat gelap sehingga satu-satunya cara untuk bergerak adalah menggunakan tangan untuk merasakan sekelilingnya</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light5">
			<DisplayName>Redup</DisplayName>
			<Desc>Senja menenangkan hati.</Desc>
			<StoryDesc>merasa mudah untuk sekedar bersantai dan menikmati senja</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light6">
			<DisplayName>Gelap</DisplayName>
			<Desc>Tidak mungkin melihat tangan seseorang di depan wajahnya, namun rasanya aman.</Desc>
			<StoryDesc>merasa mudah untuk bersantai dan menikmati kegelapan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain1">
			<DisplayName>Sakit Kuburan</DisplayName>
			<Desc>Kok sakit sekali, lebih baik pingsan saja..</Desc>
			<StoryDesc>Meratap kesakitan, rasanya kematian pasti sudah dekat</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain2">
			<DisplayName>Sakit parah</DisplayName>
			<Desc>Sulit untuk ditanggung, sangat menyakitkan...</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat sakit sehingga yang bisa dilakukan hanyalah menderita sambil mengerang dan mengertakkan gigi</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain3">
			<DisplayName>Sakit Ekstrim</DisplayName>
			<Desc>Sungguh menyakitkan! Kapan rasa sakitnya akan mereda?!</Desc>
			<StoryDesc>merasa semua bisa dilakukan untuk tidak pingsan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain4">
			<DisplayName>Nyeri</DisplayName>
			<Desc>Agak menyakitkan, mengertakkan gigi sepertinya membantu.</Desc>
			<StoryDesc>merasa sangat buta sehingga yang bisa dilakukan hanyalah meringis kesakitan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain5">
			<DisplayName>Sakit Ringan</DisplayName>
			<Desc>Agak menyakitkan...</Desc>
			<StoryDesc>Dengan alis berkerut, bernapas dalam-dalam sepertinya membantu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Consciousness1">
			<DisplayName>Keadaan Pikiran yang Bingung</DisplayName>
			<Desc>Siapa aku dan tempat apa ini?...Apa yang terjadi?</Desc>
			<StoryDesc>dalam keadaan berantakan..</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Consciousness2">
			<DisplayName>Pusing</DisplayName>
			<Desc>Pikiranku terasa seperti sup...ini bukan perasaan yang nyaman.</Desc>
			<StoryDesc>menghela nafas karena pusing belaka</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Consciousness3">
			<DisplayName>Pusing namun Mengantuk</DisplayName>
			<Desc>Rasanya kepalaku penuh, aku tidak bisa berpikir apa pun.</Desc>
			<StoryDesc>sedang tidak enak badan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Consciousness4">
			<DisplayName>Lesu</DisplayName>
			<Desc>Aku tidak ingin melakukan apa pun, aku tidak punya tenaga...</Desc>
			<StoryDesc>menguap karena kekurangan energi</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="GetWet">
			<DisplayName>Basah kuyup</DisplayName>
			<Desc>Andai saja aku punya payung.</Desc>
			<StoryDesc>menarik pakaian basah...seandainya ada pakaian ganti dan api yang nyaman dan hangat</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="DevilBlood">
			<DisplayName>Tangisan Setan</DisplayName>
			<Desc>Ada banyak setan yang menangis di hatiku...sepertinya mereka lapar.</Desc>
			<StoryDesc>berusaha menahan tangis setan di dalam hatimu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="DevilBlood_Satisfy">
			<DisplayName>Puas Sementara</DisplayName>
			<Desc>Kesenangan, seperti inilah rasanya kesenangan.</Desc>
			<StoryDesc>menghela nafas panjang karena keinginan jahat yang terpenuhi di hatimu</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="DevilBlood_LianHun">
			<DisplayName>Sempurnakan Jiwa</DisplayName>
			<Desc>Jika rasanya jiwaku terkoyak...Aku tidak pernah tahu kalau rasa sakit seperti itu ada.</Desc>
			<StoryDesc>mengertakkan gigi karena kesakitan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="AfterAbsorbGong_6">
			<DisplayName>Kosong di Dalam</DisplayName>
			<Desc>Rasanya seperti kultivasi tidak terbukti memuaskan, seolah-olah ada yang kosong di dalam.</Desc>
			<StoryDesc>merasa lemah, itu membingungkan</StoryDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>