<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Happy1">
			<DisplayName>Keceriaan Mendadak</DisplayName>
			<Desc>Aku tidak tahu kenapa, tapi tiba-tiba aku merasa ceria.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa ketika seseorang ceria, itu benar-benar mencerahkan hari seseorang</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happy2">
			<DisplayName>Kebahagiaan Mendadak</DisplayName>
			<Desc>Entah kenapa tiba-tiba aku merasa cukup bahagia.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Tidak ada yang salah dengan sedikit kebahagiaan ekstra</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happy3">
			<DisplayName>Tiba-tiba Masa Sulit</DisplayName>
			<Desc>Aku tidak tahu kenapa, tapi aku tiba-tiba merasa kesulitan dengan berbagai hal.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa entah kenapa, tapi tiba-tiba segalanya terasa agak menyedihkan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happy4">
			<DisplayName>Tiba-tiba Kekecewaan</DisplayName>
			<Desc>Aku merasakan rasa cemas, sepertinya segalanya menjadi semakin buruk.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa entah kenapa, tapi keadaannya tampak cukup menyedihkan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happy5">
			<DisplayName>Tiba-tiba merasa putus asa</DisplayName>
			<Desc>Rasanya tidak ada yang berjalan baik...</Desc>
			<StoryDesc>Merasa entah kenapa, tapi semuanya tampak cukup mengecewakan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happy6">
			<DisplayName>Peningkatan Dorongan yang Mendadak</DisplayName>
			<Desc>Saya merasa bersemangat! Sepertinya aku bisa menghadapi dunia!</Desc>
			<StoryDesc>Merasakan bahwa Roh sepertinya melonjak secara tiba-tiba</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happen1">
			<DisplayName>Suasana hati yang tak terlukiskan</DisplayName>
			<Desc>Aku merasa diselimuti perasaan yang tak terlukiskan...</Desc>
			<StoryDesc>Perasaan bahwa Ekspresi wajah yang bengkok memberikan sedikit bukti mengenai pikiran apa yang ada di baliknya</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happen2">
			<DisplayName>Suasana hati yang tak terlukiskan</DisplayName>
			<Desc>aku merasa sendirian...</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa ada perasaan sedih yang nyata</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happen3">
			<DisplayName>Perasaan Lucu</DisplayName>
			<Desc>aku merasa seperti sedang diawasi...</Desc>
			<StoryDesc>Merasa seperti sedang diawasi selalu tidak menyenangkan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Happen4">
			<DisplayName>Mendengar Sesuatu</DisplayName>
			<Desc>Apakah ada yang berbicara dengan saya? Rasanya seperti ada yang berbisik di udara, tapi kata-katanya tidak bisa diucapkan...ini menjengkelkan.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Mendengar sesuatu benar-benar memangsa saraf</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic1">
			<DisplayName>Suasana hati yang sangat baik</DisplayName>
			<Desc>Saya merasa sangat baik karena suatu alasan.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa seperti itu Entah kenapa, tapi siapa yang akan mengeluh tentang senyuman di wajah seseorang?</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic2">
			<DisplayName>Kesedihan yang Luar Biasa</DisplayName>
			<Desc>Aku merasa tidak enak, tapi aku tidak tahu kenapa.</Desc>
			<StoryDesc>Merasakan hal yang tak bisa dijelaskan, hal-hal sepertinya menyebabkan kesedihan yang luar biasa memuncak</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ZhenkongJie">
			<DisplayName>Kutukan Kekosongan</DisplayName>
			<Desc>Saya merasa hampa.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Kesengsaraan ini membuat seseorang merasa hampa dan tidak nyaman</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FengShui1">
			<DisplayName>Feng Shui yang bagus</DisplayName>
			<Desc>Feng shui ruangan ini cukup bagus, seperti sebuah berkah.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Feng shui yang begitu bagus membuat seseorang berseri-seri</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FengShui2">
			<DisplayName>Feng Shui yang Menguntungkan</DisplayName>
			<Desc>Menurut Feng shui, ruangan ini tidak buruk, dan hasilnya tampak berjalan baik.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Feng shui yang baik memberikan pancaran pada aura seseorang</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FengShui3">
			<DisplayName>Bukan Feng Shui Terbaik</DisplayName>
			<Desc>Feng shui ruangan ini sebenarnya bukan yang terbaik dan menyebabkan banyak masalah.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Feng shui yang kurang ideal membuat segalanya menjadi lebih sulit untuk yang satu ini</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FengShui4">
			<DisplayName>Feng Shui yang buruk</DisplayName>
			<Desc>Feng shui di ruangan ini sangat buruk sehingga rasanya seluruh dunia menentangnya akhir-akhir ini.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Feng Shui seburuk ini membuat seseorang merasa gelap dan suram</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FengShui5">
			<DisplayName>Feng Shui yang buruk</DisplayName>
			<Desc>Saya rasa ada yang salah dengan Feng Shui di ruangan ini.</Desc>
			<StoryDesc>Perasaan bahwa Feng Shui yang malang ini meninggalkan kerutan di wajah seseorang</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Tool_PerfectWorld">
			<DisplayName>Dunia yang Indah</DisplayName>
			<Desc>Dunia ini begitu indah, semuanya tampak begitu menarik.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Pemahaman bahwa dunia ini begitu indah membuat seseorang merasa sangat puas</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mood_Tool_LunHui_QiYuan">
			<DisplayName>Hati Doa</DisplayName>
			<Desc>Saya benar-benar bisa merasakan kekuatan Hati Berdoa!</Desc>
			<StoryDesc>Merasakan kekuatan Hati Doa membuat seseorang cukup puas</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Dan_LunHui1">
			<DisplayName>Tersentuh</DisplayName>
			<Desc>Saya merasa tergerak oleh kenangan ini dan sedikit puas sebagai hasilnya.</Desc>
			<StoryDesc>Merasakan kenangan yang mengharukan seperti itu membuat seseorang berada dalam lamunan yang mendalam</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mood_Item_Laxative">
			<DisplayName>Hancur berantakan</DisplayName>
			<Desc>Aku merasa seperti hancur... Aku merasa tidak enak badan.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa Diare tidak pernah diterima, selalu menggelapkan hari seseorang</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mood_LunHui_ShiYi">
			<DisplayName>Terperangkap dalam Momen</DisplayName>
			<Desc>Saya mencoba menikmati momen ini, daripada terlalu memikirkan masa lalu.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa sepertinya ada sesuatu yang sedang dipersiapkan..</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mood_LunHui_XinNian">
			<DisplayName>Pengakuan</DisplayName>
			<Desc>Saya percaya pada Hukum dan tanpanya bukanlah sesuatu yang membuat saya kesulitan.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa bahwa Keyakinan memberikan dorongan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mood_GreenBrothel">
			<DisplayName>Merasa Baik</DisplayName>
			<Desc>Baru saja melepaskan diri dan rasanya menyenangkan.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa Pergi ke Pagoda Hijau dan rasanya sangat menyenangkan</StoryDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>