<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Pessimism">
			<DisplayName>Pesimis</DisplayName>
			<Desc>Orang ini sangat pesimis, selalu berasumsi yang terburuk.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Optimistic">
			<DisplayName>Optimis</DisplayName>
			<Desc>Orang ini sangat optimis, selalu melihat sisi positifnya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Numbness">
			<DisplayName>Mati rasa</DisplayName>
			<Desc>Stres dalam kehidupan sehari-hari telah membuat orang ini merasa mati rasa. Namun, ini berarti demikian[IT]bahkan lelah berpikir sama sekali, terbiasa dengan mati rasa ini, dan tidak akan malas dalam bekerja karena semangatnya yang rendah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Sensitive">
			<DisplayName>Peka</DisplayName>
			<Desc>[IT] sangat ingin tahu tentang dunia luar, dan tidak tahan menjalani kehidupan yang membosankan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Enthusiasm">
			<DisplayName>Ramah</DisplayName>
			<Desc>[IT] sangat ramah terhadap semua orang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Distrust">
			<DisplayName>Ditarik</DisplayName>
			<Desc>[IT] tidak percaya pada cinta sejati, atau menaruh kepercayaan mereka pada siapa pun.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Strong">
			<DisplayName>Kuat</DisplayName>
			<Desc>[IT] berkemauan keras dan dapat menanggung penderitaan yang lebih besar daripada yang lain.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Weak">
			<DisplayName>Lemah</DisplayName>
			<Desc>[IT] selalu terlindung dan tidak dapat menahan rasa sakit sedikit pun.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BadMentality">
			<DisplayName>pemarah</DisplayName>
			<Desc>[IT] selalu terlalu jengkel untuk menyelesaikan pekerjaan apa pun.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GoodMentality">
			<DisplayName>Baik hati</DisplayName>
			<Desc>[IT] mempunyai sifat baik hati, dan tidak mudah kesal atau sedih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rugged">
			<DisplayName>Ceroboh</DisplayName>
			<Desc>[IT] ceroboh dalam pekerjaannya, selalu menyelesaikan pekerjaan dengan cepat dan kurang memperhatikan detail.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Careful">
			<DisplayName>Teliti</DisplayName>
			<Desc>[IT] sangat teliti dalam pekerjaannya, selalu meluangkan waktu untuk memperbaiki detailnya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Lazy">
			<DisplayName>Malas</DisplayName>
			<Desc>[IT] tidak mau bekerja.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Industrious">
			<DisplayName>Pekerja keras</DisplayName>
			<Desc>[IT] adalah pekerja keras dan efisien.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Feminization">
			<DisplayName>Banci</DisplayName>
			<Desc>Meskipun seorang laki-laki, [IT] memiliki sikap dan kepribadian yang agak feminin.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Masculinity">
			<DisplayName>Maskulin</DisplayName>
			<Desc>Meskipun seorang wanita,[IT]memiliki sikap dan kepribadian yang agak maskulin.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Affinity">
			<DisplayName>Menyenangkan</DisplayName>
			<Desc>Orang ini sangat menyenangkan dan menawan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Cruel">
			<DisplayName>Kasar</DisplayName>
			<Desc>Orang ini sangat kasar, sering kali membuat marah orang lain.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="HeartKnot">
			<DisplayName>Bermasalah</DisplayName>
			<Desc>Orang ini memiliki jiwa yang gelisah, selalu tertekan dan kurang tidur akibat mimpi buruknya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Depressed">
			<DisplayName>Tidak senang</DisplayName>
			<Desc>Orang ini telah mengalami perpisahan yang sangat buruk dan selalu tidak bahagia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Anatman">
			<DisplayName>Dibebaskan</DisplayName>
			<Desc>Orang ini telah mencapai kondisi mental pembebasan, bebas dari masalah duniawi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="FearFlame">
			<DisplayName>Pirofobia</DisplayName>
			<Desc>Orang ini sangat takut terhadap api dan tidak dapat melakukan pekerjaan apa pun yang berhubungan dengan kebakaran.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>