<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="LingShouShitPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Tempat Buang Air Besar Hewan Peliharaan</ThingName>
			<Desc>Pilih tempat untuk hewan peliharaan Anda buang air besar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSEnemyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Musuh</ThingName>
			<Desc>Pet dapat memindahkan musuh yang tidak sadarkan diri ke area ini dengan cara Mengangkut tubuhnya. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSWaiCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Murid Luar</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan Murid Luar yang tidak sadarkan diri ke area ini dengan Mengangkut tubuh mereka. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSNeiCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Murid Batin</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan Murid Batin yang tidak sadarkan diri ke area ini dengan Mengangkut tubuh mereka. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSVistorCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Pengunjung</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat menggerakkan pengunjung secara tidak sadar ke area ini dengan cara menyeret tubuhnya. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSIncomingCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Tamu</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan Tamu yang tidak sadarkan diri ke area ini dengan cara Mengangkut tubuhnya. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSEnemyBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Mayat Musuh</ThingName>
			<Desc>Pet dapat memindahkan mayat musuh ke area ini dengan cara Hauling. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSWaiBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Mayat Murid Luar</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan mayat Murid Luar ke area ini dengan Mengangkutnya. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSNeiBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Mayat Murid Dalam</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan mayat Murid Dalam ke area ini dengan cara Mengangkutnya. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSVistorBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Mayat Pengunjung</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan mayat Pengunjung ke area ini dengan cara Mengangkutnya. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSIncomingBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Mayat Tamu</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan mayat Tamu ke area ini dengan cara Mengangkutnya. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSMortalBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Mayat Orang Asing</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan mayat manusia ke area ini dengan cara Mengangkutnya. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSMortalCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Area Pementasan Orang Asing Fana</ThingName>
			<Desc>Hewan peliharaan dapat memindahkan manusia yang tidak sadarkan diri ke area ini dengan Mengangkut tubuh mereka. Mayat yang diangkut tidak ditumpuk, dan area pementasan yang paling dekat dengan hewan peliharaan akan dipilih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDogHouse" sParam="Building">
			<ThingName>Tempat Tidur Hewan Peliharaan</ThingName>
			<Desc>Tempat tidur hewan peliharaan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDog_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>Patung Anjing Ilahi</ThingName>
			<Desc>Patung Anjing Ilahi. Dapat digunakan untuk menghidupkan kembali atau memanggil Anjing Ilahi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsFox_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>Patung Rubah Roh</ThingName>
			<Desc>Patung Rubah Roh. Dapat digunakan untuk menghidupkan kembali atau memanggil Spirit Fox.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDragon_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>Patung Naga Apung</ThingName>
			<Desc>Patung Naga Apung. Dapat digunakan untuk menghidupkan kembali atau memanggil Float Dragon.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsPhoenix_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>Patung Phoenix Gelap</ThingName>
			<Desc>Patung Phoenix Gelap. Dapat digunakan untuk menghidupkan kembali atau memanggil Dark Phoenix.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>