<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Magic_MakeHorse_1">
			<DisplayName>Kontrak Segel</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Menyegel Kontrak\nSerahkan ke Iblis tingkat rendah dan segel ke dalam kontrak roh.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_WanWuTongLing1">
			<DisplayName>Kejadian Jiwa Gelap</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Kejadian Jiwa Gelap\nHarga 7 Permata Jiwa Penderitaan dan 3 Permata Jiwa, cobalah berkomunikasi dan menerangi item target melalui kekuatan batin. Hasil iluminasi memerlukan waktu untuk muncul. Item tersebut tidak dapat disinari dengan kekuatan psikis lagi saat berada dalam sesi iluminasi. Semakin tinggi pencapaian perapal mantra, dan semakin sering item tersebut diterangi, semakin mudah item tersebut berhasil diterangi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_WanWuTongLing2">
			<DisplayName>Kejadian Kekuatan Kehidupan</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Kejadian Kekuatan Kehidupan\nHarga 10 tahun Umur dan 1 Permata Jiwa Primordial, cobalah berkomunikasi dan menerangi bangunan target melalui kekuatan psikis. Hasil iluminasi memerlukan waktu untuk muncul. Bangunan tidak dapat diterangi lagi dengan kekuatan batin saat berada dalam sesi penerangan. Semakin tinggi pencapaian perapal mantra, dan semakin sering bangunan tersebut diterangi, semakin mudah bangunan tersebut berhasil diterangi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_ZaoHuaSuTi">
			<DisplayName>Tubuh Kejadian</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Tubuh Kejadian\nHarga 1 Benih Keberuntungan, meremajakan target kembali ke status ketika berusia 14 tahun, dan memulihkan semua bagian tubuh yang hilang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YuanLing">
			<DisplayName>Nyanyian Penyempurna Surga</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Nyanyian Penyempurna Surga\nHarga 1 Permata Jiwa Purba. Gunakan pada inkubasi Artefak Warisan untuk segera memenuhi ketentuan pengaktifannya.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>