<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Magic_FenShenZhiShu">
			<DisplayName>Pemisahan Roh</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Pemisahan Roh\nManipulasi Roh Primordial Anda, memaksanya untuk terbelah guna mendapatkan sub-roh tambahan. Anda akan kehilangan Max Qi dalam proses ini dan menua dengan cepat. Semakin sering Anda melakukan pemisahan, semakin tinggi harga yang Anda bayar.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_FengshuiItemOpen">
			<DisplayName>Identifikasi Feng Shui</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Mengidentifikasi Feng Shui\nKonsumsi batu roh untuk mengaktifkan relik dan mengidentifikasi sifatnya.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_GanLingShu">
			<DisplayName>Hujan Tepat Waktu</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Hujan Tepat Waktu\n Memanggil hujan di area tertentu, memadamkan api dan sedikit meningkatkan laju pertumbuhan tanaman.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi1">
			<DisplayName>Mantra Konsonan</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Mantra Kesesuaian\n Cobalah membujuk lawan untuk bergabung dengan Anda dengan berkomunikasi kepada mereka menggunakan spiritualitas. Semakin tinggi Pencapaian Anda, dan semakin besar perbedaan antara Keadaan dan Persepsi Anda dan lawan, semakin mudah untuk berhasil. Kontrol terbalik dapat terjadi jika perbedaannya terlalu besar. Target dengan pengalaman Budidaya harus berada dalam keadaan tidak sadar. Hanya dapat digunakan sekali pada setiap target.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi2">
			<DisplayName>Nyanyian Resonansi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Nyanyian Resonansi\n Hubungkan dan resonansi dengan pikiran satu sama lain dalam upaya membujuk lawan untuk bergabung dengan Anda. Semakin tinggi Pencapaian Anda, dan semakin besar perbedaan antara Status Anda dan lawan, semakin mudah untuk berhasil. Kontrol terbalik dapat terjadi jika perbedaannya terlalu besar. Tingkat keberhasilannya jauh lebih tinggi jika kedua belah pihak memiliki ciri-ciri dewasa atau saudara sedarah yang serupa. Target dengan pengalaman Budidaya harus berada dalam keadaan tidak sadar. Ini adalah sihir yang sangat berisiko. Jika gagal, targetnya akan mati dan Anda akan terluka.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi3">
			<DisplayName>Tarian Setan Surgawi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Tarian Setan Langit\n Lakukan tarian setan langit dan ubah target ke sisi Anda. Kontrol terbalik dapat terjadi jika perbedaannya terlalu besar. Seiring berjalannya waktu, kemungkinan target terbangun meningkat. Semakin besar perbedaan antara Keadaan dan Karisma Anda dan lawan, semakin rendah kemungkinan untuk terbangun. Target dengan pengalaman Budidaya harus berada dalam keadaan tidak sadar. Pikiran target rusak setiap kali sihir ini dilakukan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi4">
			<DisplayName>Lima Jejak Spiritual</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Lima Jejak Spiritual\n Cuci otak target dengan sihir yang luar biasa, ubah ke sisi Anda selama jangka waktu tertentu. Kontrol terbalik dapat terjadi jika perbedaannya terlalu besar. Semakin besar perbedaan antara Negara dan Intelijen Anda dan lawan, semakin lama hal itu akan bertahan. Target dengan pengalaman Budidaya harus berada dalam keadaan tidak sadar. Durasi sihir menjadi lebih lama setiap kali dilakukan, namun akan menyebabkan kerusakan yang tidak dapat diperbaiki pada Persepsi target.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine">
			<DisplayName>Keajaiban Bumi Purba</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Pembentukan Gunung\n Gunakan kekuatan psikis dalam jumlah besar untuk mengeluarkan mineral dari bawah tanah. \nPelajari Keajaiban: Pembentukan Danau\n Lakukan keajaiban dan ubah suatu area menjadi perairan dangkal. \nPelajari Keajaiban: Pembentukan Tanah\n Lakukan keajaiban dan ubah suatu area menjadi daratan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine_KaiHu">
			<DisplayName>Pembentukan Danau</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#D06508]Pelajari Keajaiban: Pembentukan Danau\n Lakukan keajaiban dan ubah suatu area menjadi perairan dangkal.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine_ZaoLu">
			<DisplayName>Pembentukan Tanah</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#D06508]Pelajari Keajaiban: Pembentukan Tanah\n Lakukan keajaiban dan ubah suatu area menjadi daratan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RebornSelf">
			<DisplayName>Lamunan Kelahiran Kembali</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Dapatkan resep ramuan berikut: \nPil Kelahiran Kembali\nPelajari Keajaiban: Lamunan Kelahiran Kembali\nTeknik rahasia unik dari Sekte Taiyi. Menggunakan Mutiara Jiwa sebagai katalisnya, teknik ini menghancurkan kultivasi seseorang dan membakar Inti Emas seseorang. Dengan demikian cara penciptaan dibalik dan seseorang akan bereinkarnasi sebagai manusia fana.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_JieHuiDaoPowerUp">
			<DisplayName>Penyempurnaan Tao</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#D06508]Keajaiban yang Dipelajari: Penyempurnaan Tao\nKonsumsi satu Kesengsaraan Ashe dan gunakan pada sebuah item, memberikan peluang untuk meningkatkan tingkatan item sebanyak 1.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_SoulCrystalYouPowerUp">
			<DisplayName>Penyempurnaan Spectre</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Penyempurnaan Hantu\nKonsumsilah satu Permata Jiwa Penderitaan dan gunakan pada sebuah item, sehingga memberikan peluang untuk meningkatkan tingkatan item sebanyak 1.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_SoulCrystalLingPowerUp">
			<DisplayName>Pemurnian Rohani</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Penyempurnaan Spiritual\nKonsumsi satu Amber Spiritual dan gunakan pada sebuah item, memberikan peluang untuk meningkatkan Tingkat Penahanan Qi item (jika item tersebut adalah artefak, Kapasitas Qi akan ditingkatkan).[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_MakeSoulCrystal">
			<DisplayName>Nyanyian Jiwa</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Nyanyian Jiwa\nGunakan pada karakter yang belum digarap, karakter sekarat, atau Roh Hidup untuk mengumpulkan Permata Jiwa mereka. Hanya dapat digunakan sekali pada setiap target.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_MakePuppet">
			<DisplayName>Penguasaan Jiwa</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Penguasaan Jiwa\nGunakan pada tubuh mati untuk membangunkannya. Tubuh yang terbangun dapat melakukan pekerjaan fisik sederhana, dengan kualitas yang terkait dengan kondisi budidayanya saat masih hidup.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuidPuppet">
			<DisplayName>Jiwa</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Ensoul\nLepaskan sebuah wadah untuk memberinya jiwa. Kapal yang dijiwai dapat melakukan pekerjaan fisik sederhana, dengan kualitas yang bergantung pada tingkatannya saat dibuat.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="SeachSoul">
			<DisplayName>Penyelidikan Jiwa</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Penyelidikan Jiwa\nGunakan pada karakter yang sekarat dan Anda memiliki peluang tertentu untuk mendapatkan panduan rahasia atau pengetahuan lainnya. Melakukannya di lokasi dengan Feng Shui yang jahat dapat meningkatkan peluang memperoleh informasi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_ClosedDoor_1">
			<DisplayName>Meditasi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Meditasi\nMasuk ke kondisi meditasi untuk mengembangkan diri. Dengan cepat menghabiskan umur dan stamina seseorang. Dapatkan Budidaya dengan cepat dan tingkatkan Qi maksimal.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Aoe_1">
			<DisplayName>Nyanyian Nafas Rohani</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Nyanyian Nafas Spiritual\nPergi ke lokasi yang ditentukan untuk menyerap Qi dari lingkungan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Live_1">
			<DisplayName>Jalan Penuai</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Cara Penuai\nGunakan pada makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman berkultivasi, habiskan umurnya untuk meningkatkan Qi Anda.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Body_1">
			<DisplayName>Penyerapan Sanguinis</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Penyerapan Optimis\nPerbaiki tubuh dan ubah menjadi Qi Anda. Semakin tinggi keadaan tubuh saat masih hidup, semakin banyak Qi yang diperoleh.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Thing_1">
			<DisplayName>Satu dengan Gunung</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Yang Bergunung\nGunakan pada bangunan, tanaman, dan mineral di peta untuk menyerap Qi-nya. Semakin banyak Qi yang dimiliki target dan semakin tinggi maksimum Qi Anda, semakin cepat kecepatan penyerapan Anda.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Item_1">
			<DisplayName>Telapak Penyerapan</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Telapak Penyerapan\nMenyerap Qi yang berada di dalam suatu benda.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Damage_1">
			<DisplayName>Obat mujarab</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Obat mujarab\nGerakkan kekuatanmu untuk menyembuhkan Cedera Batin target.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildBody_1">
			<DisplayName>Rekonstruksi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Rekonstruksi\nRegenerasi anggota tubuh target, perbaiki semua bagian tubuh mereka yang hilang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RobBodyLow_1">
			<DisplayName>Kepemilikan Lebih Kecil</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Kepemilikan Lebih Kecil\nTeknik kepemilikan tingkat rendah. Rebut tubuh makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman berkultivasi. Namun, sebagian besar pengalaman kultivasi pengguna akan hilang, akibatnya menyebabkan ketidakcocokan jiwa.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RobBodyHigh_1">
			<DisplayName>Kepemilikan Lebih Besar</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Kepemilikan Lebih Besar\nTeknik kepemilikan tingkat lanjut. Rebut sepenuhnya tubuh makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman budidaya, tetapi sebagian besar pengalaman budidaya pengguna akan hilang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_1_1">
			<DisplayName>Kuali Penyerapan Qi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Kuali Penyerapan Qi\nMenyerap umur makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi, meningkatkan pengalaman dan inspirasi kultivasi seseorang. Lebih efektif pada target dengan Fisik yang lebih baik.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_2_1">
			<DisplayName>Ilusi yang Memikat</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Ilusi Memikat\nCiptakan alam ilusi untuk merayu makhluk hidup dari ras yang sama dengan pengguna yang tidak memiliki pengalaman kultivasi lawan jenis, menyerap masa hidup mereka untuk meningkatkan pengalaman sendiri dan mendapatkan inspirasi. Lebih efektif pada target dengan Karisma lebih tinggi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_3_1">
			<DisplayName>Penjambret Jiwa</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Penjambret Jiwa\nRaih tubuh makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi, transmutasi dan manfaatkan kekuatannya untuk meningkatkan pengalaman kultivasi Anda sendiri sambil mendapatkan inspirasi. Lebih efektif dengan target Intelegensi yang lebih tinggi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_4_1">
			<DisplayName>Inkarnasi Setan Surgawi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Demonisasi\nBerkomunikasi dengan alam iblis dari kesadaran Anda sendiri untuk memperoleh kecepatan kultivasi yang lebih cepat dari rata-rata. Namun pada saat yang sama, jiwa Anda akan terus-menerus dibakar oleh api iblis, dan satu-satunya cara untuk menghilangkannya adalah dengan menyiksa makhluk hidup lain, sehingga menenangkan pikiran iblis. \nPelajari Keajaiban: Peleburan Jiwa\nLakukan penyiksaan peleburan jiwa pada makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi dari ras yang sama dengan penggunanya, sehingga menimbulkan rasa sakit yang luar biasa pada mereka. dan sangat menikmatinya.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_5_1">
			<DisplayName>Eksploitasi Kenikmatan Eksternal</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Eksploitasi Kenikmatan Eksternal\nTargetkan makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman budidaya dari ras yang sama dengan pengguna. Jika target sedang dalam mood yang ekstrim (mood bar di atas 160 atau di bawah 40), dapatkan inspirasi dan pengalaman kultivasi darinya. Begitu mukjizat terjadi, pengaruhnya akan bertahan tanpa batas waktu. Semakin ekstrem Mood targetnya, semakin kuat pula efek keajaibannya. \nUntuk setiap target yang Anda gunakan, nilai dasar Kondisi Mental dan Suasana Hati Anda berkurang, dan target Anda menjadi lebih rentan terhadap kemarahan. Anda dapat berhenti melakukan keajaiban dengan menggunakannya kembali pada target yang sama.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_6_1">
			<DisplayName>Infeksi Jiwa</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Infeksi Jiwa\nLepaskan makhluk tak terkultivasi yang sejenis dengan milik Anda, tempelkan secercah roh primordial Anda ke dalamnya dan ubah Fondasi dari target yang terinfeksi menjadi Budidaya dan Inspirasi Anda dalam jumlah yang setara setiap hari pada pukul 0:00. \nUntuk setiap unit yang Anda infeksi, pikiran Anda akan rusak dan jiwa Anda terbelah, dan target akan melemah karena parasit. Anda dapat berhenti melakukan keajaiban dengan menggunakannya kembali pada target yang sama.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_7_1">
			<DisplayName>Persembahan Kurban</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Persembahan Pengorbanan\nTawarkan makhluk hidup tanpa pengalaman kultivasi dari ras yang sama dengan pengguna sebagai pengorbanan kepada jiwa iblis, yang akan mengambil beberapa organ acak, dan sebagai imbalannya berikan pengguna sejumlah besar pengalaman dan inspirasi. Semakin kuat Lima Atribut target, semakin besar efek pengorbanannya.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_8_1">
			<DisplayName>Mantra Pembersihan Pikiran</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Mantra Pembersih Pikiran\nUcapkan mantra dan berikan makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi dari ras yang sama dengan pengguna dengan status suasana hati yang positif.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PlantGrowUp_1">
			<DisplayName>Nyanyian Penguasaan Kayu</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Nyanyian Penguasaan Kayu\nPusatkan Qi purba Anda dan masukkan ke dalam tanaman target, sehingga meningkatkan laju pertumbuhannya secara signifikan. Berlangsung 1 hari. Kurang efektif pada tanaman tingkat tinggi. Metode ini sangat merusak Qi purba Anda, gunakan dengan hati-hati.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_9_1">
			<DisplayName>Jalan Hati Surgawi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Jalan Hati Surgawi\nMengkonsumsi 10 tahun umur pengguna untuk meningkatkan kemampuan mereka dalam waktu singkat dan memulihkan Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_9_2">
			<DisplayName>Setan Batin Tidak Dirantai</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Iblis Batin Tidak Dirantai\nKonsumsi Umur untuk meningkatkan kemampuan Anda dan memulihkan Qi dalam jangka waktu singkat.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_10_1">
			<DisplayName>Detasemen Bijaksana</DisplayName>
			<Desc>Hati yang terlatih dalam cara Ketidaksadaran dapat melenyapkan semua pikiran yang mengganggu. Dengan mengembangkan metode ini, Anda memperoleh Detasemen Keajaiban yang Bijaksana, yang juga memungkinkan Anda memanfaatkan pikiran-pikiran ini dan mengarahkannya ke dalam sub-roh baru.</Desc>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Detasemen Bijaksana\nUcapkan mantra pada makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi, hilangkan semua status suasana hati sementaranya. \n\nMendapatkan satu sub-roh.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LingStoneMake_1">
			<DisplayName>Penyempurnaan Batu Roh</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Penyempurnaan Batu Roh\nPadatkan Qi menjadi batu roh.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LingCrystalMake_1">
			<DisplayName>Penyempurnaan Kristal Roh</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Penyempurnaan Kristal Roh\nPadatkan Qi menjadi Kristal Roh.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Prophesy_1">
			<DisplayName>Pandangan ke Depan Universal</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Perhitungan Siklus\nMencoba memprediksi apa yang mungkin terjadi di lokasi sekte dalam beberapa hari ke depan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Prophesy_MapStory_1">
			<DisplayName>Perhitungan Derivatif</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Perhitungan Derivatif\nMencoba memprediksi apa yang mungkin terjadi di lokasi tertentu di masa depan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LiuRenShensuan">
			<DisplayName>Pandangan ke Depan Astrologi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Pandangan ke Depan Astrologi\nPilih karakter untuk mencoba mengetahui keberadaannya. Semakin tinggi Pencapaian Anda dan semakin banyak informasi yang Anda miliki, semakin tinggi pula tingkat keberhasilan keberadaan target pembelajaran.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForRain_1">
			<DisplayName>Membuat hujan</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Tarian Hujan\nMenciptakan hujan melalui keajaiban. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForSun_1">
			<DisplayName>Nyanyian Pengusir Awan</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Nyanyian Pengusir Awan\nMewujudkan cuaca cerah melalui keajaiban. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForRainstorm">
			<DisplayName>Hujan badai</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Tarian Badai\nMenimbulkan hujan badai melalui keajaiban selama musim dingin dan musim panas. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForFohn">
			<DisplayName>Angin Foehn</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Angin Foehn\nPanggil hembusan angin foehn melalui keajaiban selama musim panas dan musim gugur. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForDustStorm">
			<DisplayName>Setan Debu</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Setan Debu\nMenimbulkan badai debu melalui keajaiban selama musim dingin dan musim semi. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForMiasma">
			<DisplayName>racun beracun</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Miasma Beracun\nMenimbulkan awan racun melalui keajaiban selama musim semi dan musim panas. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForLightningStorm">
			<DisplayName>Hujan badai</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Badai Petir\nMenimbulkan badai petir melalui keajaiban selama musim panas dan musim gugur. Namun, tindakan ini mengganggu jalan surga dan akan mengurangi umur seseorang.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForWeather">
			<DisplayName>Doa Kitab Suci Surga</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Nyanyian Penghilang Awan\nPelajari Keajaiban: Tarian Badai Hujan\nPelajari Keajaiban: Angin Foehn\nPelajari Keajaiban: Setan Debu\nPelajari Keajaiban: Miasma Beracun\nPelajari Keajaiban: Badai Petir[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Physique_1">
			<DisplayName>Sanitasi Sumsum</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Sanitasi Sumsum\nLakukan pembersihan menyeluruh terhadap makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman budidaya, meningkatkan Konstitusi mereka setidaknya sebesar 20%. Semakin rendah nilai awalnya, semakin besar pengaruhnya. Hanya dapat dilakukan satu kali pada suatu target selama masa pakainya.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Intelligence_1">
			<DisplayName>Kebangkitan yang Tercerahkan</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Kebangkitan yang Tercerahkan\nMencerahkan secara menyeluruh makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman berkultivasi, meningkatkan Kecerdasan mereka setidaknya sebesar 20%. Semakin rendah nilai awalnya, semakin besar pengaruhnya. Hanya dapat dilakukan satu kali pada suatu target selama masa pakainya.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Charisma_1">
			<DisplayName>Karismatik</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Karismatik\nRekonstruksi tubuh dan jiwa makhluk hidup tanpa pengalaman kultivasi, meningkatkan Karisma mereka setidaknya 20%. Semakin rendah nilai awalnya, semakin besar pengaruhnya. Hanya dapat dilakukan satu kali pada suatu target selama masa pakainya.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Perception_1">
			<DisplayName>Mata Ketiga</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Mata Ketiga\nAktifkan Mata Ketiga pada makhluk hidup yang tidak memiliki pengalaman kultivasi, meningkatkan Persepsi mereka setidaknya sebesar 20%. Semakin rendah nilai awalnya, semakin besar pengaruhnya. Hanya dapat dilakukan satu kali pada suatu target selama masa pakainya.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_FenShenZhiShu_1">
			<DisplayName>Pemisahan Roh</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=16][color=#CCFF66]Pelajari Keajaiban: Pemisahan Roh\nMemungkinkan Anda memperoleh sub-roh.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>