<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Dan">
			<DisplayName>Resep Pertempuran Elixir</DisplayName>
			<Desc>Sebuah buku resep untuk meramu ramuan yang dirahasiakan oleh Sekte Wudang Nimbus.</Desc>
			<EffectDesc>Dapatkan resep obat mujarab berikut:\nPil Puasa Qi\nPil Esensi Trimerous</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Fabao1">
			<DisplayName>Panduan Penaklukan</DisplayName>
			<Desc>Sebuah buku berharga untuk membuat pedang Kaisar Prajurit Sempurna, sebuah manual yang dirahasiakan oleh Wudang.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Dapatkan metode pembuatan Artefak Warisan:\nPedang Prajurit yang Disempurnakan[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Fabao2">
			<DisplayName>Gulungan Awan Taos</DisplayName>
			<Desc>Sebuah buku berharga untuk membuat Artefak Warisan sekte tersebut, sebuah manual yang dirahasiakan oleh Wudang.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Dapatkan metode pembuatan Artefak Warisan:\nUkuran Awan Ungu[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_1">
			<DisplayName>Tampilan Revitalisasi</DisplayName>
			<Desc>Visualisasikan pemandangan naiknya Qi jernih. Meningkatkan Kondisi Mental dan Efisiensi Penyerapan Qi, tetapi mengganggu stabilitas fondasi dan menurunkan Max Qi dan Qi Sense.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kondisi Mental.\nMeningkatkan efisiensi Penyerapan Qi.\nMenurunkan Indera Qi.\nMenurunkan Maks Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_2">
			<DisplayName>Mantra Pengotor</DisplayName>
			<Desc>Visualisasikan adegan kondensasi Qi yang tidak bersih. Meningkatkan fondasi, meningkatkan Max Qi dan Qi Sense, tetapi mempengaruhi Kondisi Mental dan menurunkan Efisiensi Penyerapan Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Indera Qi.\nMeningkatkan Qi Maks.\nMenurunkan Kondisi Mental.\nMenurunkan Efisiensi Penyerapan Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_3">
			<DisplayName>Evolusi Lanskap</DisplayName>
			<Desc>Visualisasikan pemandangan Qi yang jernih dan tidak bersih. Mengubah bakat, meningkatkan Potensi, Lima Atribut, dan Batas Kuali Batin secara signifikan.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Lima Atribut sebesar 30%.\nMeningkatkan Potensi secara signifikan.\nMeningkatkan Batas Kuali Dalam secara signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_4">
			<DisplayName>Nyanyian Api Surya</DisplayName>
			<Desc>Sesuaikan Qi purba di Dantian Tengah dan ubah menjadi api tak kasat mata untuk membakar kotoran di sekitarnya. Meningkatkan Kecepatan Budidaya secara signifikan, namun menurunkan Penguasaan Artefak dan Kemampuan Mantra.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kecepatan Budidaya secara signifikan.\nMengurangi Keterampilan Penguasaan Artefak sebanyak 5 level.\nMengurangi Keterampilan Mantra sebanyak 5 level.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_5">
			<DisplayName>Gulir Jimat Yin</DisplayName>
			<Desc>Amati jalan surga dan laksanakan keinginan ilahi. Berlatihlah dengan buku ini untuk memanipulasi niat membunuh antara langit dan bumi untuk pertempuran. Meningkatkan Penguasaan Artefak dan Kemampuan Mantra, namun menurunkan Kecepatan Budidaya.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Keterampilan Penguasaan Artefak sebanyak 5 level.\nMeningkatkan Keterampilan Mantra sebanyak 5 level.\nMenurunkan Kecepatan Budidaya secara signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_6">
			<DisplayName>Catatan Tak Terbatas</DisplayName>
			<Desc>Menyerap api Yang dan mengeluarkan energi Yin, dengan tubuh sebagai alam semesta purba. Berlatihlah dengan buku ini untuk menyesuaikan Yin dan Yang dan sedikit menerobos batas keterampilan Penguasaan Artefak dan Mantra.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Pahami arti sebenarnya dari Penguasaan Artefak, tembus batasnya sebanyak 3 level.\nPahami arti sebenarnya dari Mantra, dan tembus batasnya sebanyak 3 level.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_7">
			<DisplayName>Osmosis Api</DisplayName>
			<Desc>Sempurnakan tubuh dengan kekuatan Yang murni menjadi tubuh Yang tertinggi. Meningkatkan Keterampilan Pertempuran hingga batasnya, tetapi juga menghilangkan persepsi seseorang terhadap seni, membuat seseorang jengkel dan menurunkan Kondisi Mental secara signifikan.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Keterampilan Bertempur sebanyak 20 level.\nMengurangi Keterampilan Artisanry sebanyak 20 level.\nMenurunkan Kondisi Mental secara signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_8">
			<DisplayName>Meridian Yin yang Mendalam</DisplayName>
			<Desc>Sempurnakan tubuh dengan kekuatan Yin murni menjadi tubuh Yin yang mendalam. Meningkatkan Keterampilan Artisanry hingga batasnya, meningkatkan Kondisi Mental secara signifikan, tetapi juga membuat seseorang sangat lelah dalam pertempuran.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Keterampilan Artisanry sebanyak 20 level.\nMeningkatkan Kondisi Mental secara signifikan.\nMengurangi Keterampilan Bertempur sebanyak 20 level.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_9">
			<DisplayName>Tubuh Abadi Dualitas</DisplayName>
			<Desc>Cium kekuatan Yin dan Yang bersama-sama dan sempurnakan Tubuh Abadi Dualitas. Meningkatkan Qi Sense secara signifikan dan menembus batas skill Perlindungan.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Qi Sense secara signifikan.\nPahami arti sebenarnya dari Perlindungan, tembus batas keterampilan Perlindungan sebanyak 3 level.</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_10">
			<DisplayName>Roh Nimbus Purba</DisplayName>
			<Desc>Bentuk dua Roh Nimbus Purba dengan Hukum Penaklukan Nimbus. Roh Nimbus Purba menggunakan pedang dan merapal mantra pada saat yang sama seperti yang dilakukan kultivator.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Dapatkan Roh Nimbus Primordial.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_11">
			<DisplayName>Pernapasan Surgawi</DisplayName>
			<Desc>Hirup udara surga dengan metode pernapasan khusus. Berlatihlah untuk meningkatkan Max Qi, tetapi juga membuat Qi purba menghilang dan mengurangi Umur secara signifikan.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Maks Qi.\nMengurangi Umur Secara Signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_12">
			<DisplayName>Pernapasan Purba</DisplayName>
			<Desc>Kendalikan aliran Qi dan ubah tubuh menjadi kondisi purba. Latih metode ini untuk meningkatkan Umur secara signifikan, tetapi juga memadatkan Qi purba dan mengurangi Maks Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mengurangi Maks Qi.\nMeningkatkan Umur Secara Signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_13">
			<DisplayName>Panduan Optimus</DisplayName>
			<Desc>Pahami rahasia di dalam dan di luar tubuh. Latih metode ini untuk mendapatkan perlindungan dan meningkatkan Pengurangan Kerusakan Lima Elemen.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Pengurangan Kerusakan Lima Elemen.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_14">
			<DisplayName>Positif Yang Murni</DisplayName>
			<Desc>Memadukan energi Yang murni di dalam tubuh untuk meningkatkan Max Qi secara mendasar, namun juga menurunkan Kondisi Mental secara signifikan.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Secara mendasar meningkatkan Max Qi.\nMenurunkan Kondisi Mental secara signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_15">
			<DisplayName>Aliran Yin Tertinggi</DisplayName>
			<Desc>Bersihkan hati seseorang dengan Nafas Bulan untuk meningkatkan Kondisi Mental secara signifikan, namun secara mendasar menurunkan Max Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kondisi Mental secara signifikan.\nMenurunkan Max Qi secara mendasar.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_16">
			<DisplayName>Nyanyian Aliran Qi</DisplayName>
			<Desc>Gerakan dan keheningan, kekuatan dan kelembutan, naik turun, semuanya dapat dipertukarkan. Nyanyian tersebut berbicara tentang sifat semua ciptaan yang dapat dipertukarkan. Latihlah untuk menurunkan Pencapaian secara signifikan.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mengurangi Pencapaian secara signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_17">
			<DisplayName>Esensi Kecerdasan</DisplayName>
			<Desc>Padatkan semua yang cerdik menjadi satu. Latih metode ini untuk meningkatkan Kompatibilitas dengan semua Hukum.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kompatibilitas dengan semua Hukum.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_18">
			<DisplayName>Pedang Kelupaan</DisplayName>
			<Desc>Renungkan kehampaan dan diamlah. Latih metode ini untuk meningkatkan Kekuatan Artefak secara signifikan, tetapi menurunkan Batas Qi Artefak.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kekuatan Artefak.\nMengurangi Batas Qi Artefak.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_19">
			<DisplayName>Pedang Yang Mulia</DisplayName>
			<Desc>Sebuah metode penguasaan artefak yang mengandung kekuatan luar biasa. Latihlah untuk meningkatkan Artefak Qi secara signifikan, tetapi menurunkan Kekuatan Artefak.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Qi Artefak.\nMengurangi Kekuatan Artefak.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_20">
			<DisplayName>Pedang Kelahiran Kembali</DisplayName>
			<Desc>Gaya pedang yang berfokus pada aspek dasar. Meningkatkan Pengganda Pemulihan Qi Artefak dan membuat seseorang menembus batas keterampilan Penguasaan Artefak.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Pengganda Pemulihan Qi Artefak.\nPahami arti sebenarnya dari Penguasaan Artefak, dan tembus batasnya sebanyak 3 level.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_21">
			<DisplayName>Pedang Kebenaran</DisplayName>
			<Desc>Gunakan pedang dengan kekuatan Yin dan Yang untuk meningkatkan jumlah Artefak yang dapat dikendalikan, tetapi kurangi Mantra Jiwa Primordial karena pikiran sepenuhnya terfokus pada pedang.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Menambah jumlah Artefak sebanyak 2.\nMengurangi Mantra Jiwa Primordial sebanyak 2.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_22">
			<DisplayName>Mantra Kebenaran</DisplayName>
			<Desc>Gunakan mantra dengan kekuatan Yin dan Yang untuk meningkatkan jumlah Mantra Jiwa Primordial, tetapi kurangi jumlah Artefak yang dapat dikontrol karena pikiran sepenuhnya terfokus pada mantra.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Mantra Jiwa Primordial sebanyak 2.\nMengurangi jumlah Artefak sebanyak 2.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_23">
			<DisplayName>Jalan Kebenaran</DisplayName>
			<Desc>Ikuti aturan Yin dan Yang dalam latihan untuk meningkatkan Kecepatan Belajar dan Kecepatan Kultivasi secara signifikan.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]tingkatkan kecepatan belajar secara besar-besaran\ntingkatkan kecepatan latihan secara besar-besaran[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_24">
			<DisplayName>Menggemakan Nyanyian</DisplayName>
			<Desc>Amati siklus hidup dan mati berulang kali. Latih metode ini untuk meningkatkan Kekuatan Mantra secara signifikan, namun juga meningkatkan Biaya Mantra.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kekuatan Mantra.\nMeningkatkan Biaya Mantra.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_25">
			<DisplayName>Mantra Kejadian</DisplayName>
			<Desc>Hilangkan gangguan dan konsentrasi. Latih metode ini untuk mengurangi Biaya Mantra secara signifikan, namun juga mengurangi Kekuatan Mantra.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mengurangi Kekuatan Mantra.\nMengurangi Biaya Mantra.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_26">
			<DisplayName>Mantra Integrasi</DisplayName>
			<Desc>Pastikan untuk menggabungkan tubuh dan jiwa Anda. Latih metode ini untuk meningkatkan Kekuatan Mantra secara mendasar dan menembus batas keterampilan Mantra.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kekuatan Mantra secara signifikan.\nPahami arti sebenarnya dari Mantra, tembus batasnya sebanyak 3 level.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_27">
			<DisplayName>Langkah Kenaikan</DisplayName>
			<Desc>Dikatakan sebagai metode penghindaran yang ditinggalkan oleh Kaisar Prajurit Sempurna ketika dia naik, hanya enam langkah untuk pergi kemanapun kamu mau. Latihlah untuk meningkatkan Kecepatan Bergerak namun menarik perhatian orang karena mencolok dan gagah.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kecepatan Bergerak secara signifikan.\nMengurangi Siluman secara signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_28">
			<DisplayName>Awan Halus</DisplayName>
			<Desc>Sebuah metode unik yang membuat bentuknya menyatu dengan udara. Latih metode ini untuk mengurangi Kecepatan Bergerak secara signifikan, namun menyembunyikan kehadiran seseorang dari orang lain.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mengurangi Kecepatan Bergerak secara signifikan.\nMeningkatkan Siluman secara signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_29">
			<DisplayName>Penghindaran Spiritual Kardinal</DisplayName>
			<Desc>Sebuah metode penghindaran yang membuat seseorang mengendarai angin dengan energi Yin dan Yang dan mencapai tujuan dalam sekejap.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Meningkatkan Kecepatan Terbang secara signifikan dalam petualangan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_30">
			<DisplayName>Teknik Yang Tak Terbatas Yang Murni - Ortodoks</DisplayName>
			<Desc>Berlatih Teknik Yang Tak Terbatas pada dasarnya meningkatkan Qi maksimum.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Secara mendasar meningkatkan Qi maksimum secara signifikan.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_31">
			<DisplayName>Teknik Yang Tak Terbatas Murni - Terbalik</DisplayName>
			<Desc>Mempraktikkan Skill Reverse Pure Yang Infinite dapat menurunkan Pencapaian, namun akan menyebabkan kekacauan internal pada Dantian.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Menurunkan Tingkat Budidaya\nQi internal di Dantian kacau[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>