<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_AnimalToMonster">
			<DisplayName>Konversi binatang</DisplayName>
			<Desc>Hewan mati bisa berubah menjadi monster.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ElixirGas">
			<DisplayName>Kepenuhan Alkimia Qi</DisplayName>
			<Desc>Alkimia yang berhasil meningkatkan Qi Alkimia Lima Elemen di area tersebut, menawarkan efek bervariasi berdasarkan proporsi</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_LifeLost">
			<DisplayName>Nasib Mendadak</DisplayName>
			<Desc>Mengonsumsi obat akan mengurangi Toleransi Obat, namun Umur karakter akan terkuras 100 kali lebih cepat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_AncientStoneChest">
			<DisplayName>Kutukan Batu Dalam</DisplayName>
			<Desc>Sangat meningkatkan kemungkinan menggali peti mati kuno, tetapi hal itu akan membunuh murid penambang.</Desc>
			<Effects.0.sParam1>Kutukan Batu Dalam</Effects.0.sParam1>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_LinQiSurge">
			<DisplayName>Fenomena Surgawi Mungkin</DisplayName>
			<Desc>Setiap perubahan cuaca disertai dengan Semburan Qi, namun perubahan cuaca akan memakan korban jiwa.</Desc>
			<Effects.0.sParam1>Fenomena Surgawi Mungkin</Effects.0.sParam1>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GoodsExpensiveButSuppliesCheaper">
			<DisplayName>Orang Mencari Untung</DisplayName>
			<Desc>Harga jual pedagang berkurang setengahnya, harga pembelian menjadi dua kali lipat, namun dalam satu siklus pedagang, barang menjadi lebih mahal jika semakin banyak Anda membeli, dan bahan menjadi lebih murah jika semakin banyak Anda menjual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_FiveElementsRelationChange">
			<DisplayName>Pembalikan Lima Elemen</DisplayName>
			<Desc>Hubungan pembangkitan dan penanggulangan Lima Elemen dibalik satu kali.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_CantDrawFuAndRandomFu">
			<DisplayName>Runtuhnya Jalur Jimat</DisplayName>
			<Desc>Tidak dapat menggambar jimat secara manual, tetapi menggambar jimat akan menghasilkan hasil yang acak. Karakter dapat mengaktifkan lebih banyak jimat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_RefineMustSuccess">
			<DisplayName>Artefak yang Ditahbiskan Secara Ilahi</DisplayName>
			<Desc>Penyempurnaan dijamin berhasil, tetapi menghabiskan lebih banyak sumber daya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_NpcAvoidDangerAutomatically">
			<DisplayName>Dunia yang Harmonis</DisplayName>
			<Desc>Mendapatkan bantuan dari kultivator lain meningkat pesat, dan seseorang dapat langsung menembus pertahanan mental, tetapi kultivator lain juga secara otomatis menghindari bahaya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_RealTime">
			<DisplayName>Penyesuaian Sumbu Waktu</DisplayName>
			<Desc>Hari pemicu untuk semua peristiwa rahasia dipersingkat menjadi 1/3, dan waktu murid yang ditempatkan di luar akan menjadi waktu sebenarnya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_SupplyBox">
			<DisplayName>Sisa-sisa Apokaliptik</DisplayName>
			<Desc>Kabut peta otomatis dihilangkan. Tidak dapat memperoleh hasil dari pemotongan, pemanenan, penambangan, atau pemotongan, tetapi peti persediaan akan jatuh dari langit setiap hari.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetGoodBadScoreRandom">
			<DisplayName>Koneksi Seluruh Dunia</DisplayName>
			<Desc>Saat memperoleh reputasi melalui berbagai cara, reputasi yang diperoleh secara acak positif atau negatif, dan pengganda untuk memperoleh reputasi berkisar secara acak dari 0,1 hingga 10.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_UnlockGong">
			<DisplayName>Buah Dao Berisiko</DisplayName>
			<Desc>Nilai dasar yang diperlukan untuk Pelatihan Dasar, dan nilai budidaya yang diperlukan untuk latihan, dikalikan 5. Semua undang-undang kini terbuka untuk semua petani.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Yang">
			<DisplayName>Tempat Yang Ekstrim</DisplayName>
			<Desc>Sekte Feng Shui secara permanen berada di posisi tertinggi, efek pengumpulan roh dasar meningkat 100 poin, semua plot mendapatkan atribut api dan kayu, tetapi suhu dasar peta naik 20°.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Yin">
			<DisplayName>Tempat Yin Ekstrim</DisplayName>
			<Desc>Sekte Feng Shui secara permanen berada di posisi tertinggi, efek pengumpulan roh dasar meningkat 100 poin, semua plot mendapatkan atribut logam dan air, tetapi suhu dasar peta menurun sebesar 20°.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_1">
			<DisplayName>Pemburu Monster</DisplayName>
			<Desc>Setelah berburu beberapa kelinci, sebuah barang langka muncul.</Desc>
			<SpecialDesc>Setelah beberapa kelinci diburu oleh murid sekte, a[TARGET]muncul!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_2">
			<DisplayName>Pemburu Monster</DisplayName>
			<Desc>Setelah berburu beberapa serigala, sebuah barang langka muncul.</Desc>
			<SpecialDesc>Setelah murid Sekte memburu beberapa serigala, a[TARGET]muncul!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_3">
			<DisplayName>Pemburu Monster</DisplayName>
			<Desc>Setelah berburu beberapa beruang, sebuah barang langka muncul.</Desc>
			<SpecialDesc>Setelah murid Sekte berburu beberapa beruang, a[TARGET]muncul!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_4">
			<DisplayName>Pemburu Monster</DisplayName>
			<Desc>Setelah berburu beberapa penyu, sebuah barang langka muncul.</Desc>
			<SpecialDesc>Setelah murid Sekte berburu beberapa kura-kura, a[TARGET]muncul!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_5">
			<DisplayName>Pemburu Monster</DisplayName>
			<Desc>Setelah berburu beberapa harimau, sebuah barang langka muncul.</Desc>
			<SpecialDesc>Setelah murid Sekte berburu beberapa harimau, a[TARGET]muncul!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_6">
			<DisplayName>Pemburu Monster</DisplayName>
			<Desc>Setelah berburu beberapa ekor sapi, sebuah barang langka muncul.</Desc>
			<SpecialDesc>Setelah murid Sekte berburu beberapa sapi, a[TARGET]muncul!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_7">
			<DisplayName>Pemburu Monster</DisplayName>
			<Desc>Setelah berburu beberapa ekor ayam, sebuah barang langka muncul.</Desc>
			<SpecialDesc>Setelah murid Sekte berburu beberapa ayam, a[TARGET]muncul!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_8">
			<DisplayName>Pemburu Monster</DisplayName>
			<Desc>Setelah berburu beberapa ular, sebuah barang langka muncul.</Desc>
			<SpecialDesc>Setelah murid Sekte berburu beberapa ular, a[TARGET]muncul!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetItem_1">
			<DisplayName>Kejahatan Kepemilikan</DisplayName>
			<Desc>Memperoleh beberapa harta langka, tetapi dukungan semua Sekte terhadap kami anjlok.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_OuterDiscipleRoomDemand">
			<Desc>Murid luar memperoleh kemampuan terbang, tetapi kebutuhan ruangan mereka meningkat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetItem_2">
			<Desc>Dapatkan Barang Langka</Desc>
			<SpecialDesc>Dengan melonjaknya Reputasi Sekte, a[TARGET]terwujud!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Sacrific">
			<Desc>Mulai Pengorbanan Binatang</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetSchoolRelation">
			<Desc>Memprovokasi kemarahan Istana Sepuluh Ribu Iblis</Desc>
			<SpecialDesc>Mengorbankan iblis membuat marah Istana Iblis</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_FengShuiChange">
			<Desc>Semua murid sekte secara alami berbakat, dengan semua kemampuan +2 (peningkatan batas), tetapi sekte Anda menderita kecemburuan ilahi, membuat semua relik merugikan secara permanen.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_1">
			<Desc>Kemampuan belajar murid sekte meningkat, keterampilan alkimia +5 (batas meningkat)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_2">
			<Desc>Kemampuan yang berhubungan dengan petualangan murid sekte turun secara signifikan, tetapi keterampilan menempa senjata +5 (menaikkan batas atas).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_3">
			<Desc>Keterampilan Artisanry murid sekte +5 (meningkatkan batas).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_4">
			<Desc>Bonus kondisi mental menurun secara signifikan; Keterampilan sosial +5 (meningkatkan batas).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_5">
			<Desc>Keterampilan manual murid sekte menurun secara signifikan, keterampilan konstruksi +10, keterampilan penambangan +10.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_6">
			<Desc>Keterampilan sosial murid sekte -5, keterampilan bertarung +5 (batas meningkat)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_7">
			<Desc>Murid sekte lebih rentan terhadap kelaparan dan kelelahan (Qi Sense +10).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_8">
			<Desc>Murid sekte memperoleh umur +50, toleransi suhu optimal/maksimum -10/-20.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_9">
			<Desc>Batas Qi murid sekte meningkat, meningkatkan semua kesengsaraan surgawi sebesar 70%</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_10">
			<Desc>Keterampilan bertarung murid sekte -5, keterampilan perlindungan +5 (batas meningkat)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_11">
			<Desc>Kecepatan latihan murid sekte turun secara signifikan, tetapi keterampilan teknik +10 (menaikkan batas atas).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_12">
			<Desc>Murid sekte secara signifikan meningkatkan Pelatihan Dasar dan kecepatan kultivasi mereka dalam waktu singkat.</Desc>
			<SpecialDesc>[NPC]Kenaikan secara signifikan meningkatkan kecepatan pendirian yayasan dan kecepatan budidaya semua murid sekte dalam jangka pendek.</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_13">
			<Desc>Murid sekte mengalami penurunan yang signifikan dalam kecepatan Pelatihan Dasar dan Budidaya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_14">
			<Desc>Kecepatan belajar murid sekte menurun secara signifikan, keterampilan penguasaan artefak +5 (batas meningkat)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetStageValue_1">
			<Desc>Dapatkan Budidaya</Desc>
			<SpecialDesc>[NPC]Budidayanya meningkat pesat setelah menyelesaikan pembunuhan.</SpecialDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>