<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Stability">
			<Descript>Stabilitas {1}{0:N1}%</Descript>
			<ToolTips>Formasi akan kehilangan Stabilitas ketika diserang. Jika Stabilitas formasi turun ke 0, formasi tersebut akan rusak.</ToolTips>
		</Text>
		<Text Name="FabaoAtkPower">
			<Descript>Kemampuan Penguasaan Artefak {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Kekuatan artefak pilar akan meningkat setelah formasi terbentuk. \nPenguasaan artefak memengaruhi tingkat peningkatan kekuatan artefak pilar setelah formasi terbentuk.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("Kekuatan artefak pilar akan meningkat setelah formasi terbentuk.\nPenguasaan artefak memengaruhi tingkat peningkatan kekuatan artefak pilar setelah formasi terbentuk.\nPeningkatan Kekuatan Artefak: %.0f%%", (z.FabaoPowerK_Normal-1)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="MagicPower">
			<Descript>Kemampuan Mengeja {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Kemampuan mantra mempengaruhi tingkat peningkatan kekuatan artefak pilar setelah formasi terbentuk. \nKemampuan mantra memengaruhi tingkat peningkatan kekuatan mantra pilar setelah formasi terbentuk.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("Kekuatan artefak pilar akan meningkat setelah formasi terbentuk.\nKemampuan mantra memengaruhi tingkat peningkatan kekuatan artefak pilar setelah formasi terbentuk.\nPeningkatan Kekuatan Mantra: %.0f%%", (z.MagicPowerK_Normal-1)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="Sheild">
			<Descript>Kemampuan Perlindungan {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Saat formasi diserang, sebagian damage yang diterima akan diserap oleh formasi, dan semua karakter dalam formasi akan membagi sisa damage secara merata. \nFormasi akan menerima pengurangan kerusakan, dan kerusakan akhir dibagi rata ke semua karakter dalam formasi</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("Formasi akan menerima pengurangan kerusakan, dan kerusakan akhir dibagi rata ke seluruh karakter dalam formasi.\nFormasi akan menerima pengurangan kerusakan, dan kerusakan akhir dibagi rata ke semua karakter dalam formasi\nPengurangan Kerusakan: %.0f%%", (1-z.EffectDamageP) * 100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="SkillCooldown">
			<Descript>Kemampuan Operasi {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Ketika formasi terus beroperasi, ia akan mengakumulasi Energi. Formasi Insight dapat digunakan untuk mengeluarkan kemampuan formasi khusus. Terlebih lagi, Qi semua karakter dalam formasi akan seimbang secara proporsional seiring dengan terus beroperasinya formasi. \nKemampuan pengoperasian mempengaruhi tingkat akumulasi Energi dan siklus keseimbangan Qi.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("Saat formasi terus beroperasi, ia akan mengumpulkan Energi. Wawasan Formasi dapat digunakan untuk melepaskan beberapa kemampuan formasi khusus. Selain itu, Qi semua karakter dalam formasi akan seimbang secara proporsional saat formasi terus beroperasi.\nKemampuan pengoperasian memengaruhi tingkat akumulasi Energi dan interval keseimbangan Qi.\nTingkat Pengurangan Siklus Operasi: %.0f%%\nSiklus Akumulasi Wawasan: %.0f detik\nSiklus Keseimbangan Qi: %.0f detik", (1-z.EffectZrPointCDP)*100, ZhenMgr:GetZRAddDuration(z), 15 * z.EffectZrPointCDP)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="ReduceCost">
			<Descript>Efisiensi Formasi {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Setelah formasi terbentuk, mempertahankannya dan menggunakan keterampilan formasi akan menghabiskan Qi dari setiap karakter dalam formasi. Biaya Qi untuk mempertahankan formasi terkait dengan Max Qi karakter pilar dalam formasi. Biaya Qi untuk menggunakan keterampilan formasi apa pun terkait dengan kekuatan keterampilan tersebut. \nEfisiensi formasi mempengaruhi biaya Qi dari setiap tindakan formasi.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("Setelah formasi terbentuk, mempertahankannya dan menggunakan keterampilan formasi akan dikenakan biaya Qi dari setiap karakter dalam formasi. Biaya Qi untuk mempertahankan formasi terkait dengan Max Qi karakter pilar dalam formasi. Biaya Qi untuk menggunakan keterampilan formasi apa pun terkait dengan kekuatan keterampilan. \nEfisiensi formasi mempengaruhi biaya Qi dari setiap tindakan formasi. \nBiaya Saat Ini yang Dikurangi: %.0f%%", (1 - z.EffectCostP)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcNodeCountNumPowerup">
			<Descript>Ukuran Formasi {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Ukuran ditentukan oleh jumlah node dalam suatu formasi. Semakin banyak node dalam suatu formasi, semakin besar ukurannya.  Kemampuan karakter pilar menentukan ukuran formasi maksimal. Jika karakter memiliki formasi yang ukurannya melebihi kemampuannya, stabilitas formasi akan sangat berkurang. Jika tidak, maka akan bertambah.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("Ukuran ditentukan oleh jumlah node dalam suatu formasi. Semakin banyak node dalam suatu formasi, semakin besar ukurannya. \nKemampuan karakter pilar menentukan ukuran maksimum formasi. Jika karakter menampung formasi yang ukurannya melebihi kemampuannya, stabilitas formasi akan sangat berkurang. Jika tidak, maka akan ditingkatkan. \nStabilitas Formasi Saat Ini yang Disesuaikan: %.0f", z.fStabilityCoreNpcAddv)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcZhenPressurePowerup">
			<Descript>Beban Formasi {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Beban formasi ditentukan oleh kompleksitas struktur formasi. Formasi dengan alat bantu yang lebih jauh dari pilar akan mempunyai beban yang lebih besar. Kemampuan karakter pilar menentukan beban formasi maksimal. Jika karakter tersebut menampung formasi yang beban formasinya melebihi kemampuannya, biaya formasi akan meningkat pesat. Jika tidak maka akan berkurang.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("Beban formasi ditentukan oleh kompleksitas struktur formasi. Formasi dengan pembantu yang jauh dari pilar akan memiliki beban yang lebih besar. \nKemampuan karakter pilar menentukan beban formasi maksimum. Jika karakter menjadi tuan rumah formasi yang beban formasinya melebihi kemampuannya, biaya formasi akan sangat meningkat. Jika tidak, maka akan berkurang. \nBiaya Qi/detik: %.0f", z.CostLingPerSec)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcZhenPoint">
			<Descript>Energi Formasi {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Ketika formasi terus beroperasi, ia akan mengakumulasi Energi. Energi Formasi dapat digunakan untuk mengeluarkan kemampuan formasi khusus. Namun, suatu formasi memiliki batasan mengenai jumlah Energi yang dapat disimpannya. Setelah batasan tercapai, Energi akan berhenti meningkat.</ToolTips>
		</Text>
	</List>
</Texts>