<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level3Base">
			<Desc>Templat Lokasi Lv.3</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_QingLianShan">
			<DisplayName>Gunung Biru</DisplayName>
			<Desc>Gunung ini dulunya adalah tempat pertapaan Caerulea Abadi sebelum kenaikannya, yang keseluruhannya tersembunyi di dalam setetes Air Sejati di Laut Selatan. Tanpa bimbingan Hukum rahasia, tak seorang pun akan mampu menemukan gunung mistis ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_ChiLianYuan">
			<DisplayName>Istana Zamrud</DisplayName>
			<Desc>Kediaman pribadi yang ditinggalkan oleh makhluk abadi pertama yang pernah naik ke alam ini bernama Nangong, tersembunyi di dalam tempat tinggal terberkati antara surga dan laut. Tanpa bimbingan Hukum rahasia, tak seorang pun akan bisa menemukan tempat ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongTai">
			<DisplayName>Platform Naga</DisplayName>
			<Desc>Legenda menyatakan bahwa para naga telah mengumpulkan ribuan harta karun di Platform Naga, dan dengan sihir mereka, mereka menyegel dan menguburkannya untuk menyembunyikannya dari masyarakat. Namun hal ini sudah lama terjadi, dan seiring berjalannya waktu, sebagian besar segel ini mulai rusak. Tidak ada kekurangan calon yang berani memasuki Platform Naga untuk menguji keberuntungan mereka.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XuanKongDong">
			<DisplayName>Gua Halus</DisplayName>
			<Desc>Tempat dimana Yuan abadi kuno mundur ke pengasingan. Legenda mengatakan bahwa Yuan meninggalkan semua kekayaan yang dia kumpulkan di istana ini untuk ditemukan oleh generasi mendatang. Para pembudidaya muda dan tidak berpengalaman dari sekte adil akan datang ke sini untuk mencoba peruntungan mereka.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_GuZhanChang">
			<DisplayName>Medan Perang Surgawi</DisplayName>
			<Desc>Reruntuhan medan perang dari Bentrokan pertama antara Dewa dan Iblis di akhir zaman kuno. Ia kaya akan harta karun, tetapi juga penuh dengan ruang-waktu yang retak dan sangat berbahaya. Saat itu, mulai terlihat perbedaan yang lebih jelas antara para kultivator yang baik dan yang jahat. Kesenjangan di antara para penggarap kuno semakin besar, menjadi tidak dapat diperbaiki; dan pertarungan terakhir terjadi di perbatasan selatan. Pertempuran tersebut berlangsung selama berbulan-bulan, mengancam seluruh kehidupan di dunia. Cara Yin dan Yang sangat terpengaruh sehingga mereka mengambil bentuk fisik Naga Obor di dunia fana. Naga Obor sangat marah, dan menyebabkan daratan tenggelam dan lautan naik. Perbatasan selatan runtuh, sehingga mengakhiri perang besar pertama antara makhluk abadi dan iblis. Ini juga merupakan asal muasal wilayah selatan yang liar saat ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_YiJieLieFeng">
			<DisplayName>Keretakan Dunia Lain</DisplayName>
			<Desc>Legenda mengatakan bahwa retakan ruang-waktu ini menyebabkan segala jenis ruang dan waktu yang tidak normal, dan ini adalah akibat dari bentrokan kedua antara makhluk abadi dan iblis di zaman kuno. Ia telah hilang selama ribuan tahun, namun tanpa diduga, ia muncul kembali di alam ini sekarang. Keretakan ini sangat berbahaya, dan tanpa Keberuntungan khusus, bahkan makhluk abadi yang paling berpengalaman pun bisa tersesat di sana.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>