<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level1Base">
			<Desc>Templat Lokasi Lv.1</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia">
			<DisplayName>Gunung Kerai</DisplayName>
			<Desc>Gunung terkenal di dunia yang memberikan perlindungan bagi Sunshade Abode, Tempat Tinggal Surgawi Tao terbesar ketiga. Gunung yang menjulang tinggi ini penuh dengan keagungan dan keagungan, dan paling terkenal karena pemandangan menakjubkan dari tebingnya yang menghadap saat matahari terbenam. Gunung Sunshade kaya akan ginseng tua. Dikatakan bahwa ada tempat ajaib yang disebut Kolam Lima Naga dimana Prism Lotus—Akar Roh dari Tempat Tinggal Kerai ditanam.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun">
			<DisplayName>Gunung Kunlun</DisplayName>
			<Desc>Gunung spiritual paling suci di dunia, sumber Pembuluh Darah Naga, dan rumah bagi Kediaman Surgawi Tao yang terhebat— Kediaman Kekosongan Giok di Istana Kunlun. Pegunungan ini kaya akan berbagai batu, terutama Batu Suci. Ada satu gua yang terhubung langsung ke Pembuluh Darah Naga tempat Istana Kunlun mengembangkan Akar Rohnya—Esensi Oker.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi">
			<DisplayName>Puncak Langkah Surga</DisplayName>
			<Desc>Heavenstep Peak adalah puncak terpencil setinggi ribuan mil yang menjulang hingga ke awan, di puncaknya terdapat Istana Skydome yang misterius dan terpencil. Istana Skydome memiliki garis tipis antara kebaikan dan kejahatan. Murid-muridnya semuanya adalah pemuda dan pemudi menarik yang memiliki banyak pengagum di antara sesama kultivator. Puncak Heavenstep dipenuhi dengan Purity Leaf, dan Nimbus Ravine yang megah berada di puncaknya. Dikisahkan bahwa Istana Skydome memiliki Akar Roh—Buah Sage yang ditanam di tebing jurang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua">
			<DisplayName>Gunung Lucian</DisplayName>
			<Desc>Gunung Lucian memiliki sembilan puncak tinggi dengan Hukum berkelok-kelok dan ngarai yang dalam, tempat Kuil Awan Ungu—salah satu dari sepuluh Tempat Tinggal Surgawi Tao terbesar berada. Legenda mengatakan bahwa makhluk abadi kuno pernah muncul dari sini, menunggangi naga dan burung phoenix. Gunung ini kaya akan material batu premium. Ini menjadi anekdot terkenal bahwa seseorang bahkan menemukan Prismatic Jade di sini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu">
			<DisplayName>Gunung Cakar Harimau</DisplayName>
			<Desc>Gunung Tao yang terkenal di dunia di Dataran Tengah yang telah dikunjungi oleh banyak penyair dan cendekiawan sejak zaman kuno, dan sekte yang dihormati—Sekte Persatuan Mistik juga tinggal di sini. Legenda mengatakan bahwa ada sepetak kayu spiritual yang tersembunyi jauh di dalam gunung, di mana banyak kayu langka dapat ditemukan dan Akar Roh—Gnarled Vine ditanam oleh sekte tersebut.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu">
			<DisplayName>Gunung Shu</DisplayName>
			<Desc>Gunung yang paling aneh dan mistis, terkenal dengan Hukumnya yang berbahaya dan berkelok-kelok, bahkan hewan lincah seperti monyet pun tidak dapat memanjatnya. Salah satu dari sepuluh Kediaman Surgawi Tao terbesar—Kediaman Caerulea berdiam di awan di puncak gunung. Gunung Shu selalu menjadi zona bahaya yang dipenuhi binatang buas seperti naga dan ular, namun gunung ini juga kaya akan bijih halus dan mata air terkenal yang sering digunakan untuk menempa pedang paling langka. Legenda mengatakan bahwa makhluk abadi dari Kuil Teratai Biru pernah memperoleh benih suci Buah Merah—salah satu dari lima obat ajaib dan menanamnya di Tebing Batu Giok, urat spiritual Gunung Shu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian">
			<DisplayName>Gunung Neuthen</DisplayName>
			<Desc>Di perbatasan sebelah barat terletak Gunung Nelumbo dengan lima puncaknya berbentuk seperti bunga teratai nelumbo secara keseluruhan, sehingga dinamakan Gunung Nelumbo. The Evenfall Abode—salah satu dari sepuluh Kediaman Surgawi Tao terbesar didirikan di sini. Terkenal karena danau sucinya—Kolam Surgawi, gunung ini kaya akan aliran spiritual dan tanaman obat. Evenfall Abode memanfaatkan ini untuk keuntungannya dan menjadi terkenal di dunia karena praktik alkimianya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan">
			<DisplayName>Gunung Ratusan Serangga</DisplayName>
			<Desc>Tempat latihan pemujaan setan di barat, yang merupakan gunung batu raksasa dan tandus yang ditutupi oleh Blood Thistle, tanaman yang sangat beracun yang bau busuknya dapat menyebar hingga lebih dari sepuluh mil. Gunung ini adalah rumah bagi banyak spesies serangga dan ular berbisa, sangat cocok untuk dibudidayakan sesuai dengan Hukum Toksin dari kultus setan di barat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XianKong">
			<DisplayName>Gunung Jebakan</DisplayName>
			<Desc>Sebuah gunung yang jauh di perbatasan negara dengan lubang tanpa dasar di dalamnya, menghubungkan langsung dengan kerak bumi. Hal ini diyakini sebagai jalan pintas menuju pelukan Ibu Bumi, sehingga sekte jahat bernama Pit of Doom yang memuja Ibu Bumi mengambil alih tempat tersebut sebagai kuilnya. Gunung Pitfall yang rendah dan datar memancarkan medan magnet akibat jurang maut, yang seringkali menarik meteor ke sini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Hei">
			<DisplayName>Gunung Blackstone</DisplayName>
			<Desc>Di sinilah tempat pemujaan iblis di utara—Sekte Tujuh Pembantaian berada. Dikenal sebagai sekte paling terkenal, Sekte Tujuh Pembantaian mempraktikkan Pedang Tujuh Pembantaian yang memberi mereka kekuatan membunuh yang tak tertandingi. Gunung Blackstone memiliki tiga puncak yang berdiri bersebelahan, melambangkan tiga kekuatan Langit, Bumi, dan Manusia. Sekte Tujuh Pembantaian menggunakannya untuk membentuk Formasi sihir yang benar-benar tidak dapat ditembus. Selama bertahun-tahun, kebaikan dan kejahatan telah melakukan banyak pertempuran mengerikan satu sama lain di Gunung Blackstone. Tulang dan tengkorak tentara yang tewas masih tersisa di Formasi Tujuh Pembantaian.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan">
			<DisplayName>Pulau yang Menyenangkan</DisplayName>
			<Desc>Rumah bagi pemuja setan di timur. Negeri ajaib yang indah di Laut Timur, kaya akan Qi. Sekte Exultant telah dikelola dengan susah payah selama seratus tahun, dengan formasi keinginan yang dibangun di sekitar radius 50 mil dari pulau tersebut. Nelayan biasa yang salah masuk ke dalam lingkaran akan terpesona dan diubah menjadi kuali untuk latihannya. Sebagian besar murid Sekte Exultant tetap awet muda, hal ini diduga karena terdapat mata air suci Fluks Bumi di pulau tersebut.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert">
			<DisplayName>Gurun Besar</DisplayName>
			<Desc>Gurun besar tak terbatas dengan banyak mitos dan reruntuhan yang tersembunyi di bawah pasir kuning yang luas. Legenda mengatakan bahwa Kuil Daemonia yang mistis terletak jauh di gurun barat yang luas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest">
			<DisplayName>Liar Selatan</DisplayName>
			<Desc>Hutan belantara liar di selatan negara itu, dipenuhi kabut beracun dan dipenuhi ular dan serangga berbisa. Legenda mengatakan bahwa Wormwrought Valley yang mistis berada di Wild South. Dipenuhi kabut beracun dan serangga, Lembah ini sangat berbahaya. Namun, karena kelembapan dan kehangatannya, tempat ini sangat cocok untuk pertumbuhan obat ajaib—Gnarled Vine. Dikatakan juga bahwa Kaisar Iblis, pendiri kultus setan selatan, dimakamkan seribu tahun yang lalu jauh di Wild South.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield">
			<DisplayName>Negeri Salju Besar</DisplayName>
			<Desc>Daratan utara yang tertutup salju membentang hingga ke cakrawala, dengan perbukitan yang belum pernah dilalui dan petak-petak besar pohon pinus di tengah salju dan es. Kaya akan ginseng dan batu giok yang sulit dilepaskan. Dikatakan bahwa jauh di dalam salju, terdapat Danau Jadestone yang mistis yang tidak akan pernah membeku, tempat tumbuhnya Akar Roh—Prism Lotus.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField">
			<DisplayName>Dataran Tepi Sungai</DisplayName>
			<Desc>Dataran subur di sepanjang tepi sungai, berpenduduk padat dan berlimpah makanan. Di sebelah timur dataran berdiri sebuah gunung bernama Mt. Rue. Rumor mengatakan bahwa Akar Roh—Buah Sage tumbuh di tebingnya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains">
			<DisplayName>Dataran Tengah</DisplayName>
			<Desc>Dataran tinggi tengah yang padat penduduknya, melimpah dengan berbagai jenis tanaman. Ada banyak gunung dan situs keramat yang terkenal, salah satunya disebut Puncak Alkemis, tempat dokter jenius dulu mengolah Akar Roh—Esensi Oker.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthMount">
			<DisplayName>Gunung Selatan</DisplayName>
			<Desc>Gunung Selatan terletak di Selatan, berpenduduk jarang namun memiliki banyak sumber daya yang belum dimanfaatkan. Sekte Taiyi yang asli dibangun di sini, di mana sebagian besar orang mempercayainya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeYinCity">
			<DisplayName>Kota Tepi Sungai</DisplayName>
			<Desc>Sebuah kota besar yang dibangun di sepanjang sungai. Karena melimpahnya hasil alam, penduduk di sini tidak perlu khawatir dengan makanan atau pakaian, sehingga kota ini kaya akan budaya. Masyarakat yang tinggal di kota biasanya kreatif dan sering berpikir out of the box.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HuCity">
			<DisplayName>Pemandangan laut</DisplayName>
			<Desc>Sebuah kota yang dibangun di tepi Laut Timur, mudah diakses, dan padat penduduk dengan bisnis yang berkembang. Kebanyakan orang di kota ini adalah pedagang, dan pengalaman mereka telah mengajari mereka cara membaca orang dan memberi mereka persepsi yang sangat baik.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_PanSheCity">
			<DisplayName>Desa Ekor Ular</DisplayName>
			<Desc>Pintu gerbang menuju Hutan Selatan dan kota terbesar di Wild South. Desa ini menghargai tradisi mereka dalam menghormati alam dan aturan surga, yang mungkin atau mungkin tidak menghasilkan keberuntungan yang lebih baik bagi penduduknya dibandingkan yang lain.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_ShanCity">
			<DisplayName>Kota Kelimpahan</DisplayName>
			<Desc>Sebuah kota besar di tengah selatan, dibangun di samping pegunungan di persimpangan penting transportasi yang menyejahterakan layanan transportasi. Orang-orang di kota jujur ​​dan terbuka terhadap orang lain, mudah mendapatkan bantuan dari orang lain dengan karisma unik mereka.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DaLiangCity">
			<DisplayName>Kota Kehancuran</DisplayName>
			<Desc>Sebuah kota besar di perbatasan barat, dibangun di atas tanah tandus antara Dataran Tengah dan Gurun Besar. Kota ini kaya akan bijih dan batu. Medannya turut menyumbang keganasan penghuninya yang biasanya sangat bugar dan kuat.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>