<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level2Base">
			<Desc>Templat Lokasi Lv.2</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia1">
			<DisplayName>Gua Kejelasan Tertinggi</DisplayName>
			<Desc>Gua karst alami di kaki Gunung Sunshade, dengan lorong berkelok-kelok dan pemandangan spektakuler. Jauh di dalam gua, ada patung Dewa Ketamakan yang didirikan untuk disembah orang. Ini adalah tempat yang sempurna untuk mengasingkan diri untuk berlatih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia2">
			<DisplayName>Jurang Kerai</DisplayName>
			<Desc>Sebuah jurang di puncak Gunung Sunshade. Di bawah sinar matahari yang meredup saat senja, menawarkan pemandangan pegunungan yang sangat indah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia3">
			<DisplayName>Kolam Lima Naga</DisplayName>
			<Desc>Sebuah kolam ajaib yang terletak jauh di dalam Gunung Sunshade. Bunga teratai bertunas dengan subur di danau yang seolah tak berdasar, menyambung dengan urat air di kerak bumi. Dikatakan bahwa Prism Lotus—Akar Roh dari Tempat Tinggal Kerai ditanam di sini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun1">
			<DisplayName>KTT Abadi</DisplayName>
			<Desc>Sebuah platform batu di kaki selatan Gunung Kunlun, dengan banyak ukiran pola misterius di atasnya. Dikatakan bahwa di zaman kuno, Raja Timur memberikan keabadian di sini kepada bawahannya dan naik ke surga, meninggalkan Hukum Tao untuk ditemukan oleh generasi selanjutnya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2">
			<DisplayName>Gua Drake</DisplayName>
			<Desc>Sebuah gua tak berujung jauh di dalam Gunung.Kunlun, dengan lorong dan sungai yang rumit dan membingungkan. Konon tempat ini terhubung langsung dan diberkati oleh Pembuluh Darah Naga, sehingga Istana Kunlun mengembangkan Akar Rohnya—Esensi Oker di sini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2_1">
			<DisplayName>Gua Mistik</DisplayName>
			<Desc>Sebuah gua biasa di dalam Gua Drake. Kelihatannya biasa saja, namun memancarkan aura aneh dan mistis, yang tidak dapat dirasakan kecuali seseorang yang mengetahui Gua Drake luar dan dalam. Tampaknya ada beberapa pola alami yang aneh di pintu masuk gua.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi1">
			<DisplayName>Jurang Nimbus</DisplayName>
			<Desc>Jurang yang dalam di antara tebing curam yang menjulang tinggi di Puncak Heavenstep, menciptakan pusaran Qi raksasa yang berputar tanpa henti; bahkan burung pun tidak bisa terbang di atasnya. Diceritakan bahwa Istana Skydome memiliki Akar Roh—Buah Sage yang ditanam di tebing jurang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi2">
			<DisplayName>Lulus Celeste</DisplayName>
			<Desc>Sebuah jalan sempit menuju puncak Heavenstep Peak. Purity Leaf tumbuh dimana-mana di sisi celah, siapa pun yang mendekat akan melupakan semua masalah dan merasa tenteram dan damai, demikianlah dinamakan Celeste Pass. Melaluinya terdapat puncak Heavenstep Peak, tempat Istana Skydome berada.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua1">
			<DisplayName>Desa Lucian</DisplayName>
			<Desc>Sebuah desa di kaki Gunung Lucian. Diberkati oleh Kuil Awan Ungu, desa ini dihuni dan berkembang sebagai sebuah komunitas. Ada sejumlah besar batu giok di dekatnya, tempat penduduk desa mencari nafkah dengan mengekstraksi dan menjualnya ke Kuil Awan Ungu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua2">
			<DisplayName>Kolam Wyvern</DisplayName>
			<Desc>Tempat pemandangan populer di Gunung Lucian. Berdiri di tepi Kolam Wyvern, seseorang dapat melihat pemandangan menakjubkan lautan awan yang bergelombang. Legenda mengatakan bahwa seorang bijak pernah memakan naga di sini pada zaman kuno.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua3">
			<DisplayName>Tebing Phoenix</DisplayName>
			<Desc>Tempat pemandangan populer di Gunung Lucian. Batang kering dua pohon sycamore raksasa masih tersisa hingga saat ini. Legenda mengatakan bahwa seekor burung phoenix pernah bertengger di tebing ini pada zaman dahulu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu1">
			<DisplayName>Air Terjun Skypass</DisplayName>
			<Desc>Daya tarik utama di Mt. Tiger Paw. Air mengalir deras turun dari puncak gunung pendakian, menderu sekeras naga agung yang terbang melintasi langit.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu2">
			<DisplayName>Hutan Mistwood</DisplayName>
			<Desc>Hutan lebat di kaki Gunung Tiger Paw, di dalamnya terdapat banyak pepohonan yang berusia lebih dari beberapa ratus tahun. Rumornya, Phoenixwood juga tumbuh di sini. Gunung Tiger Paw memiliki Akar Roh yang ditanam di sini karena kekayaan Qi Kayunya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu1">
			<DisplayName>Tebing Batu Giok</DisplayName>
			<Desc>Berdiri di puncak barat Gunung Shu, tebing ini memiliki pemandangan indah dan dihuni oleh hewan spiritual dan magis. Di sinilah urat bumi mengeluarkan Qi, sehingga menciptakan banyak bijih langka seperti Tembaga Api di dalam gunung. Caerulea Abadi menanam obat spiritual Buah Merah di sini karena banyaknya unsur Api.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu2">
			<DisplayName>Gua Petir</DisplayName>
			<Desc>Salah satu dari dua belas gua di Gunung Shu, juga tempat pendiri Kuil Teratai Biru mengasingkan diri. Legenda mengatakan bahwa Caerulea Abadi meninggalkan rahasia di sini sebelum kenaikannya; Namun, sepertinya tidak ada seorang pun yang dapat menemukannya selama ribuan tahun.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu3">
			<DisplayName>Gua Secercah</DisplayName>
			<Desc>Salah satu gua terkenal di Gunung Shu, tersembunyi di puncak utara gunung. Pembuluh darah Tembaga Api yang terbuka berlimpah di dalam gua, menyebabkan meluapnya Elemen Api selama ribuan tahun dan menciptakan kilau di dalamnya, oleh karena itu dinamakan Gua Glimmer. Ini adalah tempat yang sempurna untuk berlatih.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu4">
			<DisplayName>Gua Mata Air Permata</DisplayName>
			<Desc>Salah satu dari dua belas gua terkenal di Gunung Shu. Legenda mengatakan bahwa mata air suci Fluks Bumi tersembunyi jauh di dalam gua, dan hanya takdir yang bisa menjadi panduan seseorang untuk menemukannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu5">
			<DisplayName>Makam Tukang Pedang</DisplayName>
			<Desc>Gua yang gelap dan berkelok-kelok di dalam Gunung Shu, dengan pedang yang dibawa oleh setiap generasi pedang abadi dari Kuil Teratai Biru yang tersembunyi di dalamnya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian1">
			<DisplayName>Kolam Surgawi</DisplayName>
			<Desc>Sebuah kolam suci yang terletak di dalam kaldera di puncak Gunung Nelumbo yang dulunya merupakan gunung berapi. Nelumbo Abadi melakukan keajaiban yang dicuri dari surga untuk menutup gunung berapi dan mendirikan sekte di sini. Legenda mengatakan bahwa ada Mata Air Kehidupan di kolam tersebut, dan hanya orang yang paling beruntung yang dapat menemukannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian2">
			<DisplayName>Hutan Hujan Pearlwood</DisplayName>
			<Desc>Hutan mistis di belakang Gunung Nelumbo. Saat hujan, hutan menjadi berkabut dan atmosfernya seperti negeri dongeng. Suatu ketika ada seorang sarjana yang mengidap penyakit mematikan yang menyelam ke dalam dan kemudian kembali dari hutan. Dia berbicara tentang makhluk abadi dengan pedang berhutan di tangan kirinya yang mengendalikan kekuatan alam dan batu giok putih di tangan kanannya yang menyembuhkan semua penyakit, menyebut diri mereka 'Kayu Mutiara Abadi'. Oleh karena itu dinamakan 'Hutan Hujan Pearlwood'.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan1">
			<DisplayName>Gua Deathknell</DisplayName>
			<Desc>Setiap kali para murid di Gunung Seratus Serangga membunuh binatang ajaib, mereka akan membawa tubuh mereka ke Gua Deathknell dan menyegelnya di dalam. Mayat tersebut kemudian akan berubah menjadi boneka melalui Qi kematian untuk menjaga gunung. Jika tubuh baru yang dikirim ke sana belum menyelesaikan transformasinya, seseorang mungkin bisa mengeluarkan Mutiara Jiwanya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan2">
			<DisplayName>Lubang Ular</DisplayName>
			<Desc>Sebuah lubang yang digunakan oleh Mt. Ratusan Serangga untuk memelihara dan memberi makan ular. Begitu seekor ular sudah cukup dewasa, ia akan dikeluarkan dan darahnya akan dikumpulkan untuk budidaya para murid.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan3">
			<DisplayName>Gua Binatang</DisplayName>
			<Desc>Tempat bagi Gunung Ratusan Serangga untuk memelihara binatang dan hewan mereka, di mana terjadi sesuatu yang tidak beres. Secara bertahap telah ditinggalkan dan tidak ada yang diizinkan masuk.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XianKong1">
			<DisplayName>Jurang yang dalam</DisplayName>
			<Desc>Sebuah jurang maut di Mt. Pitfall, dan emisi medan magnetnya seringkali menarik meteor ke sini. Konon seorang kultivator pernah menemukan sepotong inti lumina di sini. Namun, harta karun itu penuh teka-teki dan kebanyakan orang akan pergi dengan tangan kosong.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Hei4">
			<DisplayName>Hutan Millspine</DisplayName>
			<Desc>Hutan di kaki Gunung Blackstone, yang perutnya ditutupi rumput duri dan duri yang hanya bisa diinjak oleh sedikit manusia dan hewan. Hutan ini jarang dikunjungi orang sejak zaman kuno; oleh karena itu, ada pohon-pohon langka yang bertahan lebih dari seribu tahun di sekitar hutan. Elemen Kayunya berlimpah, menjadikannya tempat yang sempurna untuk budidaya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan1">
			<DisplayName>Laut yang Aman</DisplayName>
			<Desc>Ada sebuah pulau besar di dekat Exultant Isle, di dalamnya terdapat danau berkabut bernama Safeward Seas. Begitu masuk ke dalam, seseorang dapat membayangkan semua jenis hubungan cinta-benci, dan mungkin akan memanjakan diri dan melupakan waktu jika tidak hati-hati.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan2">
			<DisplayName>Danau Naga Racun</DisplayName>
			<Desc>Sebuah danau yang dalam di Exultant Isle. Legenda mengatakan bahwa jauh di dalam danau, terdapat sarang Toxagon yang sering menyerang petani di dekatnya. Diceritakan juga bahwa terdapat mata air suci Earth Flux dan sarang Toxagon hanyalah cerita menyesatkan yang dibuat oleh Exultant Isle.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert1">
			<DisplayName>Kuil Demonia</DisplayName>
			<Desc>Sebuah sekte jahat besar yang tersembunyi jauh di Gurun Besar. Biasanya menghindari menarik terlalu banyak perhatian dan telah bersembunyi selama seribu tahun, sehingga hampir tidak diketahui dunia luar. Baru-baru ini ketika prasasti Tebing Naga ditemukan di tempat suci kejahatan, sekte tersebut muncul kembali di dunia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert2">
			<DisplayName>Tanah Terlantar Mirage</DisplayName>
			<Desc>Daerah gurun tandus jauh di Gurun Besar, yang terus-menerus dilanda badai pasir. Udara di sini dipenuhi dengan Qi yang padat dari Elemen Tanah. Ini adalah tempat yang bagus untuk bercocok tanam, hanya jika seseorang dapat tahan terhadap lingkungan yang buruk.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert3">
			<DisplayName>Paling mencolok</DisplayName>
			<Desc>Sebuah gua aneh yang tersembunyi jauh di Gurun Besar. Bagian dalamnya sangat panas, yang dikatakan memiliki harta alami Elemen Api.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert4">
			<DisplayName>Desa Bukit Pasir</DisplayName>
			<Desc>Sebuah desa kecil di tepi Gurun Besar. Kebanyakan penduduk di desa tersebut adalah keturunan setan. Mereka umumnya suka berperang dan tidak kenal takut, dan berburu binatang buas di gurun untuk mencari nafkah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest1">
			<DisplayName>Racun Abadi</DisplayName>
			<Desc>Dulunya terdapat hutan pohon persik yang tersebar ratusan mil di tanah tandus di Wild South, namun hanya sedikit orang yang datang ke sini untuk memetik buah yang matang sebelum jatuh ke tanah dan membusuk. Selama ribuan tahun, buah persik busuk secara bertahap membentuk udara berbahaya yang tidak pernah hilang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest2">
			<DisplayName>Makam Kaisar Iblis</DisplayName>
			<Desc>Pendiri kultus iblis selatan—makam Kaisar Iblis. Ruangan itu dibangun dari batu meteorit utuh dan terkubur jauh di dalam tanah. Makam itu dikelilingi oleh Roh Kosmos. Tanpa cara rahasia untuk membukanya, siapapun yang menyentuh makam tersebut akan langsung mati betapapun berpengalamannya mereka.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest3">
			<DisplayName>Lembah Cacing</DisplayName>
			<Desc>Sebuah lembah jauh di Wild South, yang sebagian besar merupakan hutan lebat berbahaya dengan ular dan serangga merayap di dalamnya. Namun, lingkungannya yang lembap sangat cocok untuk pertumbuhan obat ajaib—Gnarled Vine, sehingga para petani sering datang ke sini untuk mencari cara yang lebih mudah menuju keabadian.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield1">
			<DisplayName>Lembah Keong Skye</DisplayName>
			<Desc>Sebuah lembah yang belum pernah dilalui di Great Snowland, dipenuhi dengan Qi. Beberapa ginseng di sini telah tumbuh selama lebih dari seratus tahun.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield2">
			<DisplayName>Danau Batu Giok</DisplayName>
			<Desc>Sebuah danau ajaib jauh di dalam Great Snowland yang tidak pernah membeku. Diceritakan bahwa ada Prism Lotus yang tumbuh di danau, namun hanya petani yang paling beruntung yang dapat menemukannya. Sumber air terhubung langsung ke ujung terdalam kerak bumi—inti medan magnet. Tidak ada yang bisa lepas dari tarikan begitu terjebak di dalam. Sebelum Fu, penguasa tertinggi sekaligus Kaisar Iblis yang pernah memerintah masyarakat petani, dibunuh oleh tangan para dewa, dia menyembunyikan semua harta miliknya di dalam kotak emas dan membiarkannya tenggelam ke dalam danau. Kotak itu terperangkap oleh tarikan medan magnet, dan tidak pernah lagi menghadap cahaya siang hari.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield3">
			<DisplayName>Dataran Badai Salju</DisplayName>
			<Desc>Dataran tertutup salju yang membentang tanpa akhir, tempat badai salju tidak pernah berhenti. Tempat ini kaya akan Bijih Kristal Es.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField1">
			<DisplayName>Kota Galepeak</DisplayName>
			<Desc>Sebuah kota kecil di utara sungai besar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField2">
			<DisplayName>Kota Sunstop</DisplayName>
			<Desc>Sebuah kota kecil di dataran utara sungai. Orang-orang di sini jujur ​​dan cinta damai. sebagian besar mencari nafkah dengan menambang bijih batu giok di dekat desa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField3">
			<DisplayName>Desa Ratoon</DisplayName>
			<Desc>Sebuah desa yang dibangun di tepi danau, dan sebagian besar penduduk desa bermata pencaharian bertani dan memancing.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField4">
			<DisplayName>Gunung Cassia</DisplayName>
			<Desc>Gunung terkenal di selatan sungai, dengan pemandangan yang indah, cuaca yang mendukung, dan yang terpenting, jamur Lingzhi yang melimpah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField5">
			<DisplayName>Gunung Rue</DisplayName>
			<Desc>Gunung terkenal di selatan sungai. Hukum yang melewatinya berkelok-kelok dan membingungkan, yang berarti bahkan hewan lincah seperti monyet pun tidak dapat memanjatnya. Ada beberapa urat bijih batu roh yang terbuka di gunung. Meskipun tidak layak untuk melakukan operasi penambangan skala besar, para petani nakal sering kali masuk dan menambang sebagian untuk digunakan sendiri. Rumor mengatakan bahwa seorang kultivator pernah merasakan Qi yang kuat dari Elemen Logam di sini, dan tampaknya Buah Sage, salah satu Akar Roh, tersembunyi di suatu tempat di gunung.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains1">
			<DisplayName>Gunung Cloudsreach</DisplayName>
			<Desc>Gunung terkenal yang dikelilingi awan tebal di pedalaman Central Plains, sehingga dinamakan Mt. Cloudsreach. Ini kaya akan Cinnabar, dan para pembudidaya alkemis sering datang ke sini untuk mengumpulkannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains2">
			<DisplayName>Puncak Alkemis</DisplayName>
			<Desc>Dokter jenius dulu berlatih alkimia di sini, tapi sekarang hanya sebuah rumah terbengkalai yang berdiri di sini tanpa ada yang tersisa di dalamnya. Sebagian besar tanaman spiritual di taman telah mengering; hanya Daun Roh yang tangguh yang mampu bertahan dan menyebar ke seluruh gunung. Dikatakan bahwa dokter jenius itu biasa menanam Esensi Oker Akar Roh di sini, yang telah mencapai spiritualitas. Hanya petualang paling beruntung yang bisa menemukannya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains3">
			<DisplayName>Gunung Mesa</DisplayName>
			<Desc>Gunung aneh di pedalaman Central Plains, dengan puncaknya datar seperti lapangan terbuka, diciptakan melalui tangan para dewa. Di puncak gunung, terdapat Daftar Talenta yang mencatat nama semua orang terkemuka di dunia. Oleh karena itu, ia memiliki Qi Elemen Logam yang kuat dan padat, menjadikannya tempat yang baik untuk budidaya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains4">
			<DisplayName>Bunga mekar</DisplayName>
			<Desc>Sebuah desa yang dibangun di pegunungan di pedalaman Central Plains. Generasi penduduk desa telah mempraktikkan pengobatan, mencari nafkah melalui kebun herbal di pegunungan terdekat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains5">
			<DisplayName>Desa Buluh</DisplayName>
			<Desc>Sebuah desa di pedalaman Central Plains, terkenal dengan produksi tekstilnya.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace11">
			<DisplayName>Desa Nanping</DisplayName>
			<Desc>Sebuah desa kecil, dimana sebagian besar penduduknya bermata pencaharian bertani dan berburu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace12">
			<DisplayName>Gunung Bulan Purnama</DisplayName>
			<Desc>Sebuah gunung kecil di perbatasan selatan, yang ditumbuhi pepohonan dan jenis tumbuhan lainnya, tempat orang terkadang pergi dan mengumpulkan tumbuhan untuk mencari nafkah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace13">
			<DisplayName>Gunung Tandus</DisplayName>
			<Desc>Gunung batu berwarna coklat yang dulunya merupakan tambang pemerintah, kemudian ditinggalkan karena perang. Kini, banyak penduduk desa di kaki gunung yang menanam dan memetik kapas untuk mencari nafkah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace14">
			<DisplayName>Gunung Coppertomb</DisplayName>
			<Desc>Gunung batu yang kaya akan bijih logam namun jarang dikunjungi orang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace15">
			<DisplayName>Reruntuhan Taiyi</DisplayName>
			<Desc>Reruntuhan Sekte Taiyi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace16">
			<DisplayName>Pantai Hitam</DisplayName>
			<Desc>Pasir di sini berwarna hitam seperti tinta. Di tepi sungai, ada pintu masuk misterius ke kasino bawah tanah. Hanya orang yang cukup beruntung yang dapat menemukannya.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>